{
  "4446": {
    "commune": "Buckten",
    "canton": "BL"
  },
  "4447": {
    "commune": "K\u00e4nerkinden",
    "canton": "BL"
  },
  "1869": {
    "commune": "Massongex",
    "canton": "VS"
  },
  "1868": {
    "commune": "Collombey-Muraz",
    "canton": "VS"
  },
  "8806": {
    "commune": "Freienbach",
    "canton": "SZ"
  },
  "7517": {
    "commune": "Sils im Engadin/Segl",
    "canton": "GR"
  },
  "7516": {
    "commune": "Bregaglia",
    "canton": "GR"
  },
  "7515": {
    "commune": "Sils im Engadin/Segl",
    "canton": "GR"
  },
  "7514": {
    "commune": "Sils im Engadin/Segl",
    "canton": "GR"
  },
  "7513": {
    "commune": "Silvaplana",
    "canton": "GR"
  },
  "7512": {
    "commune": "St. Moritz",
    "canton": "GR"
  },
  "3999": {
    "commune": "Obergoms",
    "canton": "VS"
  },
  "3998": {
    "commune": "Reckingen-Gluringen",
    "canton": "VS"
  },
  "3997": {
    "commune": "Bellwald",
    "canton": "VS"
  },
  "3996": {
    "commune": "Binn",
    "canton": "VS"
  },
  "3995": {
    "commune": "Ernen",
    "canton": "VS"
  },
  "3994": {
    "commune": "Lax",
    "canton": "VS"
  },
  "3993": {
    "commune": "Grengiols",
    "canton": "VS"
  },
  "3992": {
    "commune": "Bettmeralp",
    "canton": "VS"
  },
  "3991": {
    "commune": "Bettmeralp",
    "canton": "VS"
  },
  "6152": {
    "commune": "Zell (LU)",
    "canton": "LU"
  },
  "6153": {
    "commune": "Ufhusen",
    "canton": "LU"
  },
  "6154": {
    "commune": "Luthern",
    "canton": "LU"
  },
  "6156": {
    "commune": "Willisau",
    "canton": "LU"
  },
  "7031": {
    "commune": "Laax",
    "canton": "GR"
  },
  "8307": {
    "commune": "Illnau-Effretikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "2318": {
    "commune": "Brot-Plamboz",
    "canton": "NE"
  },
  "8306": {
    "commune": "Wangen-Br\u00fcttisellen",
    "canton": "ZH"
  },
  "2316": {
    "commune": "Les Ponts-de-Martel",
    "canton": "NE"
  },
  "8808": {
    "commune": "Freienbach",
    "canton": "SZ"
  },
  "2314": {
    "commune": "La Sagne",
    "canton": "NE"
  },
  "8305": {
    "commune": "Dietlikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8304": {
    "commune": "Wallisellen",
    "canton": "ZH"
  },
  "3773": {
    "commune": "St. Stephan",
    "canton": "BE"
  },
  "3772": {
    "commune": "St. Stephan",
    "canton": "BE"
  },
  "3771": {
    "commune": "Zweisimmen",
    "canton": "BE"
  },
  "3770": {
    "commune": "Zweisimmen",
    "canton": "BE"
  },
  "3777": {
    "commune": "Saanen",
    "canton": "BE"
  },
  "3776": {
    "commune": "Zweisimmen",
    "canton": "BE"
  },
  "3775": {
    "commune": "Lenk",
    "canton": "BE"
  },
  "6582": {
    "commune": "Pianezzo",
    "canton": "TI"
  },
  "3778": {
    "commune": "Saanen",
    "canton": "BE"
  },
  "4655": {
    "commune": "St\u00fcsslingen",
    "canton": "SO"
  },
  "4654": {
    "commune": "Lostorf",
    "canton": "SO"
  },
  "4657": {
    "commune": "Dulliken",
    "canton": "SO"
  },
  "4656": {
    "commune": "Starrkirch-Wil",
    "canton": "SO"
  },
  "4653": {
    "commune": "Oberg\u00f6sgen",
    "canton": "SO"
  },
  "4652": {
    "commune": "Winznau",
    "canton": "SO"
  },
  "4658": {
    "commune": "D\u00e4niken",
    "canton": "SO"
  },
  "6584": {
    "commune": "Sant'Antonio",
    "canton": "TI"
  },
  "8755": {
    "commune": "Glarus",
    "canton": "GL"
  },
  "9524": {
    "commune": "Zuzwil (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "9525": {
    "commune": "Niederhelfenschwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9526": {
    "commune": "Niederhelfenschwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9527": {
    "commune": "Niederhelfenschwil",
    "canton": "SG"
  },
  "8203": {
    "commune": "Schaffhausen",
    "canton": "SH"
  },
  "6055": {
    "commune": "Alpnach",
    "canton": "OW"
  },
  "8752": {
    "commune": "Glarus Nord",
    "canton": "GL"
  },
  "9437": {
    "commune": "Marbach (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "9434": {
    "commune": "Au (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "2046": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "4812": {
    "commune": "Zofingen",
    "canton": "AG"
  },
  "9435": {
    "commune": "Au (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "2042": {
    "commune": "Valangin",
    "canton": "NE"
  },
  "2043": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "4814": {
    "commune": "Bottenwil",
    "canton": "AG"
  },
  "9410": {
    "commune": "Heiden",
    "canton": "AR"
  },
  "9411": {
    "commune": "Reute (AR)",
    "canton": "AR"
  },
  "8913": {
    "commune": "Ottenbach",
    "canton": "ZH"
  },
  "9414": {
    "commune": "Reute (AR)",
    "canton": "AR"
  },
  "6053": {
    "commune": "Alpnach",
    "canton": "OW"
  },
  "6370": {
    "commune": "Stans",
    "canton": "NW"
  },
  "6372": {
    "commune": "Ennetmoos",
    "canton": "NW"
  },
  "6373": {
    "commune": "Ennetb\u00fcrgen",
    "canton": "NW"
  },
  "6374": {
    "commune": "Buochs",
    "canton": "NW"
  },
  "6375": {
    "commune": "Beckenried",
    "canton": "NW"
  },
  "6376": {
    "commune": "Emmetten",
    "canton": "NW"
  },
  "6377": {
    "commune": "Seelisberg",
    "canton": "UR"
  },
  "8231": {
    "commune": "Schaffhausen",
    "canton": "SH"
  },
  "9614": {
    "commune": "Mosnang",
    "canton": "SG"
  },
  "6415": {
    "commune": "Arth",
    "canton": "SZ"
  },
  "9322": {
    "commune": "Egnach",
    "canton": "TG"
  },
  "9323": {
    "commune": "Steinach",
    "canton": "SG"
  },
  "9320": {
    "commune": "Arbon",
    "canton": "TG"
  },
  "9633": {
    "commune": "Wattwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9326": {
    "commune": "Horn",
    "canton": "TG"
  },
  "9327": {
    "commune": "T\u00fcbach",
    "canton": "SG"
  },
  "9325": {
    "commune": "Roggwil (TG)",
    "canton": "TG"
  },
  "8942": {
    "commune": "Oberrieden",
    "canton": "ZH"
  },
  "3513": {
    "commune": "Walkringen",
    "canton": "BE"
  },
  "3512": {
    "commune": "Walkringen",
    "canton": "BE"
  },
  "3510": {
    "commune": "Konolfingen",
    "canton": "BE"
  },
  "7260": {
    "commune": "Davos",
    "canton": "GR"
  },
  "6204": {
    "commune": "Sempach",
    "canton": "LU"
  },
  "6205": {
    "commune": "Eich",
    "canton": "LU"
  },
  "6206": {
    "commune": "Neuenkirch",
    "canton": "LU"
  },
  "6207": {
    "commune": "Nottwil",
    "canton": "LU"
  },
  "8555": {
    "commune": "M\u00fcllheim",
    "canton": "TG"
  },
  "6203": {
    "commune": "Neuenkirch",
    "canton": "LU"
  },
  "6208": {
    "commune": "Oberkirch",
    "canton": "LU"
  },
  "6808": {
    "commune": "Torricella-Taverne",
    "canton": "TI"
  },
  "5406": {
    "commune": "Baden",
    "canton": "AG"
  },
  "6806": {
    "commune": "Monteceneri",
    "canton": "TI"
  },
  "6807": {
    "commune": "Torricella-Taverne",
    "canton": "TI"
  },
  "6804": {
    "commune": "Monteceneri",
    "canton": "TI"
  },
  "6805": {
    "commune": "Mezzovico-Vira",
    "canton": "TI"
  },
  "6802": {
    "commune": "Monteceneri",
    "canton": "TI"
  },
  "5405": {
    "commune": "Baden",
    "canton": "AG"
  },
  "5404": {
    "commune": "Baden",
    "canton": "AG"
  },
  "9658": {
    "commune": "Wildhaus-Alt St. Johann",
    "canton": "SG"
  },
  "1991": {
    "commune": "Sion",
    "canton": "VS"
  },
  "3206": {
    "commune": "Ferenbalm",
    "canton": "BE"
  },
  "1993": {
    "commune": "Veysonnaz",
    "canton": "VS"
  },
  "3204": {
    "commune": "M\u00fchleberg",
    "canton": "BE"
  },
  "3203": {
    "commune": "M\u00fchleberg",
    "canton": "BE"
  },
  "1994": {
    "commune": "Nendaz",
    "canton": "VS"
  },
  "1625": {
    "commune": "S\u00e2les",
    "canton": "FR"
  },
  "1624": {
    "commune": "La Verrerie",
    "canton": "FR"
  },
  "1628": {
    "commune": "Vuadens",
    "canton": "FR"
  },
  "3208": {
    "commune": "Gurbr\u00fc",
    "canton": "BE"
  },
  "7144": {
    "commune": "Lumnezia",
    "canton": "GR"
  },
  "7145": {
    "commune": "Lumnezia",
    "canton": "GR"
  },
  "8835": {
    "commune": "Feusisberg",
    "canton": "SZ"
  },
  "5058": {
    "commune": "Wiliberg",
    "canton": "AG"
  },
  "8836": {
    "commune": "Einsiedeln",
    "canton": "SZ"
  },
  "7146": {
    "commune": "Lumnezia",
    "canton": "GR"
  },
  "8235": {
    "commune": "Lohn (SH)",
    "canton": "SH"
  },
  "8832": {
    "commune": "Wollerau",
    "canton": "SZ"
  },
  "2863": {
    "commune": "Haute-Sorne",
    "canton": "JU"
  },
  "2864": {
    "commune": "Haute-Sorne",
    "canton": "JU"
  },
  "7142": {
    "commune": "Lumnezia",
    "canton": "GR"
  },
  "5408": {
    "commune": "Ennetbaden",
    "canton": "AG"
  },
  "8234": {
    "commune": "Stetten (SH)",
    "canton": "SH"
  },
  "5057": {
    "commune": "Reitnau",
    "canton": "AG"
  },
  "7078": {
    "commune": "Vaz/Obervaz",
    "canton": "GR"
  },
  "7074": {
    "commune": "Churwalden",
    "canton": "GR"
  },
  "7075": {
    "commune": "Churwalden",
    "canton": "GR"
  },
  "5452": {
    "commune": "Oberrohrdorf",
    "canton": "AG"
  },
  "5453": {
    "commune": "Remetschwil",
    "canton": "AG"
  },
  "1195": {
    "commune": "Dully",
    "canton": "VD"
  },
  "1197": {
    "commune": "Prangins",
    "canton": "VD"
  },
  "1196": {
    "commune": "Gland",
    "canton": "VD"
  },
  "1757": {
    "commune": "Nor\u00e9az",
    "canton": "FR"
  },
  "1756": {
    "commune": "La Brillaz",
    "canton": "FR"
  },
  "1754": {
    "commune": "Avry",
    "canton": "FR"
  },
  "1753": {
    "commune": "Matran",
    "canton": "FR"
  },
  "1752": {
    "commune": "Villars-sur-Gl\u00e2ne",
    "canton": "FR"
  },
  "6976": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "1176": {
    "commune": "Saint-Livres",
    "canton": "VD"
  },
  "1175": {
    "commune": "Lavigny",
    "canton": "VD"
  },
  "1174": {
    "commune": "Montherod",
    "canton": "VD"
  },
  "1173": {
    "commune": "F\u00e9chy",
    "canton": "VD"
  },
  "1172": {
    "commune": "Bougy-Villars",
    "canton": "VD"
  },
  "8165": {
    "commune": "Oberweningen",
    "canton": "ZH"
  },
  "1170": {
    "commune": "Aubonne",
    "canton": "VD"
  },
  "4253": {
    "commune": "Liesberg",
    "canton": "BL"
  },
  "4252": {
    "commune": "B\u00e4rschwil",
    "canton": "SO"
  },
  "4254": {
    "commune": "Liesberg",
    "canton": "BL"
  },
  "6978": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "6979": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "7208": {
    "commune": "Malans",
    "canton": "GR"
  },
  "6476": {
    "commune": "Gurtnellen",
    "canton": "UR"
  },
  "1285": {
    "commune": "Avusy",
    "canton": "GE"
  },
  "1284": {
    "commune": "Chancy",
    "canton": "GE"
  },
  "1287": {
    "commune": "Laconnex",
    "canton": "GE"
  },
  "1286": {
    "commune": "Soral",
    "canton": "GE"
  },
  "1281": {
    "commune": "Russin",
    "canton": "GE"
  },
  "1283": {
    "commune": "Dardagny",
    "canton": "GE"
  },
  "8725": {
    "commune": "Gommiswald",
    "canton": "SG"
  },
  "1288": {
    "commune": "Aire-la-Ville",
    "canton": "GE"
  },
  "7188": {
    "commune": "Tujetsch",
    "canton": "GR"
  },
  "7189": {
    "commune": "Tujetsch",
    "canton": "GR"
  },
  "8767": {
    "commune": "Glarus S\u00fcd",
    "canton": "GL"
  },
  "8766": {
    "commune": "Glarus S\u00fcd",
    "canton": "GL"
  },
  "8239": {
    "commune": "D\u00f6rflingen",
    "canton": "SH"
  },
  "8762": {
    "commune": "Glarus S\u00fcd",
    "canton": "GL"
  },
  "7180": {
    "commune": "Disentis/Must\u00e9r",
    "canton": "GR"
  },
  "7182": {
    "commune": "Disentis/Must\u00e9r",
    "canton": "GR"
  },
  "7183": {
    "commune": "Disentis/Must\u00e9r",
    "canton": "GR"
  },
  "7184": {
    "commune": "Medel (Lucmagn)",
    "canton": "GR"
  },
  "7185": {
    "commune": "Medel (Lucmagn)",
    "canton": "GR"
  },
  "7186": {
    "commune": "Disentis/Must\u00e9r",
    "canton": "GR"
  },
  "7187": {
    "commune": "Tujetsch",
    "canton": "GR"
  },
  "8053": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8052": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8051": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "3435": {
    "commune": "L\u00fctzelfl\u00fch",
    "canton": "BE"
  },
  "8050": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8548": {
    "commune": "Ellikon an der Thur",
    "canton": "ZH"
  },
  "8545": {
    "commune": "Rickenbach (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "8057": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8547": {
    "commune": "Gachnang",
    "canton": "TG"
  },
  "8546": {
    "commune": "Gachnang",
    "canton": "TG"
  },
  "8543": {
    "commune": "Wiesendangen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8542": {
    "commune": "Wiesendangen",
    "canton": "ZH"
  },
  "6572": {
    "commune": "Gambarogno",
    "canton": "TI"
  },
  "6573": {
    "commune": "Gambarogno",
    "canton": "TI"
  },
  "7454": {
    "commune": "Surses",
    "canton": "GR"
  },
  "6571": {
    "commune": "Gambarogno",
    "canton": "TI"
  },
  "6576": {
    "commune": "Gambarogno",
    "canton": "TI"
  },
  "6577": {
    "commune": "Gambarogno",
    "canton": "TI"
  },
  "6574": {
    "commune": "Gambarogno",
    "canton": "TI"
  },
  "2740": {
    "commune": "Moutier",
    "canton": "BE"
  },
  "5627": {
    "commune": "Besenb\u00fcren",
    "canton": "AG"
  },
  "5626": {
    "commune": "Bremgarten (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "5625": {
    "commune": "Kallern",
    "canton": "AG"
  },
  "5624": {
    "commune": "B\u00fcnzen",
    "canton": "AG"
  },
  "5623": {
    "commune": "Boswil",
    "canton": "AG"
  },
  "2743": {
    "commune": "Eschert",
    "canton": "BE"
  },
  "5621": {
    "commune": "Zufikon",
    "canton": "AG"
  },
  "5620": {
    "commune": "Bremgarten (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "8493": {
    "commune": "Bauma",
    "canton": "ZH"
  },
  "8492": {
    "commune": "Wila",
    "canton": "ZH"
  },
  "1373": {
    "commune": "Chavornay",
    "canton": "VD"
  },
  "1372": {
    "commune": "Bavois",
    "canton": "VD"
  },
  "1375": {
    "commune": "Penth\u00e9r\u00e9az",
    "canton": "VD"
  },
  "1374": {
    "commune": "Corcelles-sur-Chavornay",
    "canton": "VD"
  },
  "1377": {
    "commune": "Oulens-sous-Echallens",
    "canton": "VD"
  },
  "1376": {
    "commune": "Goumo\u00ebns",
    "canton": "VD"
  },
  "8499": {
    "commune": "Bauma",
    "canton": "ZH"
  },
  "8498": {
    "commune": "Fischenthal",
    "canton": "ZH"
  },
  "1242": {
    "commune": "Satigny",
    "canton": "GE"
  },
  "3207": {
    "commune": "Wileroltigen",
    "canton": "BE"
  },
  "1245": {
    "commune": "Collonge-Bellerive",
    "canton": "GE"
  },
  "5106": {
    "commune": "Veltheim (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "7522": {
    "commune": "La Punt-Chamues-ch",
    "canton": "GR"
  },
  "7523": {
    "commune": "Madulain",
    "canton": "GR"
  },
  "7526": {
    "commune": "S-chanf",
    "canton": "GR"
  },
  "7527": {
    "commune": "Zernez",
    "canton": "GR"
  },
  "7524": {
    "commune": "Zuoz",
    "canton": "GR"
  },
  "7525": {
    "commune": "S-chanf",
    "canton": "GR"
  },
  "8174": {
    "commune": "Stadel",
    "canton": "ZH"
  },
  "6928": {
    "commune": "Manno",
    "canton": "TI"
  },
  "6654": {
    "commune": "Terre di Pedemonte",
    "canton": "TI"
  },
  "5107": {
    "commune": "Schinznach",
    "canton": "AG"
  },
  "3205": {
    "commune": "M\u00fchleberg",
    "canton": "BE"
  },
  "6143": {
    "commune": "Sch\u00f6tz",
    "canton": "LU"
  },
  "6142": {
    "commune": "Gettnau",
    "canton": "LU"
  },
  "6147": {
    "commune": "Pfaffnau",
    "canton": "LU"
  },
  "6146": {
    "commune": "Grossdietwil",
    "canton": "LU"
  },
  "6145": {
    "commune": "Fischbach",
    "canton": "LU"
  },
  "6144": {
    "commune": "Zell (LU)",
    "canton": "LU"
  },
  "8175": {
    "commune": "Stadel",
    "canton": "ZH"
  },
  "6781": {
    "commune": "Bedretto",
    "canton": "TI"
  },
  "6780": {
    "commune": "Airolo",
    "canton": "TI"
  },
  "6926": {
    "commune": "Collina d'Oro",
    "canton": "TI"
  },
  "2300": {
    "commune": "La Chaux-de-Fonds",
    "canton": "NE"
  },
  "8117": {
    "commune": "F\u00e4llanden",
    "canton": "ZH"
  },
  "5732": {
    "commune": "Zetzwil",
    "canton": "AG"
  },
  "8115": {
    "commune": "H\u00fcttikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "1246": {
    "commune": "Corsier (GE)",
    "canton": "GE"
  },
  "4622": {
    "commune": "Egerkingen",
    "canton": "SO"
  },
  "4623": {
    "commune": "Neuendorf",
    "canton": "SO"
  },
  "4624": {
    "commune": "H\u00e4rkingen",
    "canton": "SO"
  },
  "4625": {
    "commune": "Oberbuchsiten",
    "canton": "SO"
  },
  "4626": {
    "commune": "Niederbuchsiten",
    "canton": "SO"
  },
  "4628": {
    "commune": "Wolfwil",
    "canton": "SO"
  },
  "4629": {
    "commune": "Fulenbach",
    "canton": "SO"
  },
  "3202": {
    "commune": "Frauenkappelen",
    "canton": "BE"
  },
  "9249": {
    "commune": "Uzwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9248": {
    "commune": "Oberuzwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9240": {
    "commune": "Uzwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9243": {
    "commune": "Jonschwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9242": {
    "commune": "Oberuzwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9245": {
    "commune": "Oberb\u00fcren",
    "canton": "SG"
  },
  "9244": {
    "commune": "Uzwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9247": {
    "commune": "Uzwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9246": {
    "commune": "Niederb\u00fcren",
    "canton": "SG"
  },
  "9042": {
    "commune": "Speicher",
    "canton": "AR"
  },
  "9468": {
    "commune": "Sennwald",
    "canton": "SG"
  },
  "2053": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "2052": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "4538": {
    "commune": "Oberbipp",
    "canton": "BE"
  },
  "2054": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "2057": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "2056": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "4534": {
    "commune": "Flumenthal",
    "canton": "SO"
  },
  "2058": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "4536": {
    "commune": "Attiswil",
    "canton": "BE"
  },
  "4537": {
    "commune": "Wiedlisbach",
    "canton": "BE"
  },
  "4532": {
    "commune": "Feldbrunnen-St. Niklaus",
    "canton": "SO"
  },
  "4533": {
    "commune": "Riedholz",
    "canton": "SO"
  },
  "9403": {
    "commune": "Goldach",
    "canton": "SG"
  },
  "9402": {
    "commune": "M\u00f6rschwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9400": {
    "commune": "Rorschach",
    "canton": "SG"
  },
  "9405": {
    "commune": "Rorschacherberg",
    "canton": "SG"
  },
  "9404": {
    "commune": "Rorschacherberg",
    "canton": "SG"
  },
  "6363": {
    "commune": "Stansstad",
    "canton": "NW"
  },
  "6362": {
    "commune": "Stansstad",
    "canton": "NW"
  },
  "9044": {
    "commune": "Wald (AR)",
    "canton": "AR"
  },
  "6365": {
    "commune": "Stansstad",
    "canton": "NW"
  },
  "4402": {
    "commune": "Frenkendorf",
    "canton": "BL"
  },
  "8164": {
    "commune": "Bachs",
    "canton": "ZH"
  },
  "9622": {
    "commune": "Wattwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9621": {
    "commune": "Oberhelfenschwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9620": {
    "commune": "Lichtensteig",
    "canton": "SG"
  },
  "8594": {
    "commune": "G\u00fcttingen",
    "canton": "TG"
  },
  "1509": {
    "commune": "Vucherens",
    "canton": "VD"
  },
  "7212": {
    "commune": "Seewis im Pr\u00e4ttigau",
    "canton": "GR"
  },
  "7213": {
    "commune": "Gr\u00fcsch",
    "canton": "GR"
  },
  "7214": {
    "commune": "Gr\u00fcsch",
    "canton": "GR"
  },
  "7215": {
    "commune": "Gr\u00fcsch",
    "canton": "GR"
  },
  "6217": {
    "commune": "Ettiswil",
    "canton": "LU"
  },
  "1977": {
    "commune": "Icogne",
    "canton": "VS"
  },
  "6215": {
    "commune": "Berom\u00fcnster",
    "canton": "LU"
  },
  "6214": {
    "commune": "Schenkon",
    "canton": "LU"
  },
  "6213": {
    "commune": "Knutwil",
    "canton": "LU"
  },
  "6212": {
    "commune": "Knutwil",
    "canton": "LU"
  },
  "6211": {
    "commune": "Dagmersellen",
    "canton": "LU"
  },
  "6210": {
    "commune": "Sursee",
    "canton": "LU"
  },
  "9477": {
    "commune": "Wartau",
    "canton": "SG"
  },
  "6218": {
    "commune": "Ettiswil",
    "canton": "LU"
  },
  "6818": {
    "commune": "Melano",
    "canton": "TI"
  },
  "1974": {
    "commune": "Arbaz",
    "canton": "VS"
  },
  "6383": {
    "commune": "Dallenwil",
    "canton": "NW"
  },
  "6810": {
    "commune": "Isone",
    "canton": "TI"
  },
  "6815": {
    "commune": "Melide",
    "canton": "TI"
  },
  "6814": {
    "commune": "Lamone",
    "canton": "TI"
  },
  "6817": {
    "commune": "Maroggia",
    "canton": "TI"
  },
  "6816": {
    "commune": "Bissone",
    "canton": "TI"
  },
  "8603": {
    "commune": "Schwerzenbach",
    "canton": "ZH"
  },
  "4556": {
    "commune": "Bolken",
    "canton": "SO"
  },
  "8223": {
    "commune": "Beringen",
    "canton": "SH"
  },
  "1607": {
    "commune": "Oron",
    "canton": "VD"
  },
  "4557": {
    "commune": "Horriwil",
    "canton": "SO"
  },
  "3232": {
    "commune": "Ins",
    "canton": "BE"
  },
  "3233": {
    "commune": "Tschugg",
    "canton": "BE"
  },
  "7326": {
    "commune": "Mels",
    "canton": "SG"
  },
  "1968": {
    "commune": "Mont-Noble",
    "canton": "VS"
  },
  "1969": {
    "commune": "Saint-Martin (VS)",
    "canton": "VS"
  },
  "1618": {
    "commune": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
    "canton": "FR"
  },
  "3235": {
    "commune": "Erlach",
    "canton": "BE"
  },
  "1616": {
    "commune": "Attalens",
    "canton": "FR"
  },
  "1617": {
    "commune": "Remaufens",
    "canton": "FR"
  },
  "3238": {
    "commune": "Gals",
    "canton": "BE"
  },
  "1615": {
    "commune": "Bossonnens",
    "canton": "FR"
  },
  "1612": {
    "commune": "Oron",
    "canton": "VD"
  },
  "1961": {
    "commune": "Mont-Noble",
    "canton": "VS"
  },
  "1610": {
    "commune": "Oron",
    "canton": "VD"
  },
  "1611": {
    "commune": "La Verrerie",
    "canton": "FR"
  },
  "8224": {
    "commune": "L\u00f6hningen",
    "canton": "SH"
  },
  "8849": {
    "commune": "Alpthal",
    "canton": "SZ"
  },
  "8840": {
    "commune": "Einsiedeln",
    "canton": "SZ"
  },
  "8600": {
    "commune": "Schwerzenbach",
    "canton": "ZH"
  },
  "8842": {
    "commune": "Unteriberg",
    "canton": "SZ"
  },
  "8843": {
    "commune": "Oberiberg",
    "canton": "SZ"
  },
  "8844": {
    "commune": "Einsiedeln",
    "canton": "SZ"
  },
  "8845": {
    "commune": "Unteriberg",
    "canton": "SZ"
  },
  "8846": {
    "commune": "Einsiedeln",
    "canton": "SZ"
  },
  "8847": {
    "commune": "Einsiedeln",
    "canton": "SZ"
  },
  "2873": {
    "commune": "Saulcy",
    "canton": "JU"
  },
  "8915": {
    "commune": "Hausen am Albis",
    "canton": "ZH"
  },
  "8225": {
    "commune": "Siblingen",
    "canton": "SH"
  },
  "5443": {
    "commune": "Niederrohrdorf",
    "canton": "AG"
  },
  "5442": {
    "commune": "Fislisbach",
    "canton": "AG"
  },
  "7064": {
    "commune": "Tschiertschen-Praden",
    "canton": "GR"
  },
  "7063": {
    "commune": "Tschiertschen-Praden",
    "canton": "GR"
  },
  "7062": {
    "commune": "Churwalden",
    "canton": "GR"
  },
  "5445": {
    "commune": "Eggenwil",
    "canton": "AG"
  },
  "5444": {
    "commune": "K\u00fcnten",
    "canton": "AG"
  },
  "1762": {
    "commune": "Givisiez",
    "canton": "FR"
  },
  "1763": {
    "commune": "Granges-Paccot",
    "canton": "FR"
  },
  "8478": {
    "commune": "Thalheim an der Thur",
    "canton": "ZH"
  },
  "1142": {
    "commune": "Pampigny",
    "canton": "VD"
  },
  "1143": {
    "commune": "Apples",
    "canton": "VD"
  },
  "6963": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "1141": {
    "commune": "S\u00e9very",
    "canton": "VD"
  },
  "1146": {
    "commune": "Mollens (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1147": {
    "commune": "Montricher",
    "canton": "VD"
  },
  "1144": {
    "commune": "Ballens",
    "canton": "VD"
  },
  "1145": {
    "commune": "Bi\u00e8re",
    "canton": "VD"
  },
  "8156": {
    "commune": "Niederhasli",
    "canton": "ZH"
  },
  "6968": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "1148": {
    "commune": "La Praz",
    "canton": "VD"
  },
  "1149": {
    "commune": "Berolle",
    "canton": "VD"
  },
  "8152": {
    "commune": "R\u00fcmlang",
    "canton": "ZH"
  },
  "8153": {
    "commune": "R\u00fcmlang",
    "canton": "ZH"
  },
  "8623": {
    "commune": "Wetzikon (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "5506": {
    "commune": "M\u00e4genwil",
    "canton": "AG"
  },
  "5507": {
    "commune": "Mellingen",
    "canton": "AG"
  },
  "5504": {
    "commune": "Othmarsingen",
    "canton": "AG"
  },
  "5505": {
    "commune": "Brunegg",
    "canton": "AG"
  },
  "5502": {
    "commune": "Hunzenschwil",
    "canton": "AG"
  },
  "5503": {
    "commune": "Schafisheim",
    "canton": "AG"
  },
  "1544": {
    "commune": "Gletterens",
    "canton": "FR"
  },
  "1545": {
    "commune": "Chevroux",
    "canton": "VD"
  },
  "1542": {
    "commune": "Rueyres-les-Pr\u00e9s",
    "canton": "FR"
  },
  "1543": {
    "commune": "Grandcour",
    "canton": "VD"
  },
  "1541": {
    "commune": "Bussy (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "8712": {
    "commune": "St\u00e4fa",
    "canton": "ZH"
  },
  "8713": {
    "commune": "St\u00e4fa",
    "canton": "ZH"
  },
  "8714": {
    "commune": "Hombrechtikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8715": {
    "commune": "Rapperswil-Jona",
    "canton": "SG"
  },
  "8716": {
    "commune": "Schmerikon",
    "canton": "SG"
  },
  "8717": {
    "commune": "Benken (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "8718": {
    "commune": "Sch\u00e4nis",
    "canton": "SG"
  },
  "9445": {
    "commune": "Rebstein",
    "canton": "SG"
  },
  "8532": {
    "commune": "Warth-Weiningen",
    "canton": "TG"
  },
  "1787": {
    "commune": "Mont-Vully",
    "canton": "FR"
  },
  "8535": {
    "commune": "Herdern",
    "canton": "TG"
  },
  "8536": {
    "commune": "H\u00fcttwilen",
    "canton": "TG"
  },
  "8537": {
    "commune": "H\u00fcttwilen",
    "canton": "TG"
  },
  "7113": {
    "commune": "Lumnezia",
    "canton": "GR"
  },
  "5618": {
    "commune": "Bettwil",
    "canton": "AG"
  },
  "5619": {
    "commune": "B\u00fcttikon",
    "canton": "AG"
  },
  "7445": {
    "commune": "Ferrera",
    "canton": "GR"
  },
  "7444": {
    "commune": "Ferrera",
    "canton": "GR"
  },
  "7447": {
    "commune": "Avers",
    "canton": "GR"
  },
  "7112": {
    "commune": "Ilanz/Glion",
    "canton": "GR"
  },
  "5612": {
    "commune": "Villmergen",
    "canton": "AG"
  },
  "5613": {
    "commune": "Villmergen",
    "canton": "AG"
  },
  "5610": {
    "commune": "Wohlen (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "5611": {
    "commune": "Wohlen (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "5616": {
    "commune": "Meisterschwanden",
    "canton": "AG"
  },
  "5617": {
    "commune": "Meisterschwanden",
    "canton": "AG"
  },
  "5614": {
    "commune": "Sarmenstorf",
    "canton": "AG"
  },
  "5615": {
    "commune": "Fahrwangen",
    "canton": "AG"
  },
  "7116": {
    "commune": "Lumnezia",
    "canton": "GR"
  },
  "3826": {
    "commune": "Lauterbrunnen",
    "canton": "BE"
  },
  "3825": {
    "commune": "Lauterbrunnen",
    "canton": "BE"
  },
  "3824": {
    "commune": "Lauterbrunnen",
    "canton": "BE"
  },
  "3823": {
    "commune": "Lauterbrunnen",
    "canton": "BE"
  },
  "3822": {
    "commune": "Lauterbrunnen",
    "canton": "BE"
  },
  "5712": {
    "commune": "Beinwil am See",
    "canton": "AG"
  },
  "8444": {
    "commune": "Henggart",
    "canton": "ZH"
  },
  "8447": {
    "commune": "Dachsen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8442": {
    "commune": "Hettlingen",
    "canton": "ZH"
  },
  "1254": {
    "commune": "Jussy",
    "canton": "GE"
  },
  "6875": {
    "commune": "Castel San Pietro",
    "canton": "TI"
  },
  "7482": {
    "commune": "Berg\u00fcn/Bravuogn",
    "canton": "GR"
  },
  "5608": {
    "commune": "Stetten (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "6874": {
    "commune": "Castel San Pietro",
    "canton": "TI"
  },
  "6873": {
    "commune": "Castel San Pietro",
    "canton": "TI"
  },
  "6872": {
    "commune": "Mendrisio",
    "canton": "TI"
  },
  "7535": {
    "commune": "Val M\u00fcstair",
    "canton": "GR"
  },
  "7534": {
    "commune": "Val M\u00fcstair",
    "canton": "GR"
  },
  "7537": {
    "commune": "Val M\u00fcstair",
    "canton": "GR"
  },
  "7536": {
    "commune": "Val M\u00fcstair",
    "canton": "GR"
  },
  "7530": {
    "commune": "Zernez",
    "canton": "GR"
  },
  "7533": {
    "commune": "Val M\u00fcstair",
    "canton": "GR"
  },
  "7532": {
    "commune": "Val M\u00fcstair",
    "canton": "GR"
  },
  "5274": {
    "commune": "Mettauertal",
    "canton": "AG"
  },
  "5275": {
    "commune": "Mettauertal",
    "canton": "AG"
  },
  "7058": {
    "commune": "Arosa",
    "canton": "GR"
  },
  "5277": {
    "commune": "Mettauertal",
    "canton": "AG"
  },
  "8807": {
    "commune": "Freienbach",
    "canton": "SZ"
  },
  "6174": {
    "commune": "Fl\u00fchli",
    "canton": "LU"
  },
  "9523": {
    "commune": "Zuzwil (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "6173": {
    "commune": "Fl\u00fchli",
    "canton": "LU"
  },
  "6170": {
    "commune": "Escholzmatt-Marbach",
    "canton": "LU"
  },
  "5272": {
    "commune": "Gansingen",
    "canton": "AG"
  },
  "6774": {
    "commune": "Dalpe",
    "canton": "TI"
  },
  "6775": {
    "commune": "Quinto",
    "canton": "TI"
  },
  "6776": {
    "commune": "Quinto",
    "canton": "TI"
  },
  "5273": {
    "commune": "Mettauertal",
    "canton": "AG"
  },
  "6772": {
    "commune": "Prato (Leventina)",
    "canton": "TI"
  },
  "6773": {
    "commune": "Prato (Leventina)",
    "canton": "TI"
  },
  "5420": {
    "commune": "Ehrendingen",
    "canton": "AG"
  },
  "3758": {
    "commune": "Erlenbach im Simmental",
    "canton": "BE"
  },
  "3753": {
    "commune": "Diemtigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3752": {
    "commune": "Wimmis",
    "canton": "BE"
  },
  "3755": {
    "commune": "Diemtigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3754": {
    "commune": "Diemtigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3757": {
    "commune": "Diemtigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3756": {
    "commune": "Diemtigen",
    "canton": "BE"
  },
  "4633": {
    "commune": "Hauenstein-Ifenthal",
    "canton": "SO"
  },
  "4632": {
    "commune": "Trimbach",
    "canton": "SO"
  },
  "4634": {
    "commune": "L\u00e4ufelfingen",
    "canton": "BL"
  },
  "3901": {
    "commune": "Ried-Brig",
    "canton": "VS"
  },
  "2206": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "2207": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "2208": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "6682": {
    "commune": "Linescio",
    "canton": "TI"
  },
  "6683": {
    "commune": "Cerentino",
    "canton": "TI"
  },
  "6684": {
    "commune": "Campo (Vallemaggia)",
    "canton": "TI"
  },
  "6685": {
    "commune": "Bosco/Gurin",
    "canton": "TI"
  },
  "4813": {
    "commune": "Uerkheim",
    "canton": "AG"
  },
  "9508": {
    "commune": "Lommis",
    "canton": "TG"
  },
  "9502": {
    "commune": "Braunau",
    "canton": "TG"
  },
  "9503": {
    "commune": "Bussnang",
    "canton": "TG"
  },
  "9500": {
    "commune": "Wil (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "9506": {
    "commune": "Lommis",
    "canton": "TG"
  },
  "9507": {
    "commune": "Stettfurt",
    "canton": "TG"
  },
  "9504": {
    "commune": "Bussnang",
    "canton": "TG"
  },
  "6356": {
    "commune": "Arth",
    "canton": "SZ"
  },
  "6354": {
    "commune": "Vitznau",
    "canton": "LU"
  },
  "6353": {
    "commune": "Weggis",
    "canton": "LU"
  },
  "4528": {
    "commune": "Zuchwil",
    "canton": "SO"
  },
  "4525": {
    "commune": "Balm bei G\u00fcnsberg",
    "canton": "SO"
  },
  "4524": {
    "commune": "G\u00fcnsberg",
    "canton": "SO"
  },
  "4523": {
    "commune": "Riedholz",
    "canton": "SO"
  },
  "4522": {
    "commune": "R\u00fcttenen",
    "canton": "SO"
  },
  "6196": {
    "commune": "Escholzmatt-Marbach",
    "canton": "LU"
  },
  "6197": {
    "commune": "Schangnau",
    "canton": "BE"
  },
  "2518": {
    "commune": "Nods",
    "canton": "BE"
  },
  "6192": {
    "commune": "Escholzmatt-Marbach",
    "canton": "LU"
  },
  "2514": {
    "commune": "Ligerz",
    "canton": "BE"
  },
  "2515": {
    "commune": "Plateau de Diesse",
    "canton": "BE"
  },
  "2516": {
    "commune": "Plateau de Diesse",
    "canton": "BE"
  },
  "2517": {
    "commune": "Plateau de Diesse",
    "canton": "BE"
  },
  "2512": {
    "commune": "Twann-T\u00fcscherz",
    "canton": "BE"
  },
  "2513": {
    "commune": "Twann-T\u00fcscherz",
    "canton": "BE"
  },
  "2735": {
    "commune": "Valbirse",
    "canton": "BE"
  },
  "2736": {
    "commune": "Sorvilier",
    "canton": "BE"
  },
  "9615": {
    "commune": "B\u00fctschwil-Ganterschwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9612": {
    "commune": "Mosnang",
    "canton": "SG"
  },
  "9613": {
    "commune": "Mosnang",
    "canton": "SG"
  },
  "2732": {
    "commune": "Saules (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "2733": {
    "commune": "Valbirse",
    "canton": "BE"
  },
  "4426": {
    "commune": "Lauwil",
    "canton": "BL"
  },
  "2738": {
    "commune": "Court",
    "canton": "BE"
  },
  "8222": {
    "commune": "Beringen",
    "canton": "SH"
  },
  "3531": {
    "commune": "Oberthal",
    "canton": "BE"
  },
  "3533": {
    "commune": "Bowil",
    "canton": "BE"
  },
  "3532": {
    "commune": "Z\u00e4ziwil",
    "canton": "BE"
  },
  "3535": {
    "commune": "Signau",
    "canton": "BE"
  },
  "3534": {
    "commune": "Signau",
    "canton": "BE"
  },
  "3537": {
    "commune": "Eggiwil",
    "canton": "BE"
  },
  "3536": {
    "commune": "Eggiwil",
    "canton": "BE"
  },
  "5054": {
    "commune": "Kirchleerau",
    "canton": "AG"
  },
  "3538": {
    "commune": "R\u00f6thenbach im Emmental",
    "canton": "BE"
  },
  "5056": {
    "commune": "Attelwil",
    "canton": "AG"
  },
  "4425": {
    "commune": "Titterten",
    "canton": "BL"
  },
  "5053": {
    "commune": "Staffelbach",
    "canton": "AG"
  },
  "1814": {
    "commune": "La Tour-de-Peilz",
    "canton": "VD"
  },
  "1815": {
    "commune": "Montreux",
    "canton": "VD"
  },
  "1816": {
    "commune": "Montreux",
    "canton": "VD"
  },
  "1817": {
    "commune": "Montreux",
    "canton": "VD"
  },
  "8226": {
    "commune": "Schleitheim",
    "canton": "SH"
  },
  "7203": {
    "commune": "Trimmis",
    "canton": "GR"
  },
  "7202": {
    "commune": "Trimmis",
    "canton": "GR"
  },
  "7201": {
    "commune": "Zizers",
    "canton": "GR"
  },
  "7206": {
    "commune": "Landquart",
    "canton": "GR"
  },
  "7205": {
    "commune": "Zizers",
    "canton": "GR"
  },
  "7204": {
    "commune": "Untervaz",
    "canton": "GR"
  },
  "6222": {
    "commune": "Berom\u00fcnster",
    "canton": "LU"
  },
  "8637": {
    "commune": "Wald (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "6221": {
    "commune": "Rickenbach (LU)",
    "canton": "LU"
  },
  "8636": {
    "commune": "Eschenbach (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "8143": {
    "commune": "Stallikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8142": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8254": {
    "commune": "Basadingen-Schlattingen",
    "canton": "TG"
  },
  "4332": {
    "commune": "Stein (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "8632": {
    "commune": "D\u00fcrnten",
    "canton": "ZH"
  },
  "7323": {
    "commune": "Vilters-Wangs",
    "canton": "SG"
  },
  "8630": {
    "commune": "R\u00fcti (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "9553": {
    "commune": "Bettwiesen",
    "canton": "TG"
  },
  "9630": {
    "commune": "Wattwil",
    "canton": "SG"
  },
  "1609": {
    "commune": "Saint-Martin (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "1608": {
    "commune": "Oron",
    "canton": "VD"
  },
  "8342": {
    "commune": "Hinwil",
    "canton": "ZH"
  },
  "1978": {
    "commune": "Lens",
    "canton": "VS"
  },
  "3225": {
    "commune": "M\u00fcntschemier",
    "canton": "BE"
  },
  "1976": {
    "commune": "Conthey",
    "canton": "VS"
  },
  "1975": {
    "commune": "Conthey",
    "canton": "VS"
  },
  "3226": {
    "commune": "Treiten",
    "canton": "BE"
  },
  "1973": {
    "commune": "Mont-Noble",
    "canton": "VS"
  },
  "1972": {
    "commune": "Ayent",
    "canton": "VS"
  },
  "1971": {
    "commune": "Grimisuat",
    "canton": "VS"
  },
  "8858": {
    "commune": "Innerthal",
    "canton": "SZ"
  },
  "8853": {
    "commune": "Wangen (SZ)",
    "canton": "SZ"
  },
  "8852": {
    "commune": "Altendorf",
    "canton": "SZ"
  },
  "6078": {
    "commune": "Lungern",
    "canton": "OW"
  },
  "8857": {
    "commune": "Vorderthal",
    "canton": "SZ"
  },
  "8856": {
    "commune": "Tuggen",
    "canton": "SZ"
  },
  "8855": {
    "commune": "Wangen (SZ)",
    "canton": "SZ"
  },
  "8854": {
    "commune": "Galgenen",
    "canton": "SZ"
  },
  "2842": {
    "commune": "Rossemaison",
    "canton": "JU"
  },
  "2843": {
    "commune": "Ch\u00e2tillon (JU)",
    "canton": "JU"
  },
  "3322": {
    "commune": "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl",
    "canton": "BE"
  },
  "3323": {
    "commune": "B\u00e4riswil",
    "canton": "BE"
  },
  "3324": {
    "commune": "Hindelbank",
    "canton": "BE"
  },
  "3325": {
    "commune": "M\u00f6tschwil",
    "canton": "BE"
  },
  "3326": {
    "commune": "Krauchthal",
    "canton": "BE"
  },
  "1775": {
    "commune": "Montagny (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "1774": {
    "commune": "Montagny (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "5276": {
    "commune": "Mettauertal",
    "canton": "AG"
  },
  "1776": {
    "commune": "Montagny (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "1773": {
    "commune": "Belmont-Broye",
    "canton": "FR"
  },
  "1772": {
    "commune": "Grolley",
    "canton": "FR"
  },
  "7050": {
    "commune": "Arosa",
    "canton": "GR"
  },
  "7056": {
    "commune": "Arosa",
    "canton": "GR"
  },
  "7057": {
    "commune": "Arosa",
    "canton": "GR"
  },
  "9231": {
    "commune": "Flawil",
    "canton": "SG"
  },
  "6414": {
    "commune": "Arth",
    "canton": "SZ"
  },
  "6998": {
    "commune": "Monteggio",
    "canton": "TI"
  },
  "6999": {
    "commune": "Astano",
    "canton": "TI"
  },
  "8638": {
    "commune": "Eschenbach (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "6994": {
    "commune": "Aranno",
    "canton": "TI"
  },
  "6995": {
    "commune": "Monteggio",
    "canton": "TI"
  },
  "6996": {
    "commune": "Monteggio",
    "canton": "TI"
  },
  "6997": {
    "commune": "Sessa",
    "canton": "TI"
  },
  "6990": {
    "commune": "Agno",
    "canton": "TI"
  },
  "6991": {
    "commune": "Neggio",
    "canton": "TI"
  },
  "6992": {
    "commune": "Vernate",
    "canton": "TI"
  },
  "6993": {
    "commune": "Bioggio",
    "canton": "TI"
  },
  "1555": {
    "commune": "Villarzel",
    "canton": "VD"
  },
  "8253": {
    "commune": "Diessenhofen",
    "canton": "TG"
  },
  "5512": {
    "commune": "Wohlenschwil",
    "canton": "AG"
  },
  "1551": {
    "commune": "Payerne",
    "canton": "VD"
  },
  "1553": {
    "commune": "Ch\u00e2tonnaye",
    "canton": "FR"
  },
  "1552": {
    "commune": "Trey",
    "canton": "VD"
  },
  "3038": {
    "commune": "Kirchlindach",
    "canton": "BE"
  },
  "1554": {
    "commune": "Villarzel",
    "canton": "VD"
  },
  "3034": {
    "commune": "Wohlen bei Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3035": {
    "commune": "Seedorf (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "3036": {
    "commune": "Radelfingen",
    "canton": "BE"
  },
  "3037": {
    "commune": "Wohlen bei Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3032": {
    "commune": "Wohlen bei Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3033": {
    "commune": "Wohlen bei Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "8703": {
    "commune": "Erlenbach (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "8702": {
    "commune": "Zollikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8700": {
    "commune": "K\u00fcsnacht (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "8707": {
    "commune": "Uetikon am See",
    "canton": "ZH"
  },
  "8706": {
    "commune": "Meilen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8704": {
    "commune": "Herrliberg",
    "canton": "ZH"
  },
  "8252": {
    "commune": "Schlatt (TG)",
    "canton": "TG"
  },
  "8708": {
    "commune": "M\u00e4nnedorf",
    "canton": "ZH"
  },
  "8037": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8032": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8038": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "5605": {
    "commune": "Dottikon",
    "canton": "AG"
  },
  "3294": {
    "commune": "B\u00fcren an der Aare",
    "canton": "BE"
  },
  "5607": {
    "commune": "H\u00e4gglingen",
    "canton": "AG"
  },
  "5606": {
    "commune": "Dintikon",
    "canton": "AG"
  },
  "5600": {
    "commune": "Lenzburg",
    "canton": "AG"
  },
  "5603": {
    "commune": "Staufen",
    "canton": "AG"
  },
  "3295": {
    "commune": "R\u00fcti bei B\u00fcren",
    "canton": "BE"
  },
  "8523": {
    "commune": "Hagenbuch",
    "canton": "ZH"
  },
  "8522": {
    "commune": "Aadorf",
    "canton": "TG"
  },
  "3296": {
    "commune": "Arch",
    "canton": "BE"
  },
  "8525": {
    "commune": "Neunforn",
    "canton": "TG"
  },
  "8524": {
    "commune": "Uesslingen-Buch",
    "canton": "TG"
  },
  "6518": {
    "commune": "Gorduno",
    "canton": "TI"
  },
  "3297": {
    "commune": "Leuzigen",
    "canton": "BE"
  },
  "6512": {
    "commune": "Giubiasco",
    "canton": "TI"
  },
  "6513": {
    "commune": "Monte Carasso",
    "canton": "TI"
  },
  "6514": {
    "commune": "Sementina",
    "canton": "TI"
  },
  "6515": {
    "commune": "Gudo",
    "canton": "TI"
  },
  "6516": {
    "commune": "Cugnasco-Gerra",
    "canton": "TI"
  },
  "6517": {
    "commune": "Arbedo-Castione",
    "canton": "TI"
  },
  "3812": {
    "commune": "Wilderswil",
    "canton": "BE"
  },
  "3813": {
    "commune": "Saxeten",
    "canton": "BE"
  },
  "3816": {
    "commune": "L\u00fctschental",
    "canton": "BE"
  },
  "3814": {
    "commune": "Gsteigwiler",
    "canton": "BE"
  },
  "3815": {
    "commune": "G\u00fcndlischwand",
    "canton": "BE"
  },
  "3818": {
    "commune": "Grindelwald",
    "canton": "BE"
  },
  "9552": {
    "commune": "Wil (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "8457": {
    "commune": "Humlikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8455": {
    "commune": "R\u00fcdlingen",
    "canton": "SH"
  },
  "8454": {
    "commune": "Buchberg",
    "canton": "SH"
  },
  "8453": {
    "commune": "Kleinandelfingen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8452": {
    "commune": "Adlikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8451": {
    "commune": "Kleinandelfingen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8450": {
    "commune": "Andelfingen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8459": {
    "commune": "Volken",
    "canton": "ZH"
  },
  "8458": {
    "commune": "Dorf",
    "canton": "ZH"
  },
  "6424": {
    "commune": "Lauerz",
    "canton": "SZ"
  },
  "6422": {
    "commune": "Steinen",
    "canton": "SZ"
  },
  "6423": {
    "commune": "Schwyz",
    "canton": "SZ"
  },
  "7265": {
    "commune": "Davos",
    "canton": "GR"
  },
  "7542": {
    "commune": "Zernez",
    "canton": "GR"
  },
  "7543": {
    "commune": "Zernez",
    "canton": "GR"
  },
  "7545": {
    "commune": "Scuol",
    "canton": "GR"
  },
  "7546": {
    "commune": "Scuol",
    "canton": "GR"
  },
  "8259": {
    "commune": "Wagenhausen",
    "canton": "TG"
  },
  "6163": {
    "commune": "Entlebuch",
    "canton": "LU"
  },
  "6162": {
    "commune": "Entlebuch",
    "canton": "LU"
  },
  "6167": {
    "commune": "Romoos",
    "canton": "LU"
  },
  "6166": {
    "commune": "Hasle (LU)",
    "canton": "LU"
  },
  "7166": {
    "commune": "Trun",
    "canton": "GR"
  },
  "6764": {
    "commune": "Faido",
    "canton": "TI"
  },
  "6763": {
    "commune": "Faido",
    "canton": "TI"
  },
  "6760": {
    "commune": "Faido",
    "canton": "TI"
  },
  "6950": {
    "commune": "Capriasca",
    "canton": "TI"
  },
  "7167": {
    "commune": "Trun",
    "canton": "GR"
  },
  "4717": {
    "commune": "M\u00fcmliswil-Ramiswil",
    "canton": "SO"
  },
  "4600": {
    "commune": "Olten",
    "canton": "SO"
  },
  "8425": {
    "commune": "Oberembrach",
    "canton": "ZH"
  },
  "4712": {
    "commune": "Laupersdorf",
    "canton": "SO"
  },
  "5604": {
    "commune": "Hendschiken",
    "canton": "AG"
  },
  "6132": {
    "commune": "Willisau",
    "canton": "LU"
  },
  "6693": {
    "commune": "Lavizzara",
    "canton": "TI"
  },
  "6692": {
    "commune": "Lavizzara",
    "canton": "TI"
  },
  "6690": {
    "commune": "Cevio",
    "canton": "TI"
  },
  "6696": {
    "commune": "Lavizzara",
    "canton": "TI"
  },
  "6695": {
    "commune": "Lavizzara",
    "canton": "TI"
  },
  "6694": {
    "commune": "Lavizzara",
    "canton": "TI"
  },
  "8134": {
    "commune": "Adliswil",
    "canton": "ZH"
  },
  "8135": {
    "commune": "Langnau am Albis",
    "canton": "ZH"
  },
  "6340": {
    "commune": "Neuheim",
    "canton": "ZG"
  },
  "6343": {
    "commune": "Risch",
    "canton": "ZG"
  },
  "6345": {
    "commune": "Neuheim",
    "canton": "ZG"
  },
  "6344": {
    "commune": "Meierskappel",
    "canton": "LU"
  },
  "4512": {
    "commune": "Bellach",
    "canton": "SO"
  },
  "4513": {
    "commune": "Langendorf",
    "canton": "SO"
  },
  "6809": {
    "commune": "Monteceneri",
    "canton": "TI"
  },
  "4514": {
    "commune": "Lommiswil",
    "canton": "SO"
  },
  "4515": {
    "commune": "Oberdorf (SO)",
    "canton": "SO"
  },
  "9428": {
    "commune": "Walzenhausen",
    "canton": "AR"
  },
  "6182": {
    "commune": "Escholzmatt-Marbach",
    "canton": "LU"
  },
  "2505": {
    "commune": "Biel/Bienne",
    "canton": "BE"
  },
  "2504": {
    "commune": "Biel/Bienne",
    "canton": "BE"
  },
  "2503": {
    "commune": "Biel/Bienne",
    "canton": "BE"
  },
  "2502": {
    "commune": "Biel/Bienne",
    "canton": "BE"
  },
  "9427": {
    "commune": "Wolfhalden",
    "canton": "AR"
  },
  "9426": {
    "commune": "Lutzenberg",
    "canton": "AR"
  },
  "9601": {
    "commune": "B\u00fctschwil-Ganterschwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9602": {
    "commune": "Kirchberg (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "2723": {
    "commune": "Tramelan",
    "canton": "BE"
  },
  "2722": {
    "commune": "Tramelan",
    "canton": "BE"
  },
  "9607": {
    "commune": "Mosnang",
    "canton": "SG"
  },
  "2720": {
    "commune": "Tramelan",
    "canton": "BE"
  },
  "9608": {
    "commune": "B\u00fctschwil-Ganterschwil",
    "canton": "SG"
  },
  "6803": {
    "commune": "Monteceneri",
    "canton": "TI"
  },
  "7235": {
    "commune": "Fideris",
    "canton": "GR"
  },
  "7232": {
    "commune": "Furna",
    "canton": "GR"
  },
  "7233": {
    "commune": "Jenaz",
    "canton": "GR"
  },
  "6955": {
    "commune": "Capriasca",
    "canton": "TI"
  },
  "7231": {
    "commune": "Jenaz",
    "canton": "GR"
  },
  "5046": {
    "commune": "Schmiedrued",
    "canton": "AG"
  },
  "5044": {
    "commune": "Schlossrued",
    "canton": "AG"
  },
  "5043": {
    "commune": "Holziken",
    "canton": "AG"
  },
  "5042": {
    "commune": "Hirschthal",
    "canton": "AG"
  },
  "5040": {
    "commune": "Sch\u00f6ftland",
    "canton": "AG"
  },
  "3782": {
    "commune": "Lauenen",
    "canton": "BE"
  },
  "3783": {
    "commune": "Saanen",
    "canton": "BE"
  },
  "3780": {
    "commune": "Saanen",
    "canton": "BE"
  },
  "3781": {
    "commune": "Saanen",
    "canton": "BE"
  },
  "1803": {
    "commune": "Chardonne",
    "canton": "VD"
  },
  "1802": {
    "commune": "Corseaux",
    "canton": "VD"
  },
  "3784": {
    "commune": "Gsteig",
    "canton": "BE"
  },
  "3785": {
    "commune": "Gsteig",
    "canton": "BE"
  },
  "1809": {
    "commune": "Corsier-sur-Vevey",
    "canton": "VD"
  },
  "1808": {
    "commune": "Corsier-sur-Vevey",
    "canton": "VD"
  },
  "9515": {
    "commune": "Wuppenau",
    "canton": "TG"
  },
  "9514": {
    "commune": "Wuppenau",
    "canton": "TG"
  },
  "9517": {
    "commune": "Bussnang",
    "canton": "TG"
  },
  "6956": {
    "commune": "Capriasca",
    "canton": "TI"
  },
  "6248": {
    "commune": "Alberswil",
    "canton": "LU"
  },
  "6235": {
    "commune": "Triengen",
    "canton": "LU"
  },
  "6234": {
    "commune": "Triengen",
    "canton": "LU"
  },
  "6236": {
    "commune": "Triengen",
    "canton": "LU"
  },
  "6231": {
    "commune": "Schlierbach",
    "canton": "LU"
  },
  "6233": {
    "commune": "B\u00fcron",
    "canton": "LU"
  },
  "6232": {
    "commune": "Geuensee",
    "canton": "LU"
  },
  "5436": {
    "commune": "W\u00fcrenlos",
    "canton": "AG"
  },
  "9478": {
    "commune": "Wartau",
    "canton": "SG"
  },
  "9034": {
    "commune": "Eggersriet",
    "canton": "SG"
  },
  "9479": {
    "commune": "Wartau",
    "canton": "SG"
  },
  "7302": {
    "commune": "Landquart",
    "canton": "GR"
  },
  "1524": {
    "commune": "Valbroye",
    "canton": "VD"
  },
  "1948": {
    "commune": "Bagnes",
    "canton": "VS"
  },
  "8865": {
    "commune": "Glarus Nord",
    "canton": "GL"
  },
  "7306": {
    "commune": "Fl\u00e4sch",
    "canton": "GR"
  },
  "7307": {
    "commune": "Jenins",
    "canton": "GR"
  },
  "7304": {
    "commune": "Maienfeld",
    "canton": "GR"
  },
  "1525": {
    "commune": "Valbroye",
    "canton": "VD"
  },
  "1942": {
    "commune": "Voll\u00e8ges",
    "canton": "VS"
  },
  "1943": {
    "commune": "Orsi\u00e8res",
    "canton": "VS"
  },
  "3252": {
    "commune": "Worben",
    "canton": "BE"
  },
  "1941": {
    "commune": "Voll\u00e8ges",
    "canton": "VS"
  },
  "1946": {
    "commune": "Bourg-Saint-Pierre",
    "canton": "VS"
  },
  "1947": {
    "commune": "Bagnes",
    "canton": "VS"
  },
  "1944": {
    "commune": "Orsi\u00e8res",
    "canton": "VS"
  },
  "1945": {
    "commune": "Liddes",
    "canton": "VS"
  },
  "9035": {
    "commune": "Grub (AR)",
    "canton": "AR"
  },
  "1527": {
    "commune": "Villeneuve (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "8751": {
    "commune": "Spiringen",
    "canton": "UR"
  },
  "1521": {
    "commune": "Curtilles",
    "canton": "VD"
  },
  "1623": {
    "commune": "Semsales",
    "canton": "FR"
  },
  "2853": {
    "commune": "Haute-Sorne",
    "canton": "JU"
  },
  "2852": {
    "commune": "Court\u00e9telle",
    "canton": "JU"
  },
  "2855": {
    "commune": "Haute-Sorne",
    "canton": "JU"
  },
  "2854": {
    "commune": "Haute-Sorne",
    "canton": "JU"
  },
  "2857": {
    "commune": "Bo\u00e9court",
    "canton": "JU"
  },
  "2856": {
    "commune": "Bo\u00e9court",
    "canton": "JU"
  },
  "5463": {
    "commune": "Wislikofen",
    "canton": "AG"
  },
  "1992": {
    "commune": "Les Agettes",
    "canton": "VS"
  },
  "5465": {
    "commune": "Mellikon",
    "canton": "AG"
  },
  "5464": {
    "commune": "R\u00fcmikon",
    "canton": "AG"
  },
  "5467": {
    "commune": "Fisibach",
    "canton": "AG"
  },
  "5466": {
    "commune": "Kaiserstuhl",
    "canton": "AG"
  },
  "1627": {
    "commune": "Vaulruz",
    "canton": "FR"
  },
  "1626": {
    "commune": "S\u00e2les",
    "canton": "FR"
  },
  "1700": {
    "commune": "Fribourg",
    "canton": "FR"
  },
  "1997": {
    "commune": "Nendaz",
    "canton": "VS"
  },
  "1996": {
    "commune": "Nendaz",
    "canton": "VS"
  },
  "4574": {
    "commune": "L\u00fcsslingen-Nennigkofen",
    "canton": "SO"
  },
  "1128": {
    "commune": "Reverolle",
    "canton": "VD"
  },
  "8608": {
    "commune": "Bubikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "6989": {
    "commune": "Croglio",
    "canton": "TI"
  },
  "6988": {
    "commune": "Ponte Tresa",
    "canton": "TI"
  },
  "1169": {
    "commune": "Yens",
    "canton": "VD"
  },
  "1121": {
    "commune": "Bremblens",
    "canton": "VD"
  },
  "1122": {
    "commune": "Romanel-sur-Morges",
    "canton": "VD"
  },
  "1123": {
    "commune": "Aclens",
    "canton": "VD"
  },
  "1124": {
    "commune": "Gollion",
    "canton": "VD"
  },
  "1125": {
    "commune": "Echichens",
    "canton": "VD"
  },
  "1126": {
    "commune": "Vaux-sur-Morges",
    "canton": "VD"
  },
  "1127": {
    "commune": "Clarmont",
    "canton": "VD"
  },
  "4578": {
    "commune": "Buchegg",
    "canton": "SO"
  },
  "9230": {
    "commune": "Oberuzwil",
    "canton": "SG"
  },
  "4579": {
    "commune": "Buchegg",
    "canton": "SO"
  },
  "3027": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3020": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "1018": {
    "commune": "Lausanne",
    "canton": "VD"
  },
  "8738": {
    "commune": "Gommiswald",
    "canton": "SG"
  },
  "8739": {
    "commune": "Gommiswald",
    "canton": "SG"
  },
  "1015": {
    "commune": "Ecublens (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "8734": {
    "commune": "Eschenbach (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "8735": {
    "commune": "Eschenbach (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "1010": {
    "commune": "Lausanne",
    "canton": "VD"
  },
  "1011": {
    "commune": "Lausanne",
    "canton": "VD"
  },
  "1012": {
    "commune": "Lausanne",
    "canton": "VD"
  },
  "1234": {
    "commune": "Veyrier",
    "canton": "GE"
  },
  "8041": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "1236": {
    "commune": "Cartigny",
    "canton": "GE"
  },
  "1237": {
    "commune": "Avully",
    "canton": "GE"
  },
  "8044": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "1231": {
    "commune": "Ch\u00eane-Bougeries",
    "canton": "GE"
  },
  "1232": {
    "commune": "Confignon",
    "canton": "GE"
  },
  "1233": {
    "commune": "Bernex",
    "canton": "GE"
  },
  "8048": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8049": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8933": {
    "commune": "Maschwanden",
    "canton": "ZH"
  },
  "1239": {
    "commune": "Collex-Bossy",
    "canton": "GE"
  },
  "8280": {
    "commune": "T\u00e4gerwilen",
    "canton": "TG"
  },
  "8834": {
    "commune": "Feusisberg",
    "canton": "SZ"
  },
  "6503": {
    "commune": "Bellinzona",
    "canton": "TI"
  },
  "6500": {
    "commune": "Bellinzona",
    "canton": "TI"
  },
  "8833": {
    "commune": "Richterswil",
    "canton": "ZH"
  },
  "3805": {
    "commune": "Ringgenberg (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "3804": {
    "commune": "Habkern",
    "canton": "BE"
  },
  "3807": {
    "commune": "Iseltwald",
    "canton": "BE"
  },
  "3806": {
    "commune": "B\u00f6nigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3801": {
    "commune": "Fieschertal",
    "canton": "VS"
  },
  "3800": {
    "commune": "Unterseen",
    "canton": "BE"
  },
  "3803": {
    "commune": "Beatenberg",
    "canton": "BE"
  },
  "1966": {
    "commune": "Ayent",
    "canton": "VS"
  },
  "8462": {
    "commune": "Rheinau",
    "canton": "ZH"
  },
  "8463": {
    "commune": "Benken (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "8460": {
    "commune": "Marthalen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8461": {
    "commune": "Kleinandelfingen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8466": {
    "commune": "Tr\u00fcllikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8467": {
    "commune": "Truttikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8464": {
    "commune": "Marthalen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8465": {
    "commune": "Tr\u00fcllikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8468": {
    "commune": "Waltalingen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8192": {
    "commune": "Glattfelden",
    "canton": "ZH"
  },
  "6436": {
    "commune": "Muotathal",
    "canton": "SZ"
  },
  "6434": {
    "commune": "Illgau",
    "canton": "SZ"
  },
  "5708": {
    "commune": "Birrwil",
    "canton": "AG"
  },
  "6432": {
    "commune": "Schwyz",
    "canton": "SZ"
  },
  "8194": {
    "commune": "H\u00fcntwangen",
    "canton": "ZH"
  },
  "6430": {
    "commune": "Schwyz",
    "canton": "SZ"
  },
  "5704": {
    "commune": "Egliswil",
    "canton": "AG"
  },
  "5705": {
    "commune": "Hallwil",
    "canton": "AG"
  },
  "5706": {
    "commune": "Boniswil",
    "canton": "AG"
  },
  "5707": {
    "commune": "Seengen",
    "canton": "AG"
  },
  "5702": {
    "commune": "Niederlenz",
    "canton": "AG"
  },
  "5703": {
    "commune": "Seon",
    "canton": "AG"
  },
  "7559": {
    "commune": "Valsot",
    "canton": "GR"
  },
  "7558": {
    "commune": "Valsot",
    "canton": "GR"
  },
  "8356": {
    "commune": "Aadorf",
    "canton": "TG"
  },
  "7553": {
    "commune": "Scuol",
    "canton": "GR"
  },
  "7552": {
    "commune": "Scuol",
    "canton": "GR"
  },
  "7551": {
    "commune": "Scuol",
    "canton": "GR"
  },
  "7550": {
    "commune": "Scuol",
    "canton": "GR"
  },
  "7557": {
    "commune": "Valsot",
    "canton": "GR"
  },
  "7156": {
    "commune": "Ilanz/Glion",
    "canton": "GR"
  },
  "7554": {
    "commune": "Scuol",
    "canton": "GR"
  },
  "7175": {
    "commune": "Sumvitg",
    "canton": "GR"
  },
  "7173": {
    "commune": "Sumvitg",
    "canton": "GR"
  },
  "4618": {
    "commune": "Boningen",
    "canton": "SO"
  },
  "4613": {
    "commune": "Rickenbach (SO)",
    "canton": "SO"
  },
  "4612": {
    "commune": "Wangen bei Olten",
    "canton": "SO"
  },
  "4615": {
    "commune": "H\u00e4gendorf",
    "canton": "SO"
  },
  "4614": {
    "commune": "H\u00e4gendorf",
    "canton": "SO"
  },
  "4617": {
    "commune": "Gunzgen",
    "canton": "SO"
  },
  "4616": {
    "commune": "Kappel (SO)",
    "canton": "SO"
  },
  "3068": {
    "commune": "Vechigen",
    "canton": "BE"
  },
  "1963": {
    "commune": "V\u00e9troz",
    "canton": "VS"
  },
  "6575": {
    "commune": "Gambarogno",
    "canton": "TI"
  },
  "8112": {
    "commune": "Otelfingen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8113": {
    "commune": "Boppelsen",
    "canton": "ZH"
  },
  "4500": {
    "commune": "Solothurn",
    "canton": "SO"
  },
  "2088": {
    "commune": "Cressier (NE)",
    "canton": "NE"
  },
  "8595": {
    "commune": "Altnau",
    "canton": "TG"
  },
  "2087": {
    "commune": "Cornaux",
    "canton": "NE"
  },
  "2538": {
    "commune": "Romont (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "2532": {
    "commune": "Evilard",
    "canton": "BE"
  },
  "2533": {
    "commune": "Evilard",
    "canton": "BE"
  },
  "2536": {
    "commune": "Sauge",
    "canton": "BE"
  },
  "2537": {
    "commune": "Sauge",
    "canton": "BE"
  },
  "2534": {
    "commune": "Nods",
    "canton": "BE"
  },
  "2535": {
    "commune": "Sauge",
    "canton": "BE"
  },
  "2712": {
    "commune": "Saicourt",
    "canton": "BE"
  },
  "2713": {
    "commune": "Saicourt",
    "canton": "BE"
  },
  "2710": {
    "commune": "Tavannes",
    "canton": "BE"
  },
  "7077": {
    "commune": "Vaz/Obervaz",
    "canton": "GR"
  },
  "2716": {
    "commune": "Petit-Val",
    "canton": "BE"
  },
  "2717": {
    "commune": "Reb\u00e9velier",
    "canton": "BE"
  },
  "2714": {
    "commune": "Les Genevez (JU)",
    "canton": "JU"
  },
  "2715": {
    "commune": "Petit-Val",
    "canton": "BE"
  },
  "5454": {
    "commune": "Bellikon",
    "canton": "AG"
  },
  "2718": {
    "commune": "Montfaucon",
    "canton": "JU"
  },
  "7220": {
    "commune": "Schiers",
    "canton": "GR"
  },
  "5078": {
    "commune": "Effingen",
    "canton": "AG"
  },
  "5079": {
    "commune": "Zeihen",
    "canton": "AG"
  },
  "7224": {
    "commune": "Luzein",
    "canton": "GR"
  },
  "7226": {
    "commune": "Schiers",
    "canton": "GR"
  },
  "5072": {
    "commune": "Oeschgen",
    "canton": "AG"
  },
  "5073": {
    "commune": "Gipf-Oberfrick",
    "canton": "AG"
  },
  "5070": {
    "commune": "Frick",
    "canton": "AG"
  },
  "5076": {
    "commune": "B\u00f6zen",
    "canton": "AG"
  },
  "5077": {
    "commune": "Elfingen",
    "canton": "AG"
  },
  "5074": {
    "commune": "Eiken",
    "canton": "AG"
  },
  "5075": {
    "commune": "Hornussen",
    "canton": "AG"
  },
  "1832": {
    "commune": "Montreux",
    "canton": "VD"
  },
  "1833": {
    "commune": "Montreux",
    "canton": "VD"
  },
  "3792": {
    "commune": "Saanen",
    "canton": "BE"
  },
  "2406": {
    "commune": "La Br\u00e9vine",
    "canton": "NE"
  },
  "9562": {
    "commune": "Affeltrangen",
    "canton": "TG"
  },
  "2405": {
    "commune": "La Chaux-du-Milieu",
    "canton": "NE"
  },
  "9565": {
    "commune": "Bussnang",
    "canton": "TG"
  },
  "2400": {
    "commune": "Le Locle",
    "canton": "NE"
  },
  "6242": {
    "commune": "Wauwil",
    "canton": "LU"
  },
  "6243": {
    "commune": "Egolzwil",
    "canton": "LU"
  },
  "6244": {
    "commune": "Nebikon",
    "canton": "LU"
  },
  "6245": {
    "commune": "Ebersecken",
    "canton": "LU"
  },
  "6246": {
    "commune": "Altishofen",
    "canton": "LU"
  },
  "6247": {
    "commune": "Sch\u00f6tz",
    "canton": "LU"
  },
  "1955": {
    "commune": "Chamoson",
    "canton": "VS"
  },
  "1957": {
    "commune": "Ardon",
    "canton": "VS"
  },
  "1630": {
    "commune": "Bulle",
    "canton": "FR"
  },
  "1950": {
    "commune": "Sion",
    "canton": "VS"
  },
  "1958": {
    "commune": "Sion",
    "canton": "VS"
  },
  "9657": {
    "commune": "Wildhaus-Alt St. Johann",
    "canton": "SG"
  },
  "8873": {
    "commune": "Amden",
    "canton": "SG"
  },
  "8872": {
    "commune": "Weesen",
    "canton": "SG"
  },
  "3096": {
    "commune": "Oberbalm",
    "canton": "BE"
  },
  "8877": {
    "commune": "Quarten",
    "canton": "SG"
  },
  "7315": {
    "commune": "Pf\u00e4fers",
    "canton": "SG"
  },
  "7314": {
    "commune": "Pf\u00e4fers",
    "canton": "SG"
  },
  "7317": {
    "commune": "Pf\u00e4fers",
    "canton": "SG"
  },
  "7310": {
    "commune": "Bad Ragaz",
    "canton": "SG"
  },
  "7313": {
    "commune": "Pf\u00e4fers",
    "canton": "SG"
  },
  "7312": {
    "commune": "Pf\u00e4fers",
    "canton": "SG"
  },
  "6493": {
    "commune": "Hospental",
    "canton": "UR"
  },
  "4310": {
    "commune": "Rheinfelden",
    "canton": "AG"
  },
  "3097": {
    "commune": "K\u00f6niz",
    "canton": "BE"
  },
  "6977": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "6974": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "1483": {
    "commune": "Les Montets",
    "canton": "FR"
  },
  "1482": {
    "commune": "Cugy (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "7032": {
    "commune": "Laax",
    "canton": "GR"
  },
  "9010": {
    "commune": "St. Gallen",
    "canton": "SG"
  },
  "1486": {
    "commune": "Vuissens",
    "canton": "FR"
  },
  "3308": {
    "commune": "Fraubrunnen",
    "canton": "BE"
  },
  "1484": {
    "commune": "Les Montets",
    "canton": "FR"
  },
  "3306": {
    "commune": "Fraubrunnen",
    "canton": "BE"
  },
  "3307": {
    "commune": "Messen",
    "canton": "SO"
  },
  "1489": {
    "commune": "Murist",
    "canton": "FR"
  },
  "3305": {
    "commune": "Iffwil",
    "canton": "BE"
  },
  "3302": {
    "commune": "Moosseedorf",
    "canton": "BE"
  },
  "3303": {
    "commune": "Jegenstorf",
    "canton": "BE"
  },
  "8166": {
    "commune": "Niederweningen",
    "canton": "ZH"
  },
  "1713": {
    "commune": "St. Antoni",
    "canton": "FR"
  },
  "1712": {
    "commune": "Tafers",
    "canton": "FR"
  },
  "1717": {
    "commune": "St. Ursen",
    "canton": "FR"
  },
  "1716": {
    "commune": "Plaffeien",
    "canton": "FR"
  },
  "1715": {
    "commune": "Alterswil",
    "canton": "FR"
  },
  "1714": {
    "commune": "Heitenried",
    "canton": "FR"
  },
  "5628": {
    "commune": "Aristau",
    "canton": "AG"
  },
  "1719": {
    "commune": "Br\u00fcnisried",
    "canton": "FR"
  },
  "1718": {
    "commune": "Rechthalten",
    "canton": "FR"
  },
  "1132": {
    "commune": "Lully (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1131": {
    "commune": "Tolochenaz",
    "canton": "VD"
  },
  "6315": {
    "commune": "Ober\u00e4geri",
    "canton": "ZG"
  },
  "1136": {
    "commune": "Bussy-Chardonney",
    "canton": "VD"
  },
  "1135": {
    "commune": "Denens",
    "canton": "VD"
  },
  "1134": {
    "commune": "Vufflens-le-Ch\u00e2teau",
    "canton": "VD"
  },
  "3018": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3019": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "7148": {
    "commune": "Lumnezia",
    "canton": "GR"
  },
  "7149": {
    "commune": "Lumnezia",
    "canton": "GR"
  },
  "3012": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3013": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3010": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3011": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "7141": {
    "commune": "Ilanz/Glion",
    "canton": "GR"
  },
  "3014": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3015": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "1009": {
    "commune": "Pully",
    "canton": "VD"
  },
  "1008": {
    "commune": "Prilly",
    "canton": "VD"
  },
  "1007": {
    "commune": "Lausanne",
    "canton": "VD"
  },
  "1006": {
    "commune": "Lausanne",
    "canton": "VD"
  },
  "1005": {
    "commune": "Lausanne",
    "canton": "VD"
  },
  "1004": {
    "commune": "Lausanne",
    "canton": "VD"
  },
  "1003": {
    "commune": "Lausanne",
    "canton": "VD"
  },
  "8727": {
    "commune": "Eschenbach (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "1000": {
    "commune": "Lausanne",
    "canton": "VD"
  },
  "1227": {
    "commune": "Carouge (GE)",
    "canton": "GE"
  },
  "1226": {
    "commune": "Th\u00f4nex",
    "canton": "GE"
  },
  "1225": {
    "commune": "Ch\u00eane-Bourg",
    "canton": "GE"
  },
  "1224": {
    "commune": "Ch\u00eane-Bougeries",
    "canton": "GE"
  },
  "1223": {
    "commune": "Cologny",
    "canton": "GE"
  },
  "1222": {
    "commune": "Meinier",
    "canton": "GE"
  },
  "8055": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "1220": {
    "commune": "Vernier",
    "canton": "GE"
  },
  "8508": {
    "commune": "Homburg",
    "canton": "TG"
  },
  "3309": {
    "commune": "Kernenried",
    "canton": "BE"
  },
  "1228": {
    "commune": "Plan-les-Ouates",
    "canton": "GE"
  },
  "6537": {
    "commune": "Grono",
    "canton": "GR"
  },
  "6534": {
    "commune": "San Vittore",
    "canton": "GR"
  },
  "6535": {
    "commune": "Roveredo (GR)",
    "canton": "GR"
  },
  "6532": {
    "commune": "Arbedo-Castione",
    "canton": "TI"
  },
  "6533": {
    "commune": "Lumino",
    "canton": "TI"
  },
  "6538": {
    "commune": "Verdabbio",
    "canton": "GR"
  },
  "2882": {
    "commune": "Clos du Doubs",
    "canton": "JU"
  },
  "2883": {
    "commune": "La Baroche",
    "canton": "JU"
  },
  "2886": {
    "commune": "Clos du Doubs",
    "canton": "JU"
  },
  "2887": {
    "commune": "Soubey",
    "canton": "JU"
  },
  "2884": {
    "commune": "Clos du Doubs",
    "canton": "JU"
  },
  "2885": {
    "commune": "Clos du Doubs",
    "canton": "JU"
  },
  "7492": {
    "commune": "Albula/Alvra",
    "canton": "GR"
  },
  "7493": {
    "commune": "Schmitten (GR)",
    "canton": "GR"
  },
  "2888": {
    "commune": "Clos du Doubs",
    "canton": "JU"
  },
  "2889": {
    "commune": "Clos du Doubs",
    "canton": "JU"
  },
  "7494": {
    "commune": "Davos",
    "canton": "GR"
  },
  "8615": {
    "commune": "Uster",
    "canton": "ZH"
  },
  "8614": {
    "commune": "Gossau (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "8617": {
    "commune": "M\u00f6nchaltorf",
    "canton": "ZH"
  },
  "8616": {
    "commune": "Uster",
    "canton": "ZH"
  },
  "8610": {
    "commune": "Uster",
    "canton": "ZH"
  },
  "8618": {
    "commune": "Oetwil am See",
    "canton": "ZH"
  },
  "8479": {
    "commune": "Altikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "7560": {
    "commune": "Valsot",
    "canton": "GR"
  },
  "8475": {
    "commune": "Ossingen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8474": {
    "commune": "Dinhard",
    "canton": "ZH"
  },
  "8477": {
    "commune": "Oberstammheim",
    "canton": "ZH"
  },
  "8476": {
    "commune": "Unterstammheim",
    "canton": "ZH"
  },
  "8471": {
    "commune": "D\u00e4gerlen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8472": {
    "commune": "Seuzach",
    "canton": "ZH"
  },
  "6402": {
    "commune": "K\u00fcssnacht (SZ)",
    "canton": "SZ"
  },
  "6403": {
    "commune": "K\u00fcssnacht (SZ)",
    "canton": "SZ"
  },
  "7562": {
    "commune": "Samnaun",
    "canton": "GR"
  },
  "7563": {
    "commune": "Samnaun",
    "canton": "GR"
  },
  "6404": {
    "commune": "Greppen",
    "canton": "LU"
  },
  "6405": {
    "commune": "K\u00fcssnacht (SZ)",
    "canton": "SZ"
  },
  "8185": {
    "commune": "Winkel",
    "canton": "ZH"
  },
  "8184": {
    "commune": "Bachenb\u00fclach",
    "canton": "ZH"
  },
  "8187": {
    "commune": "Weiach",
    "canton": "ZH"
  },
  "8181": {
    "commune": "H\u00f6ri",
    "canton": "ZH"
  },
  "1922": {
    "commune": "Salvan",
    "canton": "VS"
  },
  "8182": {
    "commune": "Hochfelden",
    "canton": "ZH"
  },
  "9656": {
    "commune": "Wildhaus-Alt St. Johann",
    "canton": "SG"
  },
  "3273": {
    "commune": "Kappelen",
    "canton": "BE"
  },
  "3904": {
    "commune": "Naters",
    "canton": "VS"
  },
  "3905": {
    "commune": "Saas-Almagell",
    "canton": "VS"
  },
  "3906": {
    "commune": "Saas-Fee",
    "canton": "VS"
  },
  "3907": {
    "commune": "Simplon",
    "canton": "VS"
  },
  "3900": {
    "commune": "Brig-Glis",
    "canton": "VS"
  },
  "1926": {
    "commune": "Fully",
    "canton": "VS"
  },
  "3902": {
    "commune": "Brig-Glis",
    "canton": "VS"
  },
  "3903": {
    "commune": "Naters",
    "canton": "VS"
  },
  "1927": {
    "commune": "Voll\u00e8ges",
    "canton": "VS"
  },
  "3908": {
    "commune": "Saas-Balen",
    "canton": "VS"
  },
  "9008": {
    "commune": "St. Gallen",
    "canton": "SG"
  },
  "6745": {
    "commune": "Giornico",
    "canton": "TI"
  },
  "6744": {
    "commune": "Personico",
    "canton": "TI"
  },
  "6747": {
    "commune": "Faido",
    "canton": "TI"
  },
  "6746": {
    "commune": "Faido",
    "canton": "TI"
  },
  "6743": {
    "commune": "Bodio",
    "canton": "TI"
  },
  "6742": {
    "commune": "Pollegio",
    "canton": "TI"
  },
  "6749": {
    "commune": "Sobrio",
    "canton": "TI"
  },
  "6748": {
    "commune": "Faido",
    "canton": "TI"
  },
  "8765": {
    "commune": "Glarus S\u00fcd",
    "canton": "GL"
  },
  "9038": {
    "commune": "Rehetobel",
    "canton": "AR"
  },
  "8888": {
    "commune": "Sargans",
    "canton": "SG"
  },
  "7147": {
    "commune": "Lumnezia",
    "canton": "GR"
  },
  "6540": {
    "commune": "Castaneda",
    "canton": "GR"
  },
  "8885": {
    "commune": "Quarten",
    "canton": "SG"
  },
  "8426": {
    "commune": "Lufingen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8427": {
    "commune": "Rorbas",
    "canton": "ZH"
  },
  "8424": {
    "commune": "Embrach",
    "canton": "ZH"
  },
  "4571": {
    "commune": "L\u00fcterkofen-Ichertswil",
    "canton": "SO"
  },
  "4573": {
    "commune": "Lohn-Ammannsegg",
    "canton": "SO"
  },
  "3658": {
    "commune": "Sigriswil",
    "canton": "BE"
  },
  "1633": {
    "commune": "Marsens",
    "canton": "FR"
  },
  "4576": {
    "commune": "Buchegg",
    "canton": "SO"
  },
  "4577": {
    "commune": "Buchegg",
    "canton": "SO"
  },
  "3654": {
    "commune": "Sigriswil",
    "canton": "BE"
  },
  "3655": {
    "commune": "Sigriswil",
    "canton": "BE"
  },
  "3656": {
    "commune": "Sigriswil",
    "canton": "BE"
  },
  "3657": {
    "commune": "Sigriswil",
    "canton": "BE"
  },
  "3652": {
    "commune": "Hilterfingen",
    "canton": "BE"
  },
  "3653": {
    "commune": "Oberhofen am Thunersee",
    "canton": "BE"
  },
  "2525": {
    "commune": "Le Landeron",
    "canton": "NE"
  },
  "2520": {
    "commune": "La Neuveville",
    "canton": "BE"
  },
  "2523": {
    "commune": "Ligni\u00e8res",
    "canton": "NE"
  },
  "8421": {
    "commune": "D\u00e4ttlikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "5064": {
    "commune": "Wittnau",
    "canton": "AG"
  },
  "5063": {
    "commune": "W\u00f6lflinswil",
    "canton": "AG"
  },
  "5062": {
    "commune": "Oberhof",
    "canton": "AG"
  },
  "9015": {
    "commune": "St. Gallen",
    "canton": "SG"
  },
  "7143": {
    "commune": "Lumnezia",
    "canton": "GR"
  },
  "1824": {
    "commune": "Montreux",
    "canton": "VD"
  },
  "1820": {
    "commune": "Montreux",
    "canton": "VD"
  },
  "1823": {
    "commune": "Montreux",
    "canton": "VD"
  },
  "1822": {
    "commune": "Montreux",
    "canton": "VD"
  },
  "9573": {
    "commune": "Sirnach",
    "canton": "TG"
  },
  "2414": {
    "commune": "Le Cerneux-P\u00e9quignot",
    "canton": "NE"
  },
  "9016": {
    "commune": "St. Gallen",
    "canton": "SG"
  },
  "2416": {
    "commune": "Les Brenets",
    "canton": "NE"
  },
  "6253": {
    "commune": "Dagmersellen",
    "canton": "LU"
  },
  "6252": {
    "commune": "Dagmersellen",
    "canton": "LU"
  },
  "2149": {
    "commune": "Rochefort",
    "canton": "NE"
  },
  "5745": {
    "commune": "Safenwil",
    "canton": "AG"
  },
  "1920": {
    "commune": "Martigny",
    "canton": "VS"
  },
  "1921": {
    "commune": "Martigny-Combe",
    "canton": "VS"
  },
  "3274": {
    "commune": "B\u00fchl",
    "canton": "BE"
  },
  "1923": {
    "commune": "Salvan",
    "canton": "VS"
  },
  "3272": {
    "commune": "Walperswil",
    "canton": "BE"
  },
  "1925": {
    "commune": "Finhaut",
    "canton": "VS"
  },
  "3270": {
    "commune": "Aarberg",
    "canton": "BE"
  },
  "3271": {
    "commune": "Radelfingen",
    "canton": "BE"
  },
  "1928": {
    "commune": "Martigny-Combe",
    "canton": "VS"
  },
  "1929": {
    "commune": "Trient",
    "canton": "VS"
  },
  "3474": {
    "commune": "Wynigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3475": {
    "commune": "Seeberg",
    "canton": "BE"
  },
  "3476": {
    "commune": "Ochlenberg",
    "canton": "BE"
  },
  "8634": {
    "commune": "Hombrechtikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8889": {
    "commune": "Mels",
    "canton": "SG"
  },
  "3472": {
    "commune": "Wynigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3473": {
    "commune": "Alchenstorf",
    "canton": "BE"
  },
  "8884": {
    "commune": "Quarten",
    "canton": "SG"
  },
  "7451": {
    "commune": "Albula/Alvra",
    "canton": "GR"
  },
  "8886": {
    "commune": "Mels",
    "canton": "SG"
  },
  "8887": {
    "commune": "Mels",
    "canton": "SG"
  },
  "8880": {
    "commune": "Walenstadt",
    "canton": "SG"
  },
  "8881": {
    "commune": "Walenstadt",
    "canton": "SG"
  },
  "8882": {
    "commune": "Quarten",
    "canton": "SG"
  },
  "8883": {
    "commune": "Quarten",
    "canton": "SG"
  },
  "7456": {
    "commune": "Surses",
    "canton": "GR"
  },
  "7457": {
    "commune": "Surses",
    "canton": "GR"
  },
  "7023": {
    "commune": "Haldenstein",
    "canton": "GR"
  },
  "7455": {
    "commune": "Surses",
    "canton": "GR"
  },
  "7027": {
    "commune": "Arosa",
    "canton": "GR"
  },
  "7026": {
    "commune": "Maladers",
    "canton": "GR"
  },
  "9000": {
    "commune": "St. Gallen",
    "canton": "SG"
  },
  "7452": {
    "commune": "Surses",
    "canton": "GR"
  },
  "3313": {
    "commune": "Fraubrunnen",
    "canton": "BE"
  },
  "3312": {
    "commune": "Fraubrunnen",
    "canton": "BE"
  },
  "3315": {
    "commune": "B\u00e4tterkinden",
    "canton": "BE"
  },
  "3314": {
    "commune": "Fraubrunnen",
    "canton": "BE"
  },
  "3317": {
    "commune": "Fraubrunnen",
    "canton": "BE"
  },
  "7453": {
    "commune": "Surses",
    "canton": "GR"
  },
  "7450": {
    "commune": "Albula/Alvra",
    "canton": "GR"
  },
  "1728": {
    "commune": "Gibloux",
    "canton": "FR"
  },
  "1726": {
    "commune": "Gibloux",
    "canton": "FR"
  },
  "1727": {
    "commune": "Gibloux",
    "canton": "FR"
  },
  "1724": {
    "commune": "Le Mouret",
    "canton": "FR"
  },
  "1725": {
    "commune": "Hauterive (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "1722": {
    "commune": "Fribourg",
    "canton": "FR"
  },
  "1723": {
    "commune": "Marly",
    "canton": "FR"
  },
  "1720": {
    "commune": "Corminboeuf",
    "canton": "FR"
  },
  "1721": {
    "commune": "Misery-Courtion",
    "canton": "FR"
  },
  "8180": {
    "commune": "B\u00fclach",
    "canton": "ZH"
  },
  "6578": {
    "commune": "Gambarogno",
    "canton": "TI"
  },
  "7076": {
    "commune": "Churwalden",
    "canton": "GR"
  },
  "6579": {
    "commune": "Gambarogno",
    "canton": "TI"
  },
  "6592": {
    "commune": "Sant'Antonino",
    "canton": "TI"
  },
  "5622": {
    "commune": "Waltenschwil",
    "canton": "AG"
  },
  "3005": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3004": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3007": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3006": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "7458": {
    "commune": "Albula/Alvra",
    "canton": "GR"
  },
  "7459": {
    "commune": "Albula/Alvra",
    "canton": "GR"
  },
  "3008": {
    "commune": "Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "1588": {
    "commune": "Cudrefin",
    "canton": "VD"
  },
  "1589": {
    "commune": "Vully-les-Lacs",
    "canton": "VD"
  },
  "6593": {
    "commune": "Cadenazzo",
    "canton": "TI"
  },
  "7159": {
    "commune": "Andiast",
    "canton": "GR"
  },
  "7158": {
    "commune": "Waltensburg/Vuorz",
    "canton": "GR"
  },
  "7157": {
    "commune": "Ilanz/Glion",
    "canton": "GR"
  },
  "1583": {
    "commune": "Villarepos",
    "canton": "FR"
  },
  "1580": {
    "commune": "Avenches",
    "canton": "VD"
  },
  "7154": {
    "commune": "Ilanz/Glion",
    "canton": "GR"
  },
  "1586": {
    "commune": "Vully-les-Lacs",
    "canton": "VD"
  },
  "1587": {
    "commune": "Vully-les-Lacs",
    "canton": "VD"
  },
  "1584": {
    "commune": "Vully-les-Lacs",
    "canton": "VD"
  },
  "1585": {
    "commune": "Vully-les-Lacs",
    "canton": "VD"
  },
  "1038": {
    "commune": "Bercher",
    "canton": "VD"
  },
  "1032": {
    "commune": "Romanel-sur-Lausanne",
    "canton": "VD"
  },
  "1033": {
    "commune": "Cheseaux-sur-Lausanne",
    "canton": "VD"
  },
  "1030": {
    "commune": "Bussigny",
    "canton": "VD"
  },
  "1031": {
    "commune": "Mex (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1036": {
    "commune": "Sullens",
    "canton": "VD"
  },
  "1037": {
    "commune": "Etagni\u00e8res",
    "canton": "VD"
  },
  "1034": {
    "commune": "Boussens",
    "canton": "VD"
  },
  "1035": {
    "commune": "Bournens",
    "canton": "VD"
  },
  "1212": {
    "commune": "Plan-les-Ouates",
    "canton": "GE"
  },
  "1213": {
    "commune": "Onex",
    "canton": "GE"
  },
  "1216": {
    "commune": "Vernier",
    "canton": "GE"
  },
  "1217": {
    "commune": "Meyrin",
    "canton": "GE"
  },
  "1214": {
    "commune": "Vernier",
    "canton": "GE"
  },
  "1215": {
    "commune": "Meyrin",
    "canton": "GE"
  },
  "1218": {
    "commune": "Le Grand-Saconnex",
    "canton": "GE"
  },
  "1219": {
    "commune": "Vernier",
    "canton": "GE"
  },
  "8912": {
    "commune": "Obfelden",
    "canton": "ZH"
  },
  "7484": {
    "commune": "Berg\u00fcn/Bravuogn",
    "canton": "GR"
  },
  "6523": {
    "commune": "Preonzo",
    "canton": "TI"
  },
  "6525": {
    "commune": "Gnosca",
    "canton": "TI"
  },
  "6524": {
    "commune": "Moleno",
    "canton": "TI"
  },
  "6527": {
    "commune": "Lodrino",
    "canton": "TI"
  },
  "6526": {
    "commune": "Lodrino",
    "canton": "TI"
  },
  "8264": {
    "commune": "Eschenz",
    "canton": "TG"
  },
  "6528": {
    "commune": "Camorino",
    "canton": "TI"
  },
  "8266": {
    "commune": "Steckborn",
    "canton": "TG"
  },
  "8267": {
    "commune": "Berlingen",
    "canton": "TG"
  },
  "8260": {
    "commune": "Stein am Rhein",
    "canton": "SH"
  },
  "8261": {
    "commune": "Hemishofen",
    "canton": "SH"
  },
  "8262": {
    "commune": "Ramsen",
    "canton": "SH"
  },
  "8263": {
    "commune": "Buch (SH)",
    "canton": "SH"
  },
  "4242": {
    "commune": "Laufen",
    "canton": "BL"
  },
  "1454": {
    "commune": "Sainte-Croix",
    "canton": "VD"
  },
  "5245": {
    "commune": "Habsburg",
    "canton": "AG"
  },
  "1450": {
    "commune": "Sainte-Croix",
    "canton": "VD"
  },
  "1452": {
    "commune": "Bullet",
    "canton": "VD"
  },
  "1453": {
    "commune": "Bullet",
    "canton": "VD"
  },
  "4457": {
    "commune": "Diegten",
    "canton": "BL"
  },
  "6596": {
    "commune": "Gordola",
    "canton": "TI"
  },
  "4456": {
    "commune": "Tenniken",
    "canton": "BL"
  },
  "5246": {
    "commune": "Scherz",
    "canton": "AG"
  },
  "3863": {
    "commune": "Innertkirchen",
    "canton": "BE"
  },
  "3862": {
    "commune": "Innertkirchen",
    "canton": "BE"
  },
  "3860": {
    "commune": "Meiringen",
    "canton": "BE"
  },
  "3864": {
    "commune": "Guttannen",
    "canton": "BE"
  },
  "8408": {
    "commune": "Winterthur",
    "canton": "ZH"
  },
  "8409": {
    "commune": "Winterthur",
    "canton": "ZH"
  },
  "5243": {
    "commune": "M\u00fclligen",
    "canton": "AG"
  },
  "8584": {
    "commune": "B\u00fcrglen (TG)",
    "canton": "TG"
  },
  "8400": {
    "commune": "Winterthur",
    "canton": "ZH"
  },
  "5242": {
    "commune": "Birr",
    "canton": "AG"
  },
  "6597": {
    "commune": "Cugnasco-Gerra",
    "canton": "TI"
  },
  "8405": {
    "commune": "Winterthur",
    "canton": "ZH"
  },
  "8406": {
    "commune": "Winterthur",
    "canton": "ZH"
  },
  "5728": {
    "commune": "Gontenschwil",
    "canton": "AG"
  },
  "4458": {
    "commune": "Eptingen",
    "canton": "BL"
  },
  "6418": {
    "commune": "Rothenthurm",
    "canton": "SZ"
  },
  "5722": {
    "commune": "Gr\u00e4nichen",
    "canton": "AG"
  },
  "5723": {
    "commune": "Unterkulm",
    "canton": "AG"
  },
  "6417": {
    "commune": "Sattel",
    "canton": "SZ"
  },
  "6416": {
    "commune": "Steinerberg",
    "canton": "SZ"
  },
  "5726": {
    "commune": "Unterkulm",
    "canton": "AG"
  },
  "5727": {
    "commune": "Oberkulm",
    "canton": "AG"
  },
  "5724": {
    "commune": "D\u00fcrren\u00e4sch",
    "canton": "AG"
  },
  "5725": {
    "commune": "Leutwil",
    "canton": "AG"
  },
  "8606": {
    "commune": "Greifensee",
    "canton": "ZH"
  },
  "8587": {
    "commune": "Amriswil",
    "canton": "TG"
  },
  "3917": {
    "commune": "Kippel",
    "canton": "VS"
  },
  "3916": {
    "commune": "Ferden",
    "canton": "VS"
  },
  "3914": {
    "commune": "Naters",
    "canton": "VS"
  },
  "3913": {
    "commune": "Termen",
    "canton": "VS"
  },
  "3912": {
    "commune": "Termen",
    "canton": "VS"
  },
  "3911": {
    "commune": "Ried-Brig",
    "canton": "VS"
  },
  "3910": {
    "commune": "Saas-Grund",
    "canton": "VS"
  },
  "3919": {
    "commune": "Blatten",
    "canton": "VS"
  },
  "3918": {
    "commune": "Wiler (L\u00f6tschen)",
    "canton": "VS"
  },
  "8314": {
    "commune": "Illnau-Effretikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8315": {
    "commune": "Lindau",
    "canton": "ZH"
  },
  "8317": {
    "commune": "Lindau",
    "canton": "ZH"
  },
  "8310": {
    "commune": "Lindau",
    "canton": "ZH"
  },
  "8311": {
    "commune": "Br\u00fctten",
    "canton": "ZH"
  },
  "8312": {
    "commune": "Lindau",
    "canton": "ZH"
  },
  "1636": {
    "commune": "Broc",
    "canton": "FR"
  },
  "4153": {
    "commune": "Therwil",
    "canton": "BL"
  },
  "8604": {
    "commune": "Volketswil",
    "canton": "ZH"
  },
  "6312": {
    "commune": "Steinhausen",
    "canton": "ZG"
  },
  "8335": {
    "commune": "Hittnau",
    "canton": "ZH"
  },
  "8605": {
    "commune": "Volketswil",
    "canton": "ZH"
  },
  "9548": {
    "commune": "Matzingen",
    "canton": "TG"
  },
  "6086": {
    "commune": "Hasliberg",
    "canton": "BE"
  },
  "6084": {
    "commune": "Hasliberg",
    "canton": "BE"
  },
  "6085": {
    "commune": "Hasliberg",
    "canton": "BE"
  },
  "6083": {
    "commune": "Hasliberg",
    "canton": "BE"
  },
  "6648": {
    "commune": "Minusio",
    "canton": "TI"
  },
  "6313": {
    "commune": "Menzingen",
    "canton": "ZG"
  },
  "6644": {
    "commune": "Orselina",
    "canton": "TI"
  },
  "6645": {
    "commune": "Brione sopra Minusio",
    "canton": "TI"
  },
  "6646": {
    "commune": "Tenero-Contra",
    "canton": "TI"
  },
  "6647": {
    "commune": "Mergoscia",
    "canton": "TI"
  },
  "9655": {
    "commune": "Nesslau",
    "canton": "SG"
  },
  "8214": {
    "commune": "G\u00e4chlingen",
    "canton": "SH"
  },
  "4563": {
    "commune": "Gerlafingen",
    "canton": "SO"
  },
  "4562": {
    "commune": "Biberist",
    "canton": "SO"
  },
  "4566": {
    "commune": "Kriegstetten",
    "canton": "SO"
  },
  "4565": {
    "commune": "Recherswil",
    "canton": "SO"
  },
  "4564": {
    "commune": "Obergerlafingen",
    "canton": "SO"
  },
  "3647": {
    "commune": "Reutigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3646": {
    "commune": "Spiez",
    "canton": "BE"
  },
  "3645": {
    "commune": "Thun",
    "canton": "BE"
  },
  "9423": {
    "commune": "Thal",
    "canton": "SG"
  },
  "2552": {
    "commune": "Orpund",
    "canton": "BE"
  },
  "2553": {
    "commune": "Safnern",
    "canton": "BE"
  },
  "2554": {
    "commune": "Meinisberg",
    "canton": "BE"
  },
  "2555": {
    "commune": "Br\u00fcgg",
    "canton": "BE"
  },
  "2556": {
    "commune": "Schwadernau",
    "canton": "BE"
  },
  "2557": {
    "commune": "Studen (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "2558": {
    "commune": "Aegerten",
    "canton": "BE"
  },
  "9425": {
    "commune": "Thal",
    "canton": "SG"
  },
  "6390": {
    "commune": "Engelberg",
    "canton": "OW"
  },
  "6391": {
    "commune": "Engelberg",
    "canton": "OW"
  },
  "9424": {
    "commune": "Rheineck",
    "canton": "SG"
  },
  "5012": {
    "commune": "Sch\u00f6nenwerd",
    "canton": "SO"
  },
  "5013": {
    "commune": "Niederg\u00f6sgen",
    "canton": "SO"
  },
  "5014": {
    "commune": "Gretzenbach",
    "canton": "SO"
  },
  "5015": {
    "commune": "Erlinsbach (SO)",
    "canton": "SO"
  },
  "5017": {
    "commune": "Erlinsbach (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "5018": {
    "commune": "Erlinsbach (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "6490": {
    "commune": "Andermatt",
    "canton": "UR"
  },
  "9604": {
    "commune": "L\u00fctisburg",
    "canton": "SG"
  },
  "6264": {
    "commune": "Pfaffnau",
    "canton": "LU"
  },
  "6265": {
    "commune": "Roggliswil",
    "canton": "LU"
  },
  "6262": {
    "commune": "Reiden",
    "canton": "LU"
  },
  "6263": {
    "commune": "Reiden",
    "canton": "LU"
  },
  "4419": {
    "commune": "Lupsingen",
    "canton": "BL"
  },
  "4418": {
    "commune": "Waldenburg",
    "canton": "BL"
  },
  "4417": {
    "commune": "Ziefen",
    "canton": "BL"
  },
  "4416": {
    "commune": "Bubendorf",
    "canton": "BL"
  },
  "1852": {
    "commune": "Roche (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1853": {
    "commune": "Yvorne",
    "canton": "VD"
  },
  "1854": {
    "commune": "Leysin",
    "canton": "VD"
  },
  "4412": {
    "commune": "Nuglar-St. Pantaleon",
    "canton": "SO"
  },
  "1856": {
    "commune": "Corbeyrier",
    "canton": "VD"
  },
  "4410": {
    "commune": "Liestal",
    "canton": "BL"
  },
  "6064": {
    "commune": "Kerns",
    "canton": "OW"
  },
  "6066": {
    "commune": "Kerns",
    "canton": "OW"
  },
  "6067": {
    "commune": "Kerns",
    "canton": "OW"
  },
  "6060": {
    "commune": "Sarnen",
    "canton": "OW"
  },
  "6062": {
    "commune": "Sarnen",
    "canton": "OW"
  },
  "6063": {
    "commune": "Sarnen",
    "canton": "OW"
  },
  "9546": {
    "commune": "W\u00e4ngi",
    "canton": "TG"
  },
  "9547": {
    "commune": "Aadorf",
    "canton": "TG"
  },
  "9545": {
    "commune": "W\u00e4ngi",
    "canton": "TG"
  },
  "6068": {
    "commune": "Kerns",
    "canton": "OW"
  },
  "9543": {
    "commune": "M\u00fcnchwilen (TG)",
    "canton": "TG"
  },
  "2604": {
    "commune": "P\u00e9ry-La Heutte",
    "canton": "BE"
  },
  "2605": {
    "commune": "Sonceboz-Sombeval",
    "canton": "BE"
  },
  "2606": {
    "commune": "Corg\u00e9mont",
    "canton": "BE"
  },
  "2607": {
    "commune": "Cort\u00e9bert",
    "canton": "BE"
  },
  "8602": {
    "commune": "Wangen-Br\u00fcttisellen",
    "canton": "ZH"
  },
  "2603": {
    "commune": "P\u00e9ry-La Heutte",
    "canton": "BE"
  },
  "2608": {
    "commune": "Courtelary",
    "canton": "BE"
  },
  "5430": {
    "commune": "Wettingen",
    "canton": "AG"
  },
  "1933": {
    "commune": "Sembrancher",
    "canton": "VS"
  },
  "1932": {
    "commune": "Bovernier",
    "canton": "VS"
  },
  "3263": {
    "commune": "B\u00fcetigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3262": {
    "commune": "Grossaffoltern",
    "canton": "BE"
  },
  "1937": {
    "commune": "Orsi\u00e8res",
    "canton": "VS"
  },
  "3264": {
    "commune": "Diessbach bei B\u00fcren",
    "canton": "BE"
  },
  "3267": {
    "commune": "Seedorf (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "3266": {
    "commune": "Seedorf (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "1425": {
    "commune": "Onnens (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1938": {
    "commune": "Orsi\u00e8res",
    "canton": "VS"
  },
  "3465": {
    "commune": "D\u00fcrrenroth",
    "canton": "BE"
  },
  "3464": {
    "commune": "Walterswil (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "3463": {
    "commune": "Affoltern im Emmental",
    "canton": "BE"
  },
  "3462": {
    "commune": "Affoltern im Emmental",
    "canton": "BE"
  },
  "8898": {
    "commune": "Flums",
    "canton": "SG"
  },
  "8897": {
    "commune": "Flums",
    "canton": "SG"
  },
  "8896": {
    "commune": "Flums",
    "canton": "SG"
  },
  "8895": {
    "commune": "Flums",
    "canton": "SG"
  },
  "8894": {
    "commune": "Flums",
    "canton": "SG"
  },
  "8893": {
    "commune": "Flums",
    "canton": "SG"
  },
  "8892": {
    "commune": "Walenstadt",
    "canton": "SG"
  },
  "8890": {
    "commune": "Flums",
    "canton": "SG"
  },
  "1632": {
    "commune": "Riaz",
    "canton": "FR"
  },
  "1428": {
    "commune": "Provence",
    "canton": "VD"
  },
  "7155": {
    "commune": "Ilanz/Glion",
    "canton": "GR"
  },
  "7153": {
    "commune": "Falera",
    "canton": "GR"
  },
  "7152": {
    "commune": "Sagogn",
    "canton": "GR"
  },
  "9032": {
    "commune": "Gaiserwald",
    "canton": "SG"
  },
  "9033": {
    "commune": "Untereggen",
    "canton": "SG"
  },
  "9030": {
    "commune": "Gaiserwald",
    "canton": "SG"
  },
  "9036": {
    "commune": "Eggersriet",
    "canton": "SG"
  },
  "7151": {
    "commune": "Schluein",
    "canton": "GR"
  },
  "7018": {
    "commune": "Flims",
    "canton": "GR"
  },
  "7019": {
    "commune": "Flims",
    "canton": "GR"
  },
  "7016": {
    "commune": "Trin",
    "canton": "GR"
  },
  "7017": {
    "commune": "Flims",
    "canton": "GR"
  },
  "7014": {
    "commune": "Trin",
    "canton": "GR"
  },
  "7015": {
    "commune": "Tamins",
    "canton": "GR"
  },
  "7012": {
    "commune": "Felsberg",
    "canton": "GR"
  },
  "7013": {
    "commune": "Domat/Ems",
    "canton": "GR"
  },
  "1738": {
    "commune": "Guggisberg",
    "canton": "BE"
  },
  "1731": {
    "commune": "Ependes (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "1730": {
    "commune": "Hauterive (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "1733": {
    "commune": "Treyvaux",
    "canton": "FR"
  },
  "1732": {
    "commune": "Arconciel",
    "canton": "FR"
  },
  "1735": {
    "commune": "Giffers",
    "canton": "FR"
  },
  "1734": {
    "commune": "Tentlingen",
    "canton": "FR"
  },
  "1737": {
    "commune": "Plasselb",
    "canton": "FR"
  },
  "1736": {
    "commune": "St. Silvester",
    "canton": "FR"
  },
  "8132": {
    "commune": "Egg",
    "canton": "ZH"
  },
  "1807": {
    "commune": "Blonay",
    "canton": "VD"
  },
  "1806": {
    "commune": "Saint-L\u00e9gier-La Chi\u00e9saz",
    "canton": "VD"
  },
  "1805": {
    "commune": "Jongny",
    "canton": "VD"
  },
  "1595": {
    "commune": "Faoug",
    "canton": "VD"
  },
  "3072": {
    "commune": "Ostermundigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3073": {
    "commune": "Muri bei Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3074": {
    "commune": "Muri bei Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3075": {
    "commune": "Worb",
    "canton": "BE"
  },
  "3076": {
    "commune": "Worb",
    "canton": "BE"
  },
  "3077": {
    "commune": "Worb",
    "canton": "BE"
  },
  "3078": {
    "commune": "Worb",
    "canton": "BE"
  },
  "2950": {
    "commune": "Courgenay",
    "canton": "JU"
  },
  "2952": {
    "commune": "Cornol",
    "canton": "JU"
  },
  "2953": {
    "commune": "La Baroche",
    "canton": "JU"
  },
  "1025": {
    "commune": "Saint-Sulpice (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1024": {
    "commune": "Ecublens (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1027": {
    "commune": "Lonay",
    "canton": "VD"
  },
  "1026": {
    "commune": "Echandens",
    "canton": "VD"
  },
  "1020": {
    "commune": "Renens (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1023": {
    "commune": "Crissier",
    "canton": "VD"
  },
  "1022": {
    "commune": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
    "canton": "VD"
  },
  "7162": {
    "commune": "Breil/Brigels",
    "canton": "GR"
  },
  "7163": {
    "commune": "Breil/Brigels",
    "canton": "GR"
  },
  "1800": {
    "commune": "Vevey",
    "canton": "VD"
  },
  "1029": {
    "commune": "Villars-Sainte-Croix",
    "canton": "VD"
  },
  "1028": {
    "commune": "Pr\u00e9verenges",
    "canton": "VD"
  },
  "7164": {
    "commune": "Breil/Brigels",
    "canton": "GR"
  },
  "7165": {
    "commune": "Breil/Brigels",
    "canton": "GR"
  },
  "1209": {
    "commune": "Gen\u00e8ve",
    "canton": "GE"
  },
  "1208": {
    "commune": "Gen\u00e8ve",
    "canton": "GE"
  },
  "1205": {
    "commune": "Gen\u00e8ve",
    "canton": "GE"
  },
  "1204": {
    "commune": "Gen\u00e8ve",
    "canton": "GE"
  },
  "1207": {
    "commune": "Gen\u00e8ve",
    "canton": "GE"
  },
  "1206": {
    "commune": "Gen\u00e8ve",
    "canton": "GE"
  },
  "1201": {
    "commune": "Gen\u00e8ve",
    "canton": "GE"
  },
  "8597": {
    "commune": "M\u00fcnsterlingen",
    "canton": "TG"
  },
  "1203": {
    "commune": "Gen\u00e8ve",
    "canton": "GE"
  },
  "1202": {
    "commune": "Gen\u00e8ve",
    "canton": "GE"
  },
  "8106": {
    "commune": "Regensdorf",
    "canton": "ZH"
  },
  "5643": {
    "commune": "Sins",
    "canton": "AG"
  },
  "5642": {
    "commune": "M\u00fchlau",
    "canton": "AG"
  },
  "5645": {
    "commune": "Sins",
    "canton": "AG"
  },
  "5644": {
    "commune": "Auw",
    "canton": "AG"
  },
  "5647": {
    "commune": "Oberr\u00fcti",
    "canton": "AG"
  },
  "5646": {
    "commune": "Abtwil",
    "canton": "AG"
  },
  "8723": {
    "commune": "Sch\u00e4nis",
    "canton": "SG"
  },
  "1110": {
    "commune": "Morges",
    "canton": "VD"
  },
  "1113": {
    "commune": "Echichens",
    "canton": "VD"
  },
  "1112": {
    "commune": "Echichens",
    "canton": "VD"
  },
  "1115": {
    "commune": "Vullierens",
    "canton": "VD"
  },
  "1114": {
    "commune": "Echichens",
    "canton": "VD"
  },
  "1117": {
    "commune": "Grancy",
    "canton": "VD"
  },
  "1116": {
    "commune": "Cottens (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "8064": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "6331": {
    "commune": "H\u00fcnenberg",
    "canton": "ZG"
  },
  "8722": {
    "commune": "Kaltbrunn",
    "canton": "SG"
  },
  "8109": {
    "commune": "W\u00fcrenlos",
    "canton": "AG"
  },
  "9512": {
    "commune": "Wil (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "8108": {
    "commune": "D\u00e4llikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "5735": {
    "commune": "Rickenbach (LU)",
    "canton": "LU"
  },
  "5734": {
    "commune": "Reinach (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "5737": {
    "commune": "Menziken",
    "canton": "AG"
  },
  "5736": {
    "commune": "Burg (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "5733": {
    "commune": "Leimbach (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "4856": {
    "commune": "Murgenthal",
    "canton": "AG"
  },
  "8413": {
    "commune": "Neftenbach",
    "canton": "ZH"
  },
  "8412": {
    "commune": "Neftenbach",
    "canton": "ZH"
  },
  "8416": {
    "commune": "Flaach",
    "canton": "ZH"
  },
  "8265": {
    "commune": "Mammern",
    "canton": "TG"
  },
  "1804": {
    "commune": "Corsier-sur-Vevey",
    "canton": "VD"
  },
  "6468": {
    "commune": "Attinghausen",
    "canton": "UR"
  },
  "6469": {
    "commune": "Schattdorf",
    "canton": "UR"
  },
  "8635": {
    "commune": "D\u00fcrnten",
    "canton": "ZH"
  },
  "6460": {
    "commune": "Altdorf (UR)",
    "canton": "UR"
  },
  "4853": {
    "commune": "Murgenthal",
    "canton": "AG"
  },
  "6462": {
    "commune": "Seedorf (UR)",
    "canton": "UR"
  },
  "6463": {
    "commune": "B\u00fcrglen (UR)",
    "canton": "UR"
  },
  "6464": {
    "commune": "Spiringen",
    "canton": "UR"
  },
  "6465": {
    "commune": "Untersch\u00e4chen",
    "canton": "UR"
  },
  "6466": {
    "commune": "Bauen",
    "canton": "UR"
  },
  "4852": {
    "commune": "Rothrist",
    "canton": "AG"
  },
  "7742": {
    "commune": "Poschiavo",
    "canton": "GR"
  },
  "7743": {
    "commune": "Brusio",
    "canton": "GR"
  },
  "7741": {
    "commune": "Poschiavo",
    "canton": "GR"
  },
  "7746": {
    "commune": "Poschiavo",
    "canton": "GR"
  },
  "7747": {
    "commune": "Brusio",
    "canton": "GR"
  },
  "3705": {
    "commune": "Spiez",
    "canton": "BE"
  },
  "7745": {
    "commune": "Poschiavo",
    "canton": "GR"
  },
  "8268": {
    "commune": "Salenstein",
    "canton": "TG"
  },
  "7748": {
    "commune": "Brusio",
    "canton": "GR"
  },
  "8269": {
    "commune": "Salenstein",
    "canton": "TG"
  },
  "3922": {
    "commune": "Stalden (VS)",
    "canton": "VS"
  },
  "3923": {
    "commune": "T\u00f6rbel",
    "canton": "VS"
  },
  "3920": {
    "commune": "Zermatt",
    "canton": "VS"
  },
  "3926": {
    "commune": "Embd",
    "canton": "VS"
  },
  "3927": {
    "commune": "St. Niklaus",
    "canton": "VS"
  },
  "3924": {
    "commune": "St. Niklaus",
    "canton": "VS"
  },
  "3925": {
    "commune": "Gr\u00e4chen",
    "canton": "VS"
  },
  "3928": {
    "commune": "Randa",
    "canton": "VS"
  },
  "3929": {
    "commune": "T\u00e4sch",
    "canton": "VS"
  },
  "6723": {
    "commune": "Acquarossa",
    "canton": "TI"
  },
  "6722": {
    "commune": "Acquarossa",
    "canton": "TI"
  },
  "6721": {
    "commune": "Serravalle",
    "canton": "TI"
  },
  "6720": {
    "commune": "Blenio",
    "canton": "TI"
  },
  "8303": {
    "commune": "Bassersdorf",
    "canton": "ZH"
  },
  "8302": {
    "commune": "Kloten",
    "canton": "ZH"
  },
  "6724": {
    "commune": "Acquarossa",
    "canton": "TI"
  },
  "8309": {
    "commune": "N\u00fcrensdorf",
    "canton": "ZH"
  },
  "8308": {
    "commune": "Illnau-Effretikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8633": {
    "commune": "Bubikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8590": {
    "commune": "Romanshorn",
    "canton": "TG"
  },
  "4148": {
    "commune": "Pfeffingen",
    "canton": "BL"
  },
  "4145": {
    "commune": "Gempen",
    "canton": "SO"
  },
  "4144": {
    "commune": "Arlesheim",
    "canton": "BL"
  },
  "4147": {
    "commune": "Aesch (BL)",
    "canton": "BL"
  },
  "4146": {
    "commune": "Hochwald",
    "canton": "SO"
  },
  "4143": {
    "commune": "Dornach",
    "canton": "SO"
  },
  "4142": {
    "commune": "M\u00fcnchenstein",
    "canton": "BL"
  },
  "3856": {
    "commune": "Brienzwiler",
    "canton": "BE"
  },
  "3857": {
    "commune": "Meiringen",
    "canton": "BE"
  },
  "3854": {
    "commune": "Oberried am Brienzersee",
    "canton": "BE"
  },
  "3855": {
    "commune": "Brienz (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "3852": {
    "commune": "Ringgenberg (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "3853": {
    "commune": "Niederried b. Interlaken",
    "canton": "BE"
  },
  "1801": {
    "commune": "Chardonne",
    "canton": "VD"
  },
  "6957": {
    "commune": "Capriasca",
    "canton": "TI"
  },
  "3858": {
    "commune": "Hofstetten bei Brienz",
    "canton": "BE"
  },
  "8726": {
    "commune": "Gommiswald",
    "canton": "SG"
  },
  "8496": {
    "commune": "Fischenthal",
    "canton": "ZH"
  },
  "6659": {
    "commune": "Centovalli",
    "canton": "TI"
  },
  "6658": {
    "commune": "Centovalli",
    "canton": "TI"
  },
  "6657": {
    "commune": "Centovalli",
    "canton": "TI"
  },
  "6656": {
    "commune": "Centovalli",
    "canton": "TI"
  },
  "6655": {
    "commune": "Centovalli",
    "canton": "TI"
  },
  "6048": {
    "commune": "Horw",
    "canton": "LU"
  },
  "6653": {
    "commune": "Terre di Pedemonte",
    "canton": "TI"
  },
  "6652": {
    "commune": "Terre di Pedemonte",
    "canton": "TI"
  },
  "7556": {
    "commune": "Valsot",
    "canton": "GR"
  },
  "8494": {
    "commune": "Bauma",
    "canton": "ZH"
  },
  "6387": {
    "commune": "Wolfenschiessen",
    "canton": "NW"
  },
  "6386": {
    "commune": "Wolfenschiessen",
    "canton": "NW"
  },
  "4558": {
    "commune": "Drei H\u00f6fe",
    "canton": "SO"
  },
  "6382": {
    "commune": "Oberdorf (NW)",
    "canton": "NW"
  },
  "3672": {
    "commune": "Oberdiessbach",
    "canton": "BE"
  },
  "3673": {
    "commune": "Oberh\u00fcnigen",
    "canton": "BE"
  },
  "4554": {
    "commune": "Etziken",
    "canton": "SO"
  },
  "3671": {
    "commune": "Herbligen",
    "canton": "BE"
  },
  "4552": {
    "commune": "Derendingen",
    "canton": "SO"
  },
  "4553": {
    "commune": "Subingen",
    "canton": "SO"
  },
  "3674": {
    "commune": "Oberdiessbach",
    "canton": "BE"
  },
  "2543": {
    "commune": "Lengnau (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "2542": {
    "commune": "Pieterlen",
    "canton": "BE"
  },
  "2540": {
    "commune": "Grenchen",
    "canton": "SO"
  },
  "2545": {
    "commune": "Selzach",
    "canton": "SO"
  },
  "2544": {
    "commune": "Bettlach",
    "canton": "SO"
  },
  "8866": {
    "commune": "Glarus Nord",
    "canton": "GL"
  },
  "5000": {
    "commune": "Aarau",
    "canton": "AG"
  },
  "5004": {
    "commune": "Aarau",
    "canton": "AG"
  },
  "2762": {
    "commune": "Roches (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "8864": {
    "commune": "Reichenburg",
    "canton": "SZ"
  },
  "8581": {
    "commune": "Amriswil",
    "canton": "TG"
  },
  "8580": {
    "commune": "Amriswil",
    "canton": "TG"
  },
  "8862": {
    "commune": "Sch\u00fcbelbach",
    "canton": "SZ"
  },
  "8863": {
    "commune": "Sch\u00fcbelbach",
    "canton": "SZ"
  },
  "6275": {
    "commune": "Ballwil",
    "canton": "LU"
  },
  "6274": {
    "commune": "Eschenbach (LU)",
    "canton": "LU"
  },
  "6277": {
    "commune": "Hohenrain",
    "canton": "LU"
  },
  "6276": {
    "commune": "Hohenrain",
    "canton": "LU"
  },
  "4422": {
    "commune": "Arisdorf",
    "canton": "BL"
  },
  "4423": {
    "commune": "Hersberg",
    "canton": "BL"
  },
  "4421": {
    "commune": "Nuglar-St. Pantaleon",
    "canton": "SO"
  },
  "1847": {
    "commune": "Rennaz",
    "canton": "VD"
  },
  "1846": {
    "commune": "Chessel",
    "canton": "VD"
  },
  "1845": {
    "commune": "Noville",
    "canton": "VD"
  },
  "1844": {
    "commune": "Villeneuve (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "3250": {
    "commune": "Lyss",
    "canton": "BE"
  },
  "6074": {
    "commune": "Giswil",
    "canton": "OW"
  },
  "6073": {
    "commune": "Sachseln",
    "canton": "OW"
  },
  "6072": {
    "commune": "Sachseln",
    "canton": "OW"
  },
  "3251": {
    "commune": "Wengi",
    "canton": "BE"
  },
  "4952": {
    "commune": "Eriswil",
    "canton": "BE"
  },
  "4953": {
    "commune": "Huttwil",
    "canton": "BE"
  },
  "4950": {
    "commune": "Huttwil",
    "canton": "BE"
  },
  "8586": {
    "commune": "Erlen",
    "canton": "TG"
  },
  "9555": {
    "commune": "Tobel-T\u00e4gerschen",
    "canton": "TG"
  },
  "9554": {
    "commune": "Tobel-T\u00e4gerschen",
    "canton": "TG"
  },
  "4954": {
    "commune": "Wyssachen",
    "canton": "BE"
  },
  "4955": {
    "commune": "Gondiswil",
    "canton": "BE"
  },
  "2616": {
    "commune": "Renan (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "2615": {
    "commune": "Sonvilier",
    "canton": "BE"
  },
  "3253": {
    "commune": "Schnottwil",
    "canton": "SO"
  },
  "2613": {
    "commune": "Villeret",
    "canton": "BE"
  },
  "2612": {
    "commune": "Cormoret",
    "canton": "BE"
  },
  "2610": {
    "commune": "Villeret",
    "canton": "BE"
  },
  "3254": {
    "commune": "Messen",
    "canton": "SO"
  },
  "3255": {
    "commune": "Rapperswil (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "8362": {
    "commune": "Bichelsee-Balterswil",
    "canton": "TG"
  },
  "3298": {
    "commune": "Oberwil bei B\u00fcren",
    "canton": "BE"
  },
  "3256": {
    "commune": "Rapperswil (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "1908": {
    "commune": "Riddes",
    "canton": "VS"
  },
  "1906": {
    "commune": "Charrat",
    "canton": "VS"
  },
  "1907": {
    "commune": "Saxon",
    "canton": "VS"
  },
  "1904": {
    "commune": "Vernayaz",
    "canton": "VS"
  },
  "1905": {
    "commune": "Dor\u00e9naz",
    "canton": "VS"
  },
  "1902": {
    "commune": "Evionnaz",
    "canton": "VS"
  },
  "1903": {
    "commune": "Collonges",
    "canton": "VS"
  },
  "3292": {
    "commune": "Lyss",
    "canton": "BE"
  },
  "3293": {
    "commune": "Dotzigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3452": {
    "commune": "L\u00fctzelfl\u00fch",
    "canton": "BE"
  },
  "3453": {
    "commune": "Trachselwald",
    "canton": "BE"
  },
  "3456": {
    "commune": "Trachselwald",
    "canton": "BE"
  },
  "3457": {
    "commune": "Sumiswald",
    "canton": "BE"
  },
  "3454": {
    "commune": "Sumiswald",
    "canton": "BE"
  },
  "3455": {
    "commune": "Sumiswald",
    "canton": "BE"
  },
  "5425": {
    "commune": "Schneisingen",
    "canton": "AG"
  },
  "7000": {
    "commune": "Chur",
    "canton": "GR"
  },
  "8566": {
    "commune": "Kemmental",
    "canton": "TG"
  },
  "5223": {
    "commune": "Riniken",
    "canton": "AG"
  },
  "5222": {
    "commune": "Brugg",
    "canton": "AG"
  },
  "6967": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "1184": {
    "commune": "Luins",
    "canton": "VD"
  },
  "5225": {
    "commune": "B\u00f6zberg",
    "canton": "AG"
  },
  "8934": {
    "commune": "Knonau",
    "canton": "ZH"
  },
  "8932": {
    "commune": "Mettmenstetten",
    "canton": "ZH"
  },
  "8544": {
    "commune": "Wiesendangen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8902": {
    "commune": "Urdorf",
    "canton": "ZH"
  },
  "5426": {
    "commune": "Lengnau (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "3063": {
    "commune": "Ittigen",
    "canton": "BE"
  },
  "7174": {
    "commune": "Sumvitg",
    "canton": "GR"
  },
  "7176": {
    "commune": "Sumvitg",
    "canton": "GR"
  },
  "3067": {
    "commune": "Vechigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3066": {
    "commune": "Stettlen",
    "canton": "BE"
  },
  "3065": {
    "commune": "Bolligen",
    "canton": "BE"
  },
  "7172": {
    "commune": "Sumvitg",
    "canton": "GR"
  },
  "2947": {
    "commune": "La Baroche",
    "canton": "JU"
  },
  "2946": {
    "commune": "La Baroche",
    "canton": "JU"
  },
  "2944": {
    "commune": "Bonfol",
    "canton": "JU"
  },
  "2943": {
    "commune": "Vendlincourt",
    "canton": "JU"
  },
  "2942": {
    "commune": "Alle",
    "canton": "JU"
  },
  "1052": {
    "commune": "Le Mont-sur-Lausanne",
    "canton": "VD"
  },
  "1053": {
    "commune": "Cugy (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1054": {
    "commune": "Morrens (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1055": {
    "commune": "Froideville",
    "canton": "VD"
  },
  "5234": {
    "commune": "Villigen",
    "canton": "AG"
  },
  "1058": {
    "commune": "Jorat-Menthue",
    "canton": "VD"
  },
  "1059": {
    "commune": "Jorat-Menthue",
    "canton": "VD"
  },
  "1696": {
    "commune": "Gibloux",
    "canton": "FR"
  },
  "1697": {
    "commune": "Vuisternens-dev-Romont",
    "canton": "FR"
  },
  "1694": {
    "commune": "Villorsonnens",
    "canton": "FR"
  },
  "1695": {
    "commune": "Gibloux",
    "canton": "FR"
  },
  "1692": {
    "commune": "Massonnens",
    "canton": "FR"
  },
  "1690": {
    "commune": "Villaz-Saint-Pierre",
    "canton": "FR"
  },
  "1691": {
    "commune": "La Folliaz",
    "canton": "FR"
  },
  "1699": {
    "commune": "Le Flon",
    "canton": "FR"
  },
  "1278": {
    "commune": "La Rippe",
    "canton": "VD"
  },
  "1279": {
    "commune": "Chavannes-de-Bogis",
    "canton": "VD"
  },
  "4312": {
    "commune": "Magden",
    "canton": "AG"
  },
  "4313": {
    "commune": "M\u00f6hlin",
    "canton": "AG"
  },
  "4314": {
    "commune": "Zeiningen",
    "canton": "AG"
  },
  "4315": {
    "commune": "Zuzgen",
    "canton": "AG"
  },
  "4316": {
    "commune": "Hellikon",
    "canton": "AG"
  },
  "4317": {
    "commune": "Wegenstetten",
    "canton": "AG"
  },
  "1270": {
    "commune": "Tr\u00e9lex",
    "canton": "VD"
  },
  "1271": {
    "commune": "Givrins",
    "canton": "VD"
  },
  "1272": {
    "commune": "Genolier",
    "canton": "VD"
  },
  "1273": {
    "commune": "Arzier-Le Muids",
    "canton": "VD"
  },
  "1274": {
    "commune": "Signy-Avenex",
    "canton": "VD"
  },
  "1275": {
    "commune": "Ch\u00e9serex",
    "canton": "VD"
  },
  "1276": {
    "commune": "Gingins",
    "canton": "VD"
  },
  "1277": {
    "commune": "Borex",
    "canton": "VD"
  },
  "8248": {
    "commune": "Laufen-Uhwiesen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8242": {
    "commune": "Thayngen",
    "canton": "SH"
  },
  "8243": {
    "commune": "Thayngen",
    "canton": "SH"
  },
  "8240": {
    "commune": "Thayngen",
    "canton": "SH"
  },
  "8241": {
    "commune": "Thayngen",
    "canton": "SH"
  },
  "8246": {
    "commune": "Feuerthalen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8247": {
    "commune": "Flurlingen",
    "canton": "ZH"
  },
  "9533": {
    "commune": "Kirchberg (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "8245": {
    "commune": "Feuerthalen",
    "canton": "ZH"
  },
  "7464": {
    "commune": "Surses",
    "canton": "GR"
  },
  "3116": {
    "commune": "Kirchdorf (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "3115": {
    "commune": "M\u00fchledorf (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "3114": {
    "commune": "Wichtrach",
    "canton": "BE"
  },
  "3113": {
    "commune": "Rubigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3112": {
    "commune": "Allmendingen",
    "canton": "BE"
  },
  "3111": {
    "commune": "T\u00e4gertschi",
    "canton": "BE"
  },
  "3110": {
    "commune": "M\u00fcnsingen",
    "canton": "BE"
  },
  "1473": {
    "commune": "Estavayer-le-Lac",
    "canton": "FR"
  },
  "1470": {
    "commune": "Estavayer-le-Lac",
    "canton": "FR"
  },
  "5462": {
    "commune": "Siglistorf",
    "canton": "AG"
  },
  "1474": {
    "commune": "Ch\u00e2bles",
    "canton": "FR"
  },
  "1475": {
    "commune": "Vernay",
    "canton": "FR"
  },
  "8646": {
    "commune": "Rapperswil-Jona",
    "canton": "SG"
  },
  "8737": {
    "commune": "Gommiswald",
    "canton": "SG"
  },
  "8645": {
    "commune": "Rapperswil-Jona",
    "canton": "SG"
  },
  "8640": {
    "commune": "Rapperswil-Jona",
    "canton": "SG"
  },
  "1304": {
    "commune": "Cossonay",
    "canton": "VD"
  },
  "1305": {
    "commune": "Penthalaz",
    "canton": "VD"
  },
  "1306": {
    "commune": "Daillens",
    "canton": "VD"
  },
  "1307": {
    "commune": "Lussery-Villars",
    "canton": "VD"
  },
  "8422": {
    "commune": "Pfungen",
    "canton": "ZH"
  },
  "1302": {
    "commune": "Vufflens-la-Ville",
    "canton": "VD"
  },
  "1303": {
    "commune": "Penthaz",
    "canton": "VD"
  },
  "1308": {
    "commune": "La Chaux (Cossonay)",
    "canton": "VD"
  },
  "8428": {
    "commune": "Freienstein-Teufen",
    "canton": "ZH"
  },
  "6410": {
    "commune": "Arth",
    "canton": "SZ"
  },
  "5742": {
    "commune": "K\u00f6lliken",
    "canton": "AG"
  },
  "4228": {
    "commune": "Erschwil",
    "canton": "SO"
  },
  "4229": {
    "commune": "Lauwil",
    "canton": "BL"
  },
  "5746": {
    "commune": "Walterswil (SO)",
    "canton": "SO"
  },
  "4224": {
    "commune": "Nenzlingen",
    "canton": "BL"
  },
  "4225": {
    "commune": "Brislach",
    "canton": "BL"
  },
  "4226": {
    "commune": "Breitenbach",
    "canton": "SO"
  },
  "4227": {
    "commune": "B\u00fcsserach",
    "canton": "SO"
  },
  "4222": {
    "commune": "Zwingen",
    "canton": "BL"
  },
  "4223": {
    "commune": "Blauen",
    "canton": "BL"
  },
  "6473": {
    "commune": "Silenen",
    "canton": "UR"
  },
  "6472": {
    "commune": "Erstfeld",
    "canton": "UR"
  },
  "5235": {
    "commune": "R\u00fcfenach",
    "canton": "AG"
  },
  "6475": {
    "commune": "Silenen",
    "canton": "UR"
  },
  "6474": {
    "commune": "Silenen",
    "canton": "UR"
  },
  "8625": {
    "commune": "Gossau (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "9536": {
    "commune": "Jonschwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9535": {
    "commune": "Wilen (TG)",
    "canton": "TG"
  },
  "9534": {
    "commune": "Kirchberg (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "3939": {
    "commune": "Eggerberg",
    "canton": "VS"
  },
  "3938": {
    "commune": "Ausserberg",
    "canton": "VS"
  },
  "3935": {
    "commune": "B\u00fcrchen",
    "canton": "VS"
  },
  "3934": {
    "commune": "Zeneggen",
    "canton": "VS"
  },
  "3937": {
    "commune": "Baltschieder",
    "canton": "VS"
  },
  "3931": {
    "commune": "Lalden",
    "canton": "VS"
  },
  "3930": {
    "commune": "Visp",
    "canton": "VS"
  },
  "3933": {
    "commune": "Staldenried",
    "canton": "VS"
  },
  "3932": {
    "commune": "Visperterminen",
    "canton": "VS"
  },
  "8332": {
    "commune": "Russikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8330": {
    "commune": "Pf\u00e4ffikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8331": {
    "commune": "Pf\u00e4ffikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "6718": {
    "commune": "Blenio",
    "canton": "TI"
  },
  "6719": {
    "commune": "Blenio",
    "canton": "TI"
  },
  "6716": {
    "commune": "Acquarossa",
    "canton": "TI"
  },
  "6717": {
    "commune": "Blenio",
    "canton": "TI"
  },
  "6714": {
    "commune": "Serravalle",
    "canton": "TI"
  },
  "6715": {
    "commune": "Acquarossa",
    "canton": "TI"
  },
  "6713": {
    "commune": "Serravalle",
    "canton": "TI"
  },
  "6710": {
    "commune": "Biasca",
    "canton": "TI"
  },
  "4464": {
    "commune": "Maisprach",
    "canton": "BL"
  },
  "4132": {
    "commune": "Muttenz",
    "canton": "BL"
  },
  "4133": {
    "commune": "Pratteln",
    "canton": "BL"
  },
  "4437": {
    "commune": "Waldenburg",
    "canton": "BL"
  },
  "8627": {
    "commune": "Gr\u00fcningen",
    "canton": "ZH"
  },
  "5300": {
    "commune": "Turgi",
    "canton": "AG"
  },
  "4436": {
    "commune": "Oberdorf (BL)",
    "canton": "BL"
  },
  "4431": {
    "commune": "Bennwil",
    "canton": "BL"
  },
  "8500": {
    "commune": "Thundorf",
    "canton": "TG"
  },
  "8483": {
    "commune": "Zell (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "5303": {
    "commune": "W\u00fcrenlingen",
    "canton": "AG"
  },
  "4433": {
    "commune": "Ramlinsburg",
    "canton": "BL"
  },
  "9556": {
    "commune": "Affeltrangen",
    "canton": "TG"
  },
  "4432": {
    "commune": "Lampenberg",
    "canton": "BL"
  },
  "8620": {
    "commune": "Wetzikon (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "6662": {
    "commune": "Onsernone",
    "canton": "TI"
  },
  "6663": {
    "commune": "Onsernone",
    "canton": "TI"
  },
  "6661": {
    "commune": "Isorno",
    "canton": "TI"
  },
  "6664": {
    "commune": "Vergeletto",
    "canton": "TI"
  },
  "5432": {
    "commune": "Neuenhof",
    "canton": "AG"
  },
  "4463": {
    "commune": "Buus",
    "canton": "BL"
  },
  "3665": {
    "commune": "Wattenwil",
    "canton": "BE"
  },
  "3664": {
    "commune": "Burgistein",
    "canton": "BE"
  },
  "3661": {
    "commune": "Uetendorf",
    "canton": "BE"
  },
  "3663": {
    "commune": "Gurzelen",
    "canton": "BE"
  },
  "3662": {
    "commune": "Seftigen",
    "canton": "BE"
  },
  "8505": {
    "commune": "Pfyn",
    "canton": "TG"
  },
  "4460": {
    "commune": "Gelterkinden",
    "canton": "BL"
  },
  "4543": {
    "commune": "Deitingen",
    "canton": "SO"
  },
  "4542": {
    "commune": "Luterbach",
    "canton": "SO"
  },
  "8497": {
    "commune": "Fischenthal",
    "canton": "ZH"
  },
  "4539": {
    "commune": "Rumisberg",
    "canton": "BE"
  },
  "2576": {
    "commune": "L\u00fcscherz",
    "canton": "BE"
  },
  "2577": {
    "commune": "Siselen",
    "canton": "BE"
  },
  "3268": {
    "commune": "Seedorf (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "2575": {
    "commune": "T\u00e4uffelen",
    "canton": "BE"
  },
  "2572": {
    "commune": "Sutz-Lattrigen",
    "canton": "BE"
  },
  "4461": {
    "commune": "B\u00f6ckten",
    "canton": "BL"
  },
  "4535": {
    "commune": "Hubersdorf",
    "canton": "SO"
  },
  "6854": {
    "commune": "Stabio",
    "canton": "TI"
  },
  "9122": {
    "commune": "Neckertal",
    "canton": "SG"
  },
  "9123": {
    "commune": "Neckertal",
    "canton": "SG"
  },
  "9125": {
    "commune": "Neckertal",
    "canton": "SG"
  },
  "9126": {
    "commune": "Oberhelfenschwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9127": {
    "commune": "Neckertal",
    "canton": "SG"
  },
  "5036": {
    "commune": "Oberentfelden",
    "canton": "AG"
  },
  "5037": {
    "commune": "Muhen",
    "canton": "AG"
  },
  "5034": {
    "commune": "Suhr",
    "canton": "AG"
  },
  "5035": {
    "commune": "Unterentfelden",
    "canton": "AG"
  },
  "5032": {
    "commune": "Aarau",
    "canton": "AG"
  },
  "5033": {
    "commune": "Buchs (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "4435": {
    "commune": "Niederdorf",
    "canton": "BL"
  },
  "4434": {
    "commune": "H\u00f6lstein",
    "canton": "BL"
  },
  "1874": {
    "commune": "Champ\u00e9ry",
    "canton": "VS"
  },
  "1875": {
    "commune": "Troistorrents",
    "canton": "VS"
  },
  "1872": {
    "commune": "Troistorrents",
    "canton": "VS"
  },
  "1873": {
    "commune": "Val-d'Illiez",
    "canton": "VS"
  },
  "1870": {
    "commune": "Monthey",
    "canton": "VS"
  },
  "1871": {
    "commune": "Monthey",
    "canton": "VS"
  },
  "6594": {
    "commune": "Gambarogno",
    "canton": "TI"
  },
  "4438": {
    "commune": "Waldenburg",
    "canton": "BL"
  },
  "6595": {
    "commune": "Lavertezzo",
    "canton": "TI"
  },
  "4944": {
    "commune": "Auswil",
    "canton": "BE"
  },
  "6288": {
    "commune": "Schongau",
    "canton": "LU"
  },
  "6289": {
    "commune": "Hitzkirch",
    "canton": "LU"
  },
  "4943": {
    "commune": "Oeschenbach",
    "canton": "BE"
  },
  "4942": {
    "commune": "Walterswil (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "6284": {
    "commune": "Hitzkirch",
    "canton": "LU"
  },
  "6285": {
    "commune": "Hitzkirch",
    "canton": "LU"
  },
  "6286": {
    "commune": "Altwis",
    "canton": "LU"
  },
  "6287": {
    "commune": "Aesch (LU)",
    "canton": "LU"
  },
  "6280": {
    "commune": "Hochdorf",
    "canton": "LU"
  },
  "6283": {
    "commune": "Hochdorf",
    "canton": "LU"
  },
  "6042": {
    "commune": "Dietwil",
    "canton": "AG"
  },
  "6043": {
    "commune": "Adligenswil",
    "canton": "LU"
  },
  "8489": {
    "commune": "Wildberg",
    "canton": "ZH"
  },
  "6047": {
    "commune": "Horw",
    "canton": "LU"
  },
  "6044": {
    "commune": "Udligenswil",
    "canton": "LU"
  },
  "6045": {
    "commune": "Meggen",
    "canton": "LU"
  },
  "2112": {
    "commune": "Val-de-Travers",
    "canton": "NE"
  },
  "2113": {
    "commune": "Val-de-Travers",
    "canton": "NE"
  },
  "2114": {
    "commune": "Val-de-Travers",
    "canton": "NE"
  },
  "2115": {
    "commune": "Val-de-Travers",
    "canton": "NE"
  },
  "2116": {
    "commune": "Val-de-Travers",
    "canton": "NE"
  },
  "2117": {
    "commune": "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
    "canton": "NE"
  },
  "6984": {
    "commune": "Pura",
    "canton": "TI"
  },
  "9542": {
    "commune": "M\u00fcnchwilen (TG)",
    "canton": "TG"
  },
  "6983": {
    "commune": "Magliaso",
    "canton": "TI"
  },
  "6982": {
    "commune": "Agno",
    "canton": "TI"
  },
  "1918": {
    "commune": "Riddes",
    "canton": "VS"
  },
  "5108": {
    "commune": "Schinznach",
    "canton": "AG"
  },
  "6981": {
    "commune": "Bedigliora",
    "canton": "TI"
  },
  "1911": {
    "commune": "Leytron",
    "canton": "VS"
  },
  "3286": {
    "commune": "Muntelier",
    "canton": "FR"
  },
  "1913": {
    "commune": "Saillon",
    "canton": "VS"
  },
  "3284": {
    "commune": "Fr\u00e4schels",
    "canton": "FR"
  },
  "3283": {
    "commune": "Kallnach",
    "canton": "BE"
  },
  "3282": {
    "commune": "Bargen (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "3280": {
    "commune": "Murten",
    "canton": "FR"
  },
  "2024": {
    "commune": "Saint-Aubin-Sauges",
    "canton": "NE"
  },
  "2025": {
    "commune": "Gorgier",
    "canton": "NE"
  },
  "2027": {
    "commune": "Montalchez",
    "canton": "NE"
  },
  "2022": {
    "commune": "Bevaix",
    "canton": "NE"
  },
  "2023": {
    "commune": "Gorgier",
    "canton": "NE"
  },
  "3144": {
    "commune": "K\u00f6niz",
    "canton": "BE"
  },
  "2028": {
    "commune": "Vaumarcus",
    "canton": "NE"
  },
  "3145": {
    "commune": "K\u00f6niz",
    "canton": "BE"
  },
  "6853": {
    "commune": "Mendrisio",
    "canton": "TI"
  },
  "9058": {
    "commune": "R\u00fcte",
    "canton": "AI"
  },
  "3148": {
    "commune": "Schwarzenburg",
    "canton": "BE"
  },
  "5212": {
    "commune": "Hausen (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "5213": {
    "commune": "Villnachern",
    "canton": "AG"
  },
  "5210": {
    "commune": "Windisch",
    "canton": "AG"
  },
  "9050": {
    "commune": "Appenzell",
    "canton": "AI"
  },
  "9052": {
    "commune": "Teufen (AR)",
    "canton": "AR"
  },
  "9053": {
    "commune": "Teufen (AR)",
    "canton": "AR"
  },
  "9054": {
    "commune": "Schlatt-Haslen",
    "canton": "AI"
  },
  "9055": {
    "commune": "B\u00fchler",
    "canton": "AR"
  },
  "9056": {
    "commune": "Gais",
    "canton": "AR"
  },
  "9057": {
    "commune": "Schwende",
    "canton": "AI"
  },
  "8926": {
    "commune": "Kappel am Albis",
    "canton": "ZH"
  },
  "8925": {
    "commune": "Hausen am Albis",
    "canton": "ZH"
  },
  "7500": {
    "commune": "St. Moritz",
    "canton": "GR"
  },
  "5244": {
    "commune": "Birrhard",
    "canton": "AG"
  },
  "6616": {
    "commune": "Losone",
    "canton": "TI"
  },
  "7104": {
    "commune": "Safiental",
    "canton": "GR"
  },
  "7106": {
    "commune": "Safiental",
    "canton": "GR"
  },
  "7107": {
    "commune": "Safiental",
    "canton": "GR"
  },
  "6864": {
    "commune": "Mendrisio",
    "canton": "TI"
  },
  "6865": {
    "commune": "Mendrisio",
    "canton": "TI"
  },
  "3054": {
    "commune": "Sch\u00fcpfen",
    "canton": "BE"
  },
  "6867": {
    "commune": "Brusino Arsizio",
    "canton": "TI"
  },
  "3052": {
    "commune": "Zollikofen",
    "canton": "BE"
  },
  "3053": {
    "commune": "M\u00fcnchenbuchsee",
    "canton": "BE"
  },
  "6862": {
    "commune": "Mendrisio",
    "canton": "TI"
  },
  "6863": {
    "commune": "Mendrisio",
    "canton": "TI"
  },
  "1043": {
    "commune": "Montilliez",
    "canton": "VD"
  },
  "1042": {
    "commune": "Assens",
    "canton": "VD"
  },
  "1041": {
    "commune": "Montilliez",
    "canton": "VD"
  },
  "1040": {
    "commune": "Echallens",
    "canton": "VD"
  },
  "1047": {
    "commune": "Oppens",
    "canton": "VD"
  },
  "1046": {
    "commune": "Rueyres",
    "canton": "VD"
  },
  "1045": {
    "commune": "Ogens",
    "canton": "VD"
  },
  "1044": {
    "commune": "Fey",
    "canton": "VD"
  },
  "8514": {
    "commune": "Amlikon-Bissegg",
    "canton": "TG"
  },
  "1681": {
    "commune": "Billens-Hennens",
    "canton": "FR"
  },
  "1680": {
    "commune": "Romont (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "1683": {
    "commune": "Brenles",
    "canton": "VD"
  },
  "1682": {
    "commune": "Dompierre (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1685": {
    "commune": "Vuisternens-dev-Romont",
    "canton": "FR"
  },
  "1684": {
    "commune": "M\u00e9zi\u00e8res (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "1687": {
    "commune": "Vuisternens-dev-Romont",
    "canton": "FR"
  },
  "1686": {
    "commune": "Grangettes",
    "canton": "FR"
  },
  "1689": {
    "commune": "Le Ch\u00e2telard",
    "canton": "FR"
  },
  "1688": {
    "commune": "Vuisternens-dev-Romont",
    "canton": "FR"
  },
  "4303": {
    "commune": "Kaiseraugst",
    "canton": "AG"
  },
  "4302": {
    "commune": "Augst",
    "canton": "BL"
  },
  "1269": {
    "commune": "Bassins",
    "canton": "VD"
  },
  "1268": {
    "commune": "Begnins",
    "canton": "VD"
  },
  "4305": {
    "commune": "Olsberg",
    "canton": "AG"
  },
  "4304": {
    "commune": "Giebenach",
    "canton": "BL"
  },
  "1263": {
    "commune": "Crassier",
    "canton": "VD"
  },
  "1262": {
    "commune": "Eysins",
    "canton": "VD"
  },
  "1261": {
    "commune": "Le Vaud",
    "canton": "VD"
  },
  "1260": {
    "commune": "Nyon",
    "canton": "VD"
  },
  "1267": {
    "commune": "Vich",
    "canton": "VD"
  },
  "1266": {
    "commune": "Duillier",
    "canton": "VD"
  },
  "1265": {
    "commune": "Saint-Cergue",
    "canton": "VD"
  },
  "1264": {
    "commune": "Saint-Cergue",
    "canton": "VD"
  },
  "5102": {
    "commune": "Rupperswil",
    "canton": "AG"
  },
  "5103": {
    "commune": "M\u00f6riken-Wildegg",
    "canton": "AG"
  },
  "8783": {
    "commune": "Glarus S\u00fcd",
    "canton": "GL"
  },
  "8782": {
    "commune": "Glarus S\u00fcd",
    "canton": "GL"
  },
  "3285": {
    "commune": "Galmiz",
    "canton": "FR"
  },
  "8784": {
    "commune": "Glarus S\u00fcd",
    "canton": "GL"
  },
  "3128": {
    "commune": "R\u00fcmligen",
    "canton": "BE"
  },
  "1912": {
    "commune": "Leytron",
    "canton": "VS"
  },
  "8867": {
    "commune": "Glarus Nord",
    "canton": "GL"
  },
  "3122": {
    "commune": "Kehrsatz",
    "canton": "BE"
  },
  "3123": {
    "commune": "Belp",
    "canton": "BE"
  },
  "3126": {
    "commune": "Kaufdorf",
    "canton": "BE"
  },
  "3127": {
    "commune": "M\u00fchlethurnen",
    "canton": "BE"
  },
  "3124": {
    "commune": "Belp",
    "canton": "BE"
  },
  "1914": {
    "commune": "Is\u00e9rables",
    "canton": "VS"
  },
  "1468": {
    "commune": "Cheyres",
    "canton": "FR"
  },
  "1464": {
    "commune": "Chavannes-le-Ch\u00eane",
    "canton": "VD"
  },
  "5105": {
    "commune": "Auenstein",
    "canton": "AG"
  },
  "1463": {
    "commune": "Rovray",
    "canton": "VD"
  },
  "1462": {
    "commune": "Yvonand",
    "canton": "VD"
  },
  "1317": {
    "commune": "Orny",
    "canton": "VD"
  },
  "1316": {
    "commune": "Chevilly",
    "canton": "VD"
  },
  "1315": {
    "commune": "La Sarraz",
    "canton": "VD"
  },
  "1313": {
    "commune": "Ferreyres",
    "canton": "VD"
  },
  "1312": {
    "commune": "Ecl\u00e9pens",
    "canton": "VD"
  },
  "1318": {
    "commune": "Pompaples",
    "canton": "VD"
  },
  "6914": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "6915": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "6916": {
    "commune": "Grancia",
    "canton": "TI"
  },
  "6917": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "6442": {
    "commune": "Gersau",
    "canton": "SZ"
  },
  "6443": {
    "commune": "Morschach",
    "canton": "SZ"
  },
  "6440": {
    "commune": "Ingenbohl",
    "canton": "SZ"
  },
  "6441": {
    "commune": "Seelisberg",
    "canton": "UR"
  },
  "4234": {
    "commune": "Zullwil",
    "canton": "SO"
  },
  "4233": {
    "commune": "Meltingen",
    "canton": "SO"
  },
  "4232": {
    "commune": "Fehren",
    "canton": "SO"
  },
  "8626": {
    "commune": "Gossau (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "8732": {
    "commune": "Eschenbach (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "9631": {
    "commune": "Wattwil",
    "canton": "SG"
  },
  "8733": {
    "commune": "Eschenbach (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "8730": {
    "commune": "Uznach",
    "canton": "SG"
  },
  "3948": {
    "commune": "Oberems",
    "canton": "VS"
  },
  "3949": {
    "commune": "Steg-Hohtenn",
    "canton": "VS"
  },
  "3940": {
    "commune": "Steg-Hohtenn",
    "canton": "VS"
  },
  "3942": {
    "commune": "Raron",
    "canton": "VS"
  },
  "3943": {
    "commune": "Eischoll",
    "canton": "VS"
  },
  "3944": {
    "commune": "Unterb\u00e4ch",
    "canton": "VS"
  },
  "3945": {
    "commune": "Gampel-Bratsch",
    "canton": "VS"
  },
  "3946": {
    "commune": "Turtmann-Unterems",
    "canton": "VS"
  },
  "3947": {
    "commune": "Ergisch",
    "canton": "VS"
  },
  "8512": {
    "commune": "Thundorf",
    "canton": "TG"
  },
  "6703": {
    "commune": "Osogna",
    "canton": "TI"
  },
  "6702": {
    "commune": "Claro",
    "canton": "TI"
  },
  "6705": {
    "commune": "Cresciano",
    "canton": "TI"
  },
  "8320": {
    "commune": "Fehraltorf",
    "canton": "ZH"
  },
  "6707": {
    "commune": "Iragna",
    "canton": "TI"
  },
  "8045": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8046": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "6216": {
    "commune": "Mauensee",
    "canton": "LU"
  },
  "4123": {
    "commune": "Allschwil",
    "canton": "BL"
  },
  "8047": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "4127": {
    "commune": "Birsfelden",
    "canton": "BL"
  },
  "4126": {
    "commune": "Bettingen",
    "canton": "BS"
  },
  "4125": {
    "commune": "Riehen",
    "canton": "BS"
  },
  "4124": {
    "commune": "Sch\u00f6nenbuch",
    "canton": "BL"
  },
  "7434": {
    "commune": "Sufers",
    "canton": "GR"
  },
  "7435": {
    "commune": "Spl\u00fcgen",
    "canton": "GR"
  },
  "7436": {
    "commune": "Spl\u00fcgen",
    "canton": "GR"
  },
  "7437": {
    "commune": "Nufenen",
    "canton": "GR"
  },
  "7430": {
    "commune": "Thusis",
    "canton": "GR"
  },
  "7431": {
    "commune": "Mutten",
    "canton": "GR"
  },
  "7432": {
    "commune": "Zillis-Reischen",
    "canton": "GR"
  },
  "7433": {
    "commune": "Mathon",
    "canton": "GR"
  },
  "7438": {
    "commune": "Hinterrhein",
    "canton": "GR"
  },
  "6675": {
    "commune": "Cevio",
    "canton": "TI"
  },
  "6674": {
    "commune": "Maggia",
    "canton": "TI"
  },
  "6677": {
    "commune": "Maggia",
    "canton": "TI"
  },
  "6676": {
    "commune": "Cevio",
    "canton": "TI"
  },
  "6670": {
    "commune": "Avegno Gordevio",
    "canton": "TI"
  },
  "6673": {
    "commune": "Maggia",
    "canton": "TI"
  },
  "6672": {
    "commune": "Avegno Gordevio",
    "canton": "TI"
  },
  "6678": {
    "commune": "Maggia",
    "canton": "TI"
  },
  "4057": {
    "commune": "Basel",
    "canton": "BS"
  },
  "4056": {
    "commune": "Basel",
    "canton": "BS"
  },
  "4055": {
    "commune": "Basel",
    "canton": "BS"
  },
  "4054": {
    "commune": "Basel",
    "canton": "BS"
  },
  "4053": {
    "commune": "Basel",
    "canton": "BS"
  },
  "4052": {
    "commune": "Basel",
    "canton": "BS"
  },
  "4051": {
    "commune": "Basel",
    "canton": "BS"
  },
  "9442": {
    "commune": "Berneck",
    "canton": "SG"
  },
  "4059": {
    "commune": "Basel",
    "canton": "BS"
  },
  "4058": {
    "commune": "Basel",
    "canton": "BS"
  },
  "8274": {
    "commune": "T\u00e4gerwilen",
    "canton": "TG"
  },
  "3612": {
    "commune": "Thun",
    "canton": "BE"
  },
  "3613": {
    "commune": "Steffisburg",
    "canton": "BE"
  },
  "3614": {
    "commune": "Unterlangenegg",
    "canton": "BE"
  },
  "3615": {
    "commune": "Buchholterberg",
    "canton": "BE"
  },
  "3616": {
    "commune": "Unterlangenegg",
    "canton": "BE"
  },
  "3617": {
    "commune": "Fahrni",
    "canton": "BE"
  },
  "3618": {
    "commune": "Wachseldorn",
    "canton": "BE"
  },
  "3619": {
    "commune": "Eriz",
    "canton": "BE"
  },
  "7303": {
    "commune": "Landquart",
    "canton": "GR"
  },
  "8125": {
    "commune": "Zollikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8124": {
    "commune": "Maur",
    "canton": "ZH"
  },
  "2560": {
    "commune": "Nidau",
    "canton": "BE"
  },
  "2563": {
    "commune": "Ipsach",
    "canton": "BE"
  },
  "2562": {
    "commune": "Port",
    "canton": "BE"
  },
  "2565": {
    "commune": "Jens",
    "canton": "BE"
  },
  "2564": {
    "commune": "Bellmund",
    "canton": "BE"
  },
  "2364": {
    "commune": "Saint-Brais",
    "canton": "JU"
  },
  "2363": {
    "commune": "Les Enfers",
    "canton": "JU"
  },
  "2362": {
    "commune": "Montfaucon",
    "canton": "JU"
  },
  "2360": {
    "commune": "Le B\u00e9mont (JU)",
    "canton": "JU"
  },
  "5028": {
    "commune": "Ueken",
    "canton": "AG"
  },
  "5023": {
    "commune": "Biberstein",
    "canton": "AG"
  },
  "5022": {
    "commune": "K\u00fcttigen",
    "canton": "AG"
  },
  "5025": {
    "commune": "Densb\u00fcren",
    "canton": "AG"
  },
  "5024": {
    "commune": "K\u00fcttigen",
    "canton": "AG"
  },
  "5027": {
    "commune": "Herznach",
    "canton": "AG"
  },
  "5026": {
    "commune": "Densb\u00fcren",
    "canton": "AG"
  },
  "1860": {
    "commune": "Aigle",
    "canton": "VD"
  },
  "1863": {
    "commune": "Ormont-Dessous",
    "canton": "VD"
  },
  "1862": {
    "commune": "Ormont-Dessous",
    "canton": "VD"
  },
  "1865": {
    "commune": "Ormont-Dessus",
    "canton": "VD"
  },
  "1864": {
    "commune": "Ormont-Dessus",
    "canton": "VD"
  },
  "1867": {
    "commune": "Ollon",
    "canton": "VD"
  },
  "1866": {
    "commune": "Ormont-Dessous",
    "canton": "VD"
  },
  "3724": {
    "commune": "Frutigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3725": {
    "commune": "Frutigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3722": {
    "commune": "Reichenbach im Kandertal",
    "canton": "BE"
  },
  "3723": {
    "commune": "Reichenbach im Kandertal",
    "canton": "BE"
  },
  "4932": {
    "commune": "Lotzwil",
    "canton": "BE"
  },
  "4933": {
    "commune": "R\u00fctschelen",
    "canton": "BE"
  },
  "4934": {
    "commune": "Madiswil",
    "canton": "BE"
  },
  "4935": {
    "commune": "Madiswil",
    "canton": "BE"
  },
  "4936": {
    "commune": "Madiswil",
    "canton": "BE"
  },
  "4937": {
    "commune": "Ursenbach",
    "canton": "BE"
  },
  "4938": {
    "commune": "Rohrbachgraben",
    "canton": "BE"
  },
  "6295": {
    "commune": "Hitzkirch",
    "canton": "LU"
  },
  "6294": {
    "commune": "Ermensee",
    "canton": "LU"
  },
  "2108": {
    "commune": "Val-de-Travers",
    "canton": "NE"
  },
  "2103": {
    "commune": "Val-de-Travers",
    "canton": "NE"
  },
  "6056": {
    "commune": "Sarnen",
    "canton": "OW"
  },
  "2105": {
    "commune": "Val-de-Travers",
    "canton": "NE"
  },
  "6052": {
    "commune": "Hergiswil (NW)",
    "canton": "NW"
  },
  "5116": {
    "commune": "Schinznach-Bad",
    "canton": "AG"
  },
  "5113": {
    "commune": "Holderbank (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "5112": {
    "commune": "Thalheim (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "9225": {
    "commune": "Hauptwil-Gottshaus",
    "canton": "TG"
  },
  "9223": {
    "commune": "Bischofszell",
    "canton": "TG"
  },
  "9220": {
    "commune": "Zihlschlacht-Sitterdorf",
    "canton": "TG"
  },
  "3438": {
    "commune": "Lauperswil",
    "canton": "BE"
  },
  "1537": {
    "commune": "Champtauroz",
    "canton": "VD"
  },
  "3432": {
    "commune": "L\u00fctzelfl\u00fch",
    "canton": "BE"
  },
  "3433": {
    "commune": "L\u00fctzelfl\u00fch",
    "canton": "BE"
  },
  "3434": {
    "commune": "Landiswil",
    "canton": "BE"
  },
  "1535": {
    "commune": "Valbroye",
    "canton": "VD"
  },
  "3436": {
    "commune": "Lauperswil",
    "canton": "BE"
  },
  "3437": {
    "commune": "R\u00fcderswil",
    "canton": "BE"
  },
  "2037": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "2036": {
    "commune": "Corcelles-Cormondr\u00e8che",
    "canton": "NE"
  },
  "2035": {
    "commune": "Corcelles-Cormondr\u00e8che",
    "canton": "NE"
  },
  "2742": {
    "commune": "Perrefitte",
    "canton": "BE"
  },
  "2745": {
    "commune": "Grandval",
    "canton": "BE"
  },
  "2744": {
    "commune": "Belprahon",
    "canton": "BE"
  },
  "2747": {
    "commune": "Corcelles (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "2746": {
    "commune": "Cr\u00e9mines",
    "canton": "BE"
  },
  "2748": {
    "commune": "Haute-Sorne",
    "canton": "JU"
  },
  "8495": {
    "commune": "Turbenthal",
    "canton": "ZH"
  },
  "1532": {
    "commune": "F\u00e9tigny",
    "canton": "FR"
  },
  "7324": {
    "commune": "Vilters-Wangs",
    "canton": "SG"
  },
  "7325": {
    "commune": "Mels",
    "canton": "SG"
  },
  "3095": {
    "commune": "K\u00f6niz",
    "canton": "BE"
  },
  "5200": {
    "commune": "Brugg",
    "canton": "AG"
  },
  "9043": {
    "commune": "Trogen",
    "canton": "AR"
  },
  "3236": {
    "commune": "Gampelen",
    "canton": "BE"
  },
  "3237": {
    "commune": "Br\u00fcttelen",
    "canton": "BE"
  },
  "3234": {
    "commune": "Vinelz",
    "canton": "BE"
  },
  "3543": {
    "commune": "Signau",
    "canton": "BE"
  },
  "1619": {
    "commune": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
    "canton": "FR"
  },
  "5400": {
    "commune": "Baden",
    "canton": "AG"
  },
  "6388": {
    "commune": "Wolfenschiessen",
    "canton": "NW"
  },
  "1964": {
    "commune": "Conthey",
    "canton": "VS"
  },
  "8910": {
    "commune": "Affoltern am Albis",
    "canton": "ZH"
  },
  "8911": {
    "commune": "Rifferswil",
    "canton": "ZH"
  },
  "8916": {
    "commune": "Jonen",
    "canton": "AG"
  },
  "8917": {
    "commune": "Oberlunkhofen",
    "canton": "AG"
  },
  "8914": {
    "commune": "Aeugst am Albis",
    "canton": "ZH"
  },
  "1965": {
    "commune": "Savi\u00e8se",
    "canton": "VS"
  },
  "8918": {
    "commune": "Unterlunkhofen",
    "canton": "AG"
  },
  "8919": {
    "commune": "Rottenschwil",
    "canton": "AG"
  },
  "1614": {
    "commune": "Granges (Veveyse)",
    "canton": "FR"
  },
  "1788": {
    "commune": "Mont-Vully",
    "canton": "FR"
  },
  "1789": {
    "commune": "Mont-Vully",
    "canton": "FR"
  },
  "1967": {
    "commune": "Sion",
    "canton": "VS"
  },
  "1782": {
    "commune": "Belfaux",
    "canton": "FR"
  },
  "1783": {
    "commune": "Barber\u00eache",
    "canton": "FR"
  },
  "1784": {
    "commune": "Courtepin",
    "canton": "FR"
  },
  "1785": {
    "commune": "Cressier (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "1786": {
    "commune": "Mont-Vully",
    "canton": "FR"
  },
  "1613": {
    "commune": "Maracon",
    "canton": "VD"
  },
  "3049": {
    "commune": "Wohlen bei Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3048": {
    "commune": "Ittigen",
    "canton": "BE"
  },
  "7111": {
    "commune": "Ilanz/Glion",
    "canton": "GR"
  },
  "7110": {
    "commune": "Lumnezia",
    "canton": "GR"
  },
  "8507": {
    "commune": "Homburg",
    "canton": "TG"
  },
  "1962": {
    "commune": "Sion",
    "canton": "VS"
  },
  "7115": {
    "commune": "Lumnezia",
    "canton": "GR"
  },
  "7114": {
    "commune": "Lumnezia",
    "canton": "GR"
  },
  "6877": {
    "commune": "Coldrerio",
    "canton": "TI"
  },
  "3043": {
    "commune": "Wohlen bei Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3042": {
    "commune": "Meikirch",
    "canton": "BE"
  },
  "3045": {
    "commune": "Meikirch",
    "canton": "BE"
  },
  "3044": {
    "commune": "Wohlen bei Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3047": {
    "commune": "Bremgarten bei Bern",
    "canton": "BE"
  },
  "3046": {
    "commune": "Meikirch",
    "canton": "BE"
  },
  "1078": {
    "commune": "Essertes",
    "canton": "VD"
  },
  "1076": {
    "commune": "Ferlens (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1077": {
    "commune": "Servion",
    "canton": "VD"
  },
  "1072": {
    "commune": "Forel (Lavaux)",
    "canton": "VD"
  },
  "1073": {
    "commune": "Savigny",
    "canton": "VD"
  },
  "1070": {
    "commune": "Puidoux",
    "canton": "VD"
  },
  "1071": {
    "commune": "Chexbres",
    "canton": "VD"
  },
  "1678": {
    "commune": "Siviriez",
    "canton": "FR"
  },
  "1679": {
    "commune": "Siviriez",
    "canton": "FR"
  },
  "1674": {
    "commune": "Montet (Gl\u00e2ne)",
    "canton": "FR"
  },
  "1675": {
    "commune": "Ursy",
    "canton": "FR"
  },
  "1676": {
    "commune": "Siviriez",
    "canton": "FR"
  },
  "1677": {
    "commune": "Siviriez",
    "canton": "FR"
  },
  "1670": {
    "commune": "Ursy",
    "canton": "FR"
  },
  "1673": {
    "commune": "Rue",
    "canton": "FR"
  },
  "1094": {
    "commune": "Paudex",
    "canton": "VD"
  },
  "1095": {
    "commune": "Lutry",
    "canton": "VD"
  },
  "1096": {
    "commune": "Bourg-en-Lavaux",
    "canton": "VD"
  },
  "1097": {
    "commune": "Bourg-en-Lavaux",
    "canton": "VD"
  },
  "1090": {
    "commune": "Lutry",
    "canton": "VD"
  },
  "1091": {
    "commune": "Bourg-en-Lavaux",
    "canton": "VD"
  },
  "1092": {
    "commune": "Belmont-sur-Lausanne",
    "canton": "VD"
  },
  "1093": {
    "commune": "Lutry",
    "canton": "VD"
  },
  "8228": {
    "commune": "Beggingen",
    "canton": "SH"
  },
  "4334": {
    "commune": "Sisseln",
    "canton": "AG"
  },
  "1098": {
    "commune": "Bourg-en-Lavaux",
    "canton": "VD"
  },
  "4333": {
    "commune": "M\u00fcnchwilen (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "6012": {
    "commune": "Kriens",
    "canton": "LU"
  },
  "3132": {
    "commune": "Riggisberg",
    "canton": "BE"
  },
  "7320": {
    "commune": "Sargans",
    "canton": "SG"
  },
  "7608": {
    "commune": "Bregaglia",
    "canton": "GR"
  },
  "7606": {
    "commune": "Bregaglia",
    "canton": "GR"
  },
  "7605": {
    "commune": "Bregaglia",
    "canton": "GR"
  },
  "7604": {
    "commune": "Bregaglia",
    "canton": "GR"
  },
  "7603": {
    "commune": "Bregaglia",
    "canton": "GR"
  },
  "7602": {
    "commune": "Bregaglia",
    "canton": "GR"
  },
  "1418": {
    "commune": "Vuarrens",
    "canton": "VD"
  },
  "6018": {
    "commune": "Buttisholz",
    "canton": "LU"
  },
  "1410": {
    "commune": "Montanaire",
    "canton": "VD"
  },
  "1412": {
    "commune": "Valeyres-sous-Ursins",
    "canton": "VD"
  },
  "1413": {
    "commune": "Orzens",
    "canton": "VD"
  },
  "1415": {
    "commune": "Molondin",
    "canton": "VD"
  },
  "1416": {
    "commune": "Pailly",
    "canton": "VD"
  },
  "1417": {
    "commune": "Essertines-sur-Yverdon",
    "canton": "VD"
  },
  "1322": {
    "commune": "Croy",
    "canton": "VD"
  },
  "1323": {
    "commune": "Romainm\u00f4tier-Envy",
    "canton": "VD"
  },
  "1321": {
    "commune": "Arnex-sur-Orbe",
    "canton": "VD"
  },
  "1326": {
    "commune": "Juriens",
    "canton": "VD"
  },
  "1324": {
    "commune": "Premier",
    "canton": "VD"
  },
  "1325": {
    "commune": "Vaulion",
    "canton": "VD"
  },
  "1329": {
    "commune": "Bretonni\u00e8res",
    "canton": "VD"
  },
  "4208": {
    "commune": "Nunningen",
    "canton": "SO"
  },
  "6452": {
    "commune": "Sisikon",
    "canton": "UR"
  },
  "6454": {
    "commune": "Fl\u00fcelen",
    "canton": "UR"
  },
  "6900": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "4202": {
    "commune": "Duggingen",
    "canton": "BL"
  },
  "4203": {
    "commune": "Grellingen",
    "canton": "BL"
  },
  "8136": {
    "commune": "Thalwil",
    "canton": "ZH"
  },
  "4206": {
    "commune": "Seewen",
    "canton": "SO"
  },
  "4207": {
    "commune": "Bretzwil",
    "canton": "BL"
  },
  "4204": {
    "commune": "Himmelried",
    "canton": "SO"
  },
  "8133": {
    "commune": "Egg",
    "canton": "ZH"
  },
  "8340": {
    "commune": "Hinwil",
    "canton": "ZH"
  },
  "1256": {
    "commune": "Troinex",
    "canton": "GE"
  },
  "1257": {
    "commune": "Bardonnex",
    "canton": "GE"
  },
  "1526": {
    "commune": "Forel-sur-Lucens",
    "canton": "VD"
  },
  "1255": {
    "commune": "Veyrier",
    "canton": "GE"
  },
  "1252": {
    "commune": "Meinier",
    "canton": "GE"
  },
  "1253": {
    "commune": "Vandoeuvres",
    "canton": "GE"
  },
  "1522": {
    "commune": "Lucens",
    "canton": "VD"
  },
  "1251": {
    "commune": "Meinier",
    "canton": "GE"
  },
  "1528": {
    "commune": "Surpierre",
    "canton": "FR"
  },
  "1529": {
    "commune": "Cheiry",
    "canton": "FR"
  },
  "1258": {
    "commune": "Perly-Certoux",
    "canton": "GE"
  },
  "8193": {
    "commune": "Eglisau",
    "canton": "ZH"
  },
  "3953": {
    "commune": "Varen",
    "canton": "VS"
  },
  "3952": {
    "commune": "Leuk",
    "canton": "VS"
  },
  "3951": {
    "commune": "Agarn",
    "canton": "VS"
  },
  "3957": {
    "commune": "Leuk",
    "canton": "VS"
  },
  "3956": {
    "commune": "Guttet-Feschel",
    "canton": "VS"
  },
  "3955": {
    "commune": "Albinen",
    "canton": "VS"
  },
  "3954": {
    "commune": "Leukerbad",
    "canton": "VS"
  },
  "4116": {
    "commune": "Metzerlen-Mariastein",
    "canton": "SO"
  },
  "4117": {
    "commune": "Burg im Leimental",
    "canton": "BL"
  },
  "4114": {
    "commune": "Hofstetten-Fl\u00fch",
    "canton": "SO"
  },
  "4115": {
    "commune": "Metzerlen-Mariastein",
    "canton": "SO"
  },
  "4112": {
    "commune": "B\u00e4ttwil",
    "canton": "SO"
  },
  "6433": {
    "commune": "Morschach",
    "canton": "SZ"
  },
  "8352": {
    "commune": "Elsau",
    "canton": "ZH"
  },
  "8353": {
    "commune": "Elgg",
    "canton": "ZH"
  },
  "8354": {
    "commune": "Hofstetten (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "8355": {
    "commune": "Aadorf",
    "canton": "TG"
  },
  "4118": {
    "commune": "Rodersdorf",
    "canton": "SO"
  },
  "8197": {
    "commune": "Rafz",
    "canton": "ZH"
  },
  "8195": {
    "commune": "Wasterkingen",
    "canton": "ZH"
  },
  "7427": {
    "commune": "Urmein",
    "canton": "GR"
  },
  "7426": {
    "commune": "Flerden",
    "canton": "GR"
  },
  "7425": {
    "commune": "Masein",
    "canton": "GR"
  },
  "7424": {
    "commune": "Cazis",
    "canton": "GR"
  },
  "7423": {
    "commune": "Cazis",
    "canton": "GR"
  },
  "7422": {
    "commune": "Cazis",
    "canton": "GR"
  },
  "7421": {
    "commune": "Cazis",
    "canton": "GR"
  },
  "7428": {
    "commune": "Tschappina",
    "canton": "GR"
  },
  "4448": {
    "commune": "Diegten",
    "canton": "BL"
  },
  "6600": {
    "commune": "Locarno",
    "canton": "TI"
  },
  "6605": {
    "commune": "Locarno",
    "canton": "TI"
  },
  "7109": {
    "commune": "Safiental",
    "canton": "GR"
  },
  "6438": {
    "commune": "Schwyz",
    "canton": "SZ"
  },
  "6866": {
    "commune": "Mendrisio",
    "canton": "TI"
  },
  "3603": {
    "commune": "Thun",
    "canton": "BE"
  },
  "3600": {
    "commune": "Thun",
    "canton": "BE"
  },
  "3604": {
    "commune": "Thun",
    "canton": "BE"
  },
  "3608": {
    "commune": "Thun",
    "canton": "BE"
  },
  "7418": {
    "commune": "Domleschg",
    "canton": "GR"
  },
  "6114": {
    "commune": "Wolhusen",
    "canton": "LU"
  },
  "6110": {
    "commune": "Menznau",
    "canton": "LU"
  },
  "6112": {
    "commune": "Doppleschwand",
    "canton": "LU"
  },
  "6113": {
    "commune": "Romoos",
    "canton": "LU"
  },
  "2353": {
    "commune": "Saignel\u00e9gier",
    "canton": "JU"
  },
  "2350": {
    "commune": "Saignel\u00e9gier",
    "canton": "JU"
  },
  "2354": {
    "commune": "Saignel\u00e9gier",
    "canton": "JU"
  },
  "9108": {
    "commune": "Gonten",
    "canton": "AI"
  },
  "9107": {
    "commune": "Urn\u00e4sch",
    "canton": "AR"
  },
  "9104": {
    "commune": "Waldstatt",
    "canton": "AR"
  },
  "9105": {
    "commune": "Sch\u00f6nengrund",
    "canton": "AR"
  },
  "9450": {
    "commune": "Altst\u00e4tten",
    "canton": "SG"
  },
  "9103": {
    "commune": "Schwellbrunn",
    "canton": "AR"
  },
  "9100": {
    "commune": "Herisau",
    "canton": "AR"
  },
  "9453": {
    "commune": "Eichberg",
    "canton": "SG"
  },
  "4453": {
    "commune": "Nusshof",
    "canton": "BL"
  },
  "4452": {
    "commune": "Itingen",
    "canton": "BL"
  },
  "4451": {
    "commune": "Wintersingen",
    "canton": "BL"
  },
  "4450": {
    "commune": "Th\u00fcrnen",
    "canton": "BL"
  },
  "1898": {
    "commune": "Saint-Gingolph",
    "canton": "VS"
  },
  "1899": {
    "commune": "Vionnaz",
    "canton": "VS"
  },
  "4455": {
    "commune": "Zunzgen",
    "canton": "BL"
  },
  "1895": {
    "commune": "Vionnaz",
    "canton": "VS"
  },
  "1896": {
    "commune": "Vouvry",
    "canton": "VS"
  },
  "1897": {
    "commune": "Port-Valais",
    "canton": "VS"
  },
  "1890": {
    "commune": "Saint-Maurice",
    "canton": "VS"
  },
  "1891": {
    "commune": "V\u00e9rossaz",
    "canton": "VS"
  },
  "1892": {
    "commune": "Lavey-Morcles",
    "canton": "VD"
  },
  "1893": {
    "commune": "Collombey-Muraz",
    "canton": "VS"
  },
  "4923": {
    "commune": "Wynau",
    "canton": "BE"
  },
  "4922": {
    "commune": "Thunstetten",
    "canton": "BE"
  },
  "4924": {
    "commune": "Obersteckholz",
    "canton": "BE"
  },
  "6028": {
    "commune": "R\u00f6merswil",
    "canton": "LU"
  },
  "6020": {
    "commune": "Emmen",
    "canton": "LU"
  },
  "6022": {
    "commune": "Grosswangen",
    "canton": "LU"
  },
  "6023": {
    "commune": "Rothenburg",
    "canton": "LU"
  },
  "6024": {
    "commune": "Hildisrieden",
    "canton": "LU"
  },
  "6025": {
    "commune": "Berom\u00fcnster",
    "canton": "LU"
  },
  "6026": {
    "commune": "R\u00f6merswil",
    "canton": "LU"
  },
  "6027": {
    "commune": "R\u00f6merswil",
    "canton": "LU"
  },
  "1441": {
    "commune": "Valeyres-sous-Montagny",
    "canton": "VD"
  },
  "9212": {
    "commune": "Gossau (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "9213": {
    "commune": "Hauptwil-Gottshaus",
    "canton": "TG"
  },
  "9216": {
    "commune": "Hohentannen",
    "canton": "TG"
  },
  "9217": {
    "commune": "Kradolf-Sch\u00f6nenberg",
    "canton": "TG"
  },
  "9214": {
    "commune": "Kradolf-Sch\u00f6nenberg",
    "canton": "TG"
  },
  "9215": {
    "commune": "Kradolf-Sch\u00f6nenberg",
    "canton": "TG"
  },
  "3429": {
    "commune": "H\u00f6chstetten",
    "canton": "BE"
  },
  "3428": {
    "commune": "Wiler bei Utzenstorf",
    "canton": "BE"
  },
  "6260": {
    "commune": "Wikon",
    "canton": "LU"
  },
  "3423": {
    "commune": "Ersigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3422": {
    "commune": "R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch",
    "canton": "BE"
  },
  "3421": {
    "commune": "Lyssach",
    "canton": "BE"
  },
  "3427": {
    "commune": "Utzenstorf",
    "canton": "BE"
  },
  "3426": {
    "commune": "Aefligen",
    "canton": "BE"
  },
  "3425": {
    "commune": "Willadingen",
    "canton": "BE"
  },
  "3424": {
    "commune": "Ersigen",
    "canton": "BE"
  },
  "2000": {
    "commune": "Neuch\u00e2tel",
    "canton": "NE"
  },
  "6330": {
    "commune": "Cham",
    "canton": "ZG"
  },
  "4588": {
    "commune": "Unterramsern",
    "canton": "SO"
  },
  "6332": {
    "commune": "Cham",
    "canton": "ZG"
  },
  "6333": {
    "commune": "H\u00fcnenberg",
    "canton": "ZG"
  },
  "4585": {
    "commune": "Biezwil",
    "canton": "SO"
  },
  "4584": {
    "commune": "L\u00fcterswil-G\u00e4chliwil",
    "canton": "SO"
  },
  "4587": {
    "commune": "Buchegg",
    "canton": "SO"
  },
  "4586": {
    "commune": "Buchegg",
    "canton": "SO"
  },
  "4581": {
    "commune": "Buchegg",
    "canton": "SO"
  },
  "4415": {
    "commune": "Lausen",
    "canton": "BL"
  },
  "4583": {
    "commune": "Buchegg",
    "canton": "SO"
  },
  "4582": {
    "commune": "Buchegg",
    "canton": "SO"
  },
  "8255": {
    "commune": "Basadingen-Schlattingen",
    "canton": "TG"
  },
  "4414": {
    "commune": "F\u00fcllinsdorf",
    "canton": "BL"
  },
  "6960": {
    "commune": "Capriasca",
    "canton": "TI"
  },
  "4413": {
    "commune": "B\u00fcren (SO)",
    "canton": "SO"
  },
  "6962": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "4411": {
    "commune": "Seltisberg",
    "canton": "BL"
  },
  "6965": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "6964": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "3557": {
    "commune": "Trub",
    "canton": "BE"
  },
  "3556": {
    "commune": "Trub",
    "canton": "BE"
  },
  "3555": {
    "commune": "Escholzmatt-Marbach",
    "canton": "LU"
  },
  "3553": {
    "commune": "Langnau im Emmental",
    "canton": "BE"
  },
  "3552": {
    "commune": "Langnau im Emmental",
    "canton": "BE"
  },
  "3551": {
    "commune": "Langnau im Emmental",
    "canton": "BE"
  },
  "3550": {
    "commune": "Lauperswil",
    "canton": "BE"
  },
  "6966": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "8624": {
    "commune": "Gossau (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "8909": {
    "commune": "Affoltern am Albis",
    "canton": "ZH"
  },
  "8908": {
    "commune": "Hedingen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8157": {
    "commune": "Dielsdorf",
    "canton": "ZH"
  },
  "8905": {
    "commune": "Arni (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "8904": {
    "commune": "Aesch (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "8907": {
    "commune": "Wettswil am Albis",
    "canton": "ZH"
  },
  "8906": {
    "commune": "Bonstetten",
    "canton": "ZH"
  },
  "8154": {
    "commune": "Oberglatt",
    "canton": "ZH"
  },
  "8903": {
    "commune": "Birmensdorf (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "5412": {
    "commune": "Gebenstorf",
    "canton": "AG"
  },
  "7415": {
    "commune": "Domleschg",
    "canton": "GR"
  },
  "2912": {
    "commune": "Haute-Ajoie",
    "canton": "JU"
  },
  "8155": {
    "commune": "Niederhasli",
    "canton": "ZH"
  },
  "2914": {
    "commune": "Haute-Ajoie",
    "canton": "JU"
  },
  "2915": {
    "commune": "Bure",
    "canton": "JU"
  },
  "2916": {
    "commune": "Fahy",
    "canton": "JU"
  },
  "1793": {
    "commune": "Murten",
    "canton": "FR"
  },
  "1792": {
    "commune": "Gurmels",
    "canton": "FR"
  },
  "1791": {
    "commune": "Courtepin",
    "canton": "FR"
  },
  "1797": {
    "commune": "M\u00fcnchenwiler",
    "canton": "BE"
  },
  "1796": {
    "commune": "Courgevaux",
    "canton": "FR"
  },
  "1795": {
    "commune": "Murten",
    "canton": "FR"
  },
  "1794": {
    "commune": "Murten",
    "canton": "FR"
  },
  "7128": {
    "commune": "Ilanz/Glion",
    "canton": "GR"
  },
  "7126": {
    "commune": "Ilanz/Glion",
    "canton": "GR"
  },
  "7127": {
    "commune": "Ilanz/Glion",
    "canton": "GR"
  },
  "7122": {
    "commune": "Safiental",
    "canton": "GR"
  },
  "1068": {
    "commune": "Pully",
    "canton": "VD"
  },
  "6319": {
    "commune": "Baar",
    "canton": "ZG"
  },
  "1061": {
    "commune": "Jorat-Menthue",
    "canton": "VD"
  },
  "5301": {
    "commune": "Untersiggenthal",
    "canton": "AG"
  },
  "1063": {
    "commune": "Montanaire",
    "canton": "VD"
  },
  "1062": {
    "commune": "Jorat-Menthue",
    "canton": "VD"
  },
  "5304": {
    "commune": "Endingen",
    "canton": "AG"
  },
  "5305": {
    "commune": "Endingen",
    "canton": "AG"
  },
  "5306": {
    "commune": "Tegerfelden",
    "canton": "AG"
  },
  "1066": {
    "commune": "Epalinges",
    "canton": "VD"
  },
  "1669": {
    "commune": "Haut-Intyamon",
    "canton": "FR"
  },
  "1667": {
    "commune": "Bas-Intyamon",
    "canton": "FR"
  },
  "1666": {
    "commune": "Grandvillard",
    "canton": "FR"
  },
  "1665": {
    "commune": "Bas-Intyamon",
    "canton": "FR"
  },
  "1663": {
    "commune": "Gruy\u00e8res",
    "canton": "FR"
  },
  "1661": {
    "commune": "Le P\u00e2quier (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "1660": {
    "commune": "Ch\u00e2teau-d'Oex",
    "canton": "VD"
  },
  "8233": {
    "commune": "Bargen (SH)",
    "canton": "SH"
  },
  "8232": {
    "commune": "Merishausen",
    "canton": "SH"
  },
  "1085": {
    "commune": "Vulliens",
    "canton": "VD"
  },
  "1084": {
    "commune": "Carrouge (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1083": {
    "commune": "M\u00e9zi\u00e8res (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1082": {
    "commune": "Corcelles-le-Jorat",
    "canton": "VD"
  },
  "1081": {
    "commune": "Montpreveyres",
    "canton": "VD"
  },
  "1080": {
    "commune": "Servion",
    "canton": "VD"
  },
  "6598": {
    "commune": "Tenero-Contra",
    "canton": "TI"
  },
  "6599": {
    "commune": "Cadenazzo",
    "canton": "TI"
  },
  "4323": {
    "commune": "Wallbach",
    "canton": "AG"
  },
  "4322": {
    "commune": "Mumpf",
    "canton": "AG"
  },
  "4325": {
    "commune": "Schupfart",
    "canton": "AG"
  },
  "4324": {
    "commune": "Obermumpf",
    "canton": "AG"
  },
  "1088": {
    "commune": "Ropraz",
    "canton": "VD"
  },
  "2828": {
    "commune": "Val Terbi",
    "canton": "JU"
  },
  "2829": {
    "commune": "Val Terbi",
    "canton": "JU"
  },
  "3147": {
    "commune": "K\u00f6niz",
    "canton": "BE"
  },
  "2824": {
    "commune": "Val Terbi",
    "canton": "JU"
  },
  "2825": {
    "commune": "Courchapoix",
    "canton": "JU"
  },
  "2826": {
    "commune": "Corban",
    "canton": "JU"
  },
  "2827": {
    "commune": "Mervelier",
    "canton": "JU"
  },
  "2822": {
    "commune": "Courroux",
    "canton": "JU"
  },
  "2823": {
    "commune": "Courroux",
    "canton": "JU"
  },
  "5415": {
    "commune": "Obersiggenthal",
    "canton": "AG"
  },
  "5416": {
    "commune": "Obersiggenthal",
    "canton": "AG"
  },
  "5417": {
    "commune": "Untersiggenthal",
    "canton": "AG"
  },
  "3380": {
    "commune": "Wangen an der Aare",
    "canton": "BE"
  },
  "5413": {
    "commune": "Birmenstorf (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "1409": {
    "commune": "Montanaire",
    "canton": "VD"
  },
  "1408": {
    "commune": "Donneloye",
    "canton": "VD"
  },
  "1400": {
    "commune": "Yverdon-les-Bains",
    "canton": "VD"
  },
  "1407": {
    "commune": "Donneloye",
    "canton": "VD"
  },
  "1406": {
    "commune": "Cronay",
    "canton": "VD"
  },
  "1405": {
    "commune": "Pomy",
    "canton": "VD"
  },
  "1404": {
    "commune": "Cuarny",
    "canton": "VD"
  },
  "1338": {
    "commune": "Ballaigues",
    "canton": "VD"
  },
  "1337": {
    "commune": "Vallorbe",
    "canton": "VD"
  },
  "6932": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "6933": {
    "commune": "Muzzano",
    "canton": "TI"
  },
  "6930": {
    "commune": "Bedano",
    "canton": "TI"
  },
  "6936": {
    "commune": "Cademario",
    "canton": "TI"
  },
  "6937": {
    "commune": "Alto Malcantone",
    "canton": "TI"
  },
  "6934": {
    "commune": "Bioggio",
    "canton": "TI"
  },
  "6935": {
    "commune": "Bioggio",
    "canton": "TI"
  },
  "8127": {
    "commune": "Maur",
    "canton": "ZH"
  },
  "8126": {
    "commune": "Zumikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "6938": {
    "commune": "Alto Malcantone",
    "canton": "TI"
  },
  "6939": {
    "commune": "Alto Malcantone",
    "canton": "TI"
  },
  "8123": {
    "commune": "Maur",
    "canton": "ZH"
  },
  "8122": {
    "commune": "Maur",
    "canton": "ZH"
  },
  "8121": {
    "commune": "F\u00e4llanden",
    "canton": "ZH"
  },
  "1241": {
    "commune": "Puplinge",
    "canton": "GE"
  },
  "1536": {
    "commune": "Valbroye",
    "canton": "VD"
  },
  "1243": {
    "commune": "Presinge",
    "canton": "GE"
  },
  "1534": {
    "commune": "Valbroye",
    "canton": "VD"
  },
  "1533": {
    "commune": "M\u00e9ni\u00e8res",
    "canton": "FR"
  },
  "1244": {
    "commune": "Choulex",
    "canton": "GE"
  },
  "1247": {
    "commune": "Ani\u00e8res",
    "canton": "GE"
  },
  "1530": {
    "commune": "Payerne",
    "canton": "VD"
  },
  "1248": {
    "commune": "Hermance",
    "canton": "GE"
  },
  "3098": {
    "commune": "K\u00f6niz",
    "canton": "BE"
  },
  "3099": {
    "commune": "Riggisberg",
    "canton": "BE"
  },
  "1538": {
    "commune": "Treytorrens (Payerne)",
    "canton": "VD"
  },
  "8506": {
    "commune": "Herdern",
    "canton": "TG"
  },
  "7610": {
    "commune": "Bregaglia",
    "canton": "GR"
  },
  "1934": {
    "commune": "Bagnes",
    "canton": "VS"
  },
  "4101": {
    "commune": "Binningen",
    "canton": "BL"
  },
  "4103": {
    "commune": "Bottmingen",
    "canton": "BL"
  },
  "4102": {
    "commune": "Binningen",
    "canton": "BL"
  },
  "4105": {
    "commune": "Biel-Benken",
    "canton": "BL"
  },
  "4104": {
    "commune": "Oberwil (BL)",
    "canton": "BL"
  },
  "4107": {
    "commune": "Ettingen",
    "canton": "BL"
  },
  "4106": {
    "commune": "Therwil",
    "canton": "BL"
  },
  "4108": {
    "commune": "Witterswil",
    "canton": "SO"
  },
  "3125": {
    "commune": "Toffen",
    "canton": "BE"
  },
  "8345": {
    "commune": "B\u00e4retswil",
    "canton": "ZH"
  },
  "8344": {
    "commune": "B\u00e4retswil",
    "canton": "ZH"
  },
  "1523": {
    "commune": "Valbroye",
    "canton": "VD"
  },
  "7412": {
    "commune": "Scharans",
    "canton": "GR"
  },
  "7413": {
    "commune": "F\u00fcrstenau",
    "canton": "GR"
  },
  "7411": {
    "commune": "Sils im Domleschg",
    "canton": "GR"
  },
  "7416": {
    "commune": "Domleschg",
    "canton": "GR"
  },
  "7417": {
    "commune": "Domleschg",
    "canton": "GR"
  },
  "7414": {
    "commune": "F\u00fcrstenau",
    "canton": "GR"
  },
  "1634": {
    "commune": "La Roche",
    "canton": "FR"
  },
  "6987": {
    "commune": "Caslano",
    "canton": "TI"
  },
  "7419": {
    "commune": "Domleschg",
    "canton": "GR"
  },
  "7272": {
    "commune": "Davos",
    "canton": "GR"
  },
  "8954": {
    "commune": "Geroldswil",
    "canton": "ZH"
  },
  "6613": {
    "commune": "Ronco sopra Ascona",
    "canton": "TI"
  },
  "6612": {
    "commune": "Ascona",
    "canton": "TI"
  },
  "6611": {
    "commune": "Gresso",
    "canton": "TI"
  },
  "1635": {
    "commune": "Bulle",
    "canton": "FR"
  },
  "6614": {
    "commune": "Brissago",
    "canton": "TI"
  },
  "6986": {
    "commune": "Novaggio",
    "canton": "TI"
  },
  "8952": {
    "commune": "Schlieren",
    "canton": "ZH"
  },
  "6618": {
    "commune": "Losone",
    "canton": "TI"
  },
  "8953": {
    "commune": "Dietikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "8951": {
    "commune": "Weiningen (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "3966": {
    "commune": "Chalais",
    "canton": "VS"
  },
  "3967": {
    "commune": "Chalais",
    "canton": "VS"
  },
  "3965": {
    "commune": "Chippis",
    "canton": "VS"
  },
  "3963": {
    "commune": "Randogne",
    "canton": "VS"
  },
  "3960": {
    "commune": "Sierre",
    "canton": "VS"
  },
  "3961": {
    "commune": "Anniviers",
    "canton": "VS"
  },
  "3968": {
    "commune": "Veyras",
    "canton": "VS"
  },
  "5080": {
    "commune": "Laufenburg",
    "canton": "AG"
  },
  "3638": {
    "commune": "Blumenstein",
    "canton": "BE"
  },
  "3636": {
    "commune": "Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl",
    "canton": "BE"
  },
  "3634": {
    "commune": "Thierachern",
    "canton": "BE"
  },
  "3635": {
    "commune": "Uebeschi",
    "canton": "BE"
  },
  "3632": {
    "commune": "Stocken-H\u00f6fen",
    "canton": "BE"
  },
  "3633": {
    "commune": "Amsoldingen",
    "canton": "BE"
  },
  "3631": {
    "commune": "Stocken-H\u00f6fen",
    "canton": "BE"
  },
  "1637": {
    "commune": "Val-de-Charmey",
    "canton": "FR"
  },
  "5085": {
    "commune": "Laufenburg",
    "canton": "AG"
  },
  "5084": {
    "commune": "Laufenburg",
    "canton": "AG"
  },
  "2345": {
    "commune": "Muriaux",
    "canton": "JU"
  },
  "9532": {
    "commune": "Rickenbach (TG)",
    "canton": "TG"
  },
  "2340": {
    "commune": "Le Noirmont",
    "canton": "JU"
  },
  "6106": {
    "commune": "Ruswil",
    "canton": "LU"
  },
  "6105": {
    "commune": "Ruswil",
    "canton": "LU"
  },
  "6103": {
    "commune": "Schwarzenberg",
    "canton": "LU"
  },
  "6102": {
    "commune": "Malters",
    "canton": "LU"
  },
  "9062": {
    "commune": "Teufen (AR)",
    "canton": "AR"
  },
  "9113": {
    "commune": "Flawil",
    "canton": "SG"
  },
  "9112": {
    "commune": "Herisau",
    "canton": "AR"
  },
  "9115": {
    "commune": "Neckertal",
    "canton": "SG"
  },
  "9114": {
    "commune": "Neckertal",
    "canton": "SG"
  },
  "9116": {
    "commune": "Degersheim",
    "canton": "SG"
  },
  "4468": {
    "commune": "Kienberg",
    "canton": "SO"
  },
  "4469": {
    "commune": "Anwil",
    "canton": "BL"
  },
  "3702": {
    "commune": "Spiez",
    "canton": "BE"
  },
  "3703": {
    "commune": "Aeschi bei Spiez",
    "canton": "BE"
  },
  "1885": {
    "commune": "Ollon",
    "canton": "VD"
  },
  "1884": {
    "commune": "Ollon",
    "canton": "VD"
  },
  "3706": {
    "commune": "Leissigen",
    "canton": "BE"
  },
  "1882": {
    "commune": "Gryon",
    "canton": "VD"
  },
  "3704": {
    "commune": "Spiez",
    "canton": "BE"
  },
  "1880": {
    "commune": "Bex",
    "canton": "VD"
  },
  "2123": {
    "commune": "Val-de-Travers",
    "canton": "NE"
  },
  "2124": {
    "commune": "Val-de-Travers",
    "canton": "NE"
  },
  "2127": {
    "commune": "Val-de-Travers",
    "canton": "NE"
  },
  "2126": {
    "commune": "Les Verri\u00e8res",
    "canton": "NE"
  },
  "4916": {
    "commune": "Langenthal",
    "canton": "BE"
  },
  "4665": {
    "commune": "Oftringen",
    "canton": "AG"
  },
  "4914": {
    "commune": "Roggwil (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "4915": {
    "commune": "Pfaffnau",
    "canton": "LU"
  },
  "4912": {
    "commune": "Aarwangen",
    "canton": "BE"
  },
  "4913": {
    "commune": "Bannwil",
    "canton": "BE"
  },
  "4663": {
    "commune": "Aarburg",
    "canton": "AG"
  },
  "6039": {
    "commune": "Root",
    "canton": "LU"
  },
  "6038": {
    "commune": "Honau",
    "canton": "LU"
  },
  "6033": {
    "commune": "Buchrain",
    "canton": "LU"
  },
  "6032": {
    "commune": "Emmen",
    "canton": "LU"
  },
  "6030": {
    "commune": "Ebikon",
    "canton": "LU"
  },
  "6037": {
    "commune": "Root",
    "canton": "LU"
  },
  "6036": {
    "commune": "Dierikon",
    "canton": "LU"
  },
  "6035": {
    "commune": "Buchrain",
    "canton": "LU"
  },
  "6034": {
    "commune": "Inwil",
    "canton": "LU"
  },
  "9205": {
    "commune": "Waldkirch",
    "canton": "SG"
  },
  "9204": {
    "commune": "Andwil (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "6912": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "9203": {
    "commune": "Oberb\u00fcren",
    "canton": "SG"
  },
  "6913": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "6980": {
    "commune": "Croglio",
    "canton": "TI"
  },
  "3416": {
    "commune": "Sumiswald",
    "canton": "BE"
  },
  "3417": {
    "commune": "R\u00fcegsau",
    "canton": "BE"
  },
  "3414": {
    "commune": "Oberburg",
    "canton": "BE"
  },
  "3415": {
    "commune": "Hasle bei Burgdorf",
    "canton": "BE"
  },
  "3412": {
    "commune": "Heimiswil",
    "canton": "BE"
  },
  "3413": {
    "commune": "Affoltern im Emmental",
    "canton": "BE"
  },
  "3418": {
    "commune": "R\u00fcegsau",
    "canton": "BE"
  },
  "3419": {
    "commune": "Hasle bei Burgdorf",
    "canton": "BE"
  },
  "9012": {
    "commune": "St. Gallen",
    "canton": "SG"
  },
  "6918": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "6919": {
    "commune": "Collina d'Oro",
    "canton": "TI"
  },
  "2019": {
    "commune": "Rochefort",
    "canton": "NE"
  },
  "2015": {
    "commune": "Boudry",
    "canton": "NE"
  },
  "2014": {
    "commune": "Milvignes",
    "canton": "NE"
  },
  "2017": {
    "commune": "Boudry",
    "canton": "NE"
  },
  "2016": {
    "commune": "Cortaillod",
    "canton": "NE"
  },
  "6839": {
    "commune": "Breggia",
    "canton": "TI"
  },
  "2013": {
    "commune": "Milvignes",
    "canton": "NE"
  },
  "2012": {
    "commune": "Milvignes",
    "canton": "NE"
  },
  "9063": {
    "commune": "Stein (AR)",
    "canton": "AR"
  },
  "6838": {
    "commune": "Breggia",
    "canton": "TI"
  },
  "9064": {
    "commune": "Hundwil",
    "canton": "AR"
  },
  "7440": {
    "commune": "Andeer",
    "canton": "GR"
  },
  "7443": {
    "commune": "Andeer",
    "canton": "GR"
  },
  "7442": {
    "commune": "Andeer",
    "canton": "GR"
  },
  "7250": {
    "commune": "Klosters-Serneus",
    "canton": "GR"
  },
  "7252": {
    "commune": "Klosters-Serneus",
    "canton": "GR"
  },
  "7446": {
    "commune": "Avers",
    "canton": "GR"
  },
  "8158": {
    "commune": "Regensberg",
    "canton": "ZH"
  },
  "6565": {
    "commune": "Mesocco",
    "canton": "GR"
  },
  "1936": {
    "commune": "Bagnes",
    "canton": "VS"
  },
  "7448": {
    "commune": "Avers",
    "canton": "GR"
  },
  "9037": {
    "commune": "Speicher",
    "canton": "AR"
  },
  "2903": {
    "commune": "Fontenais",
    "canton": "JU"
  },
  "2902": {
    "commune": "Fontenais",
    "canton": "JU"
  },
  "2900": {
    "commune": "Porrentruy",
    "canton": "JU"
  },
  "2907": {
    "commune": "Rocourt",
    "canton": "JU"
  },
  "2906": {
    "commune": "Haute-Ajoie",
    "canton": "JU"
  },
  "2905": {
    "commune": "Courtedoux",
    "canton": "JU"
  },
  "2904": {
    "commune": "Fontenais",
    "canton": "JU"
  },
  "2908": {
    "commune": "Grandfontaine",
    "canton": "JU"
  },
  "7138": {
    "commune": "Obersaxen Mundaun",
    "canton": "GR"
  },
  "6563": {
    "commune": "Mesocco",
    "canton": "GR"
  },
  "7130": {
    "commune": "Ilanz/Glion",
    "canton": "GR"
  },
  "6562": {
    "commune": "Soazza",
    "canton": "GR"
  },
  "7134": {
    "commune": "Obersaxen Mundaun",
    "canton": "GR"
  },
  "7137": {
    "commune": "Obersaxen Mundaun",
    "canton": "GR"
  },
  "8526": {
    "commune": "Neunforn",
    "canton": "TG"
  },
  "5318": {
    "commune": "Mandach",
    "canton": "AG"
  },
  "5313": {
    "commune": "Klingnau",
    "canton": "AG"
  },
  "5312": {
    "commune": "D\u00f6ttingen",
    "canton": "AG"
  },
  "5317": {
    "commune": "Leuggern",
    "canton": "AG"
  },
  "5316": {
    "commune": "Leuggern",
    "canton": "AG"
  },
  "5315": {
    "commune": "B\u00f6ttstein",
    "canton": "AG"
  },
  "5314": {
    "commune": "B\u00f6ttstein",
    "canton": "AG"
  },
  "8804": {
    "commune": "W\u00e4denswil",
    "canton": "ZH"
  },
  "8805": {
    "commune": "Richterswil",
    "canton": "ZH"
  },
  "1658": {
    "commune": "Rossini\u00e8re",
    "canton": "VD"
  },
  "1659": {
    "commune": "Rougemont",
    "canton": "VD"
  },
  "8800": {
    "commune": "Thalwil",
    "canton": "ZH"
  },
  "8802": {
    "commune": "Kilchberg (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "8803": {
    "commune": "R\u00fcschlikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "1652": {
    "commune": "Botterens",
    "canton": "FR"
  },
  "1653": {
    "commune": "Cr\u00e9suz",
    "canton": "FR"
  },
  "1651": {
    "commune": "Corbi\u00e8res",
    "canton": "FR"
  },
  "1656": {
    "commune": "Jaun",
    "canton": "FR"
  },
  "1657": {
    "commune": "Saanen",
    "canton": "BE"
  },
  "1654": {
    "commune": "Val-de-Charmey",
    "canton": "FR"
  },
  "6583": {
    "commune": "Sant'Antonio",
    "canton": "TI"
  },
  "3214": {
    "commune": "Ulmiz",
    "canton": "FR"
  },
  "9444": {
    "commune": "Diepoldsau",
    "canton": "SG"
  },
  "8758": {
    "commune": "Glarus Nord",
    "canton": "GL"
  },
  "8208": {
    "commune": "Schaffhausen",
    "canton": "SH"
  },
  "3215": {
    "commune": "Murten",
    "canton": "FR"
  },
  "8754": {
    "commune": "Glarus",
    "canton": "GL"
  },
  "8207": {
    "commune": "Schaffhausen",
    "canton": "SH"
  },
  "8756": {
    "commune": "Glarus S\u00fcd",
    "canton": "GL"
  },
  "8757": {
    "commune": "Glarus Nord",
    "canton": "GL"
  },
  "8750": {
    "commune": "Glarus",
    "canton": "GL"
  },
  "3216": {
    "commune": "Ried bei Kerzers",
    "canton": "FR"
  },
  "8200": {
    "commune": "Schaffhausen",
    "canton": "SH"
  },
  "8753": {
    "commune": "Glarus Nord",
    "canton": "GL"
  },
  "3153": {
    "commune": "R\u00fcschegg",
    "canton": "BE"
  },
  "3152": {
    "commune": "Schwarzenburg",
    "canton": "BE"
  },
  "3150": {
    "commune": "Schwarzenburg",
    "canton": "BE"
  },
  "3157": {
    "commune": "Schwarzenburg",
    "canton": "BE"
  },
  "3156": {
    "commune": "Guggisberg",
    "canton": "BE"
  },
  "3155": {
    "commune": "R\u00fceggisberg",
    "canton": "BE"
  },
  "3154": {
    "commune": "R\u00fcschegg",
    "canton": "BE"
  },
  "3210": {
    "commune": "Kerzers",
    "canton": "FR"
  },
  "3159": {
    "commune": "Guggisberg",
    "canton": "BE"
  },
  "3158": {
    "commune": "Guggisberg",
    "canton": "BE"
  },
  "2832": {
    "commune": "Rebeuvelier",
    "canton": "JU"
  },
  "8357": {
    "commune": "Aadorf",
    "canton": "TG"
  },
  "2830": {
    "commune": "Courrendlin",
    "canton": "JU"
  },
  "1436": {
    "commune": "Chamblon",
    "canton": "VD"
  },
  "1437": {
    "commune": "Susc\u00e9vaz",
    "canton": "VD"
  },
  "1434": {
    "commune": "Ependes (VD)",
    "canton": "VD"
  },
  "1435": {
    "commune": "Essert-Pittet",
    "canton": "VD"
  },
  "1432": {
    "commune": "Belmont-sur-Yverdon",
    "canton": "VD"
  },
  "1433": {
    "commune": "Suchy",
    "canton": "VD"
  },
  "1430": {
    "commune": "Orges",
    "canton": "VD"
  },
  "1431": {
    "commune": "Vugelles-La Mothe",
    "canton": "VD"
  },
  "3213": {
    "commune": "Gurmels",
    "canton": "FR"
  },
  "1438": {
    "commune": "Mathod",
    "canton": "VD"
  },
  "1439": {
    "commune": "Rances",
    "canton": "VD"
  },
  "1348": {
    "commune": "Le Chenit",
    "canton": "VD"
  },
  "5233": {
    "commune": "Villigen",
    "canton": "AG"
  },
  "1341": {
    "commune": "Le Chenit",
    "canton": "VD"
  },
  "1342": {
    "commune": "L'Abbaye",
    "canton": "VD"
  },
  "1343": {
    "commune": "Le Lieu",
    "canton": "VD"
  },
  "1344": {
    "commune": "L'Abbaye",
    "canton": "VD"
  },
  "1345": {
    "commune": "Le Lieu",
    "canton": "VD"
  },
  "1346": {
    "commune": "L'Abbaye",
    "canton": "VD"
  },
  "1347": {
    "commune": "Le Chenit",
    "canton": "VD"
  },
  "4466": {
    "commune": "Ormalingen",
    "canton": "BL"
  },
  "8118": {
    "commune": "F\u00e4llanden",
    "canton": "ZH"
  },
  "6929": {
    "commune": "Gravesano",
    "canton": "TI"
  },
  "5236": {
    "commune": "Remigen",
    "canton": "AG"
  },
  "4467": {
    "commune": "Rothenfluh",
    "canton": "BL"
  },
  "6925": {
    "commune": "Collina d'Oro",
    "canton": "TI"
  },
  "6924": {
    "commune": "Sorengo",
    "canton": "TI"
  },
  "6927": {
    "commune": "Collina d'Oro",
    "canton": "TI"
  },
  "5237": {
    "commune": "M\u00f6nthal",
    "canton": "AG"
  },
  "6921": {
    "commune": "Vico Morcote",
    "canton": "TI"
  },
  "3700": {
    "commune": "Spiez",
    "canton": "BE"
  },
  "8114": {
    "commune": "D\u00e4nikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "6922": {
    "commune": "Morcote",
    "canton": "TI"
  },
  "7710": {
    "commune": "Poschiavo",
    "canton": "GR"
  },
  "4465": {
    "commune": "Hemmiken",
    "canton": "BL"
  },
  "4462": {
    "commune": "Rickenbach (BL)",
    "canton": "BL"
  },
  "3707": {
    "commune": "D\u00e4rligen",
    "canton": "BE"
  },
  "3089": {
    "commune": "R\u00fceggisberg",
    "canton": "BE"
  },
  "3088": {
    "commune": "R\u00fceggisberg",
    "canton": "BE"
  },
  "8598": {
    "commune": "Bottighofen",
    "canton": "TG"
  },
  "8599": {
    "commune": "Salmsach",
    "canton": "TG"
  },
  "8596": {
    "commune": "M\u00fcnsterlingen",
    "canton": "TG"
  },
  "3084": {
    "commune": "K\u00f6niz",
    "canton": "BE"
  },
  "3087": {
    "commune": "Niedermuhlern",
    "canton": "BE"
  },
  "3086": {
    "commune": "Wald (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "8592": {
    "commune": "Uttwil",
    "canton": "TG"
  },
  "8593": {
    "commune": "Kesswil",
    "canton": "TG"
  },
  "3083": {
    "commune": "M\u00fcnsingen",
    "canton": "BE"
  },
  "3082": {
    "commune": "Schlosswil",
    "canton": "BE"
  },
  "8376": {
    "commune": "Fischingen",
    "canton": "TG"
  },
  "9436": {
    "commune": "Balgach",
    "canton": "SG"
  },
  "8374": {
    "commune": "Fischingen",
    "canton": "TG"
  },
  "8372": {
    "commune": "Sirnach",
    "canton": "TG"
  },
  "8370": {
    "commune": "Sirnach",
    "canton": "TG"
  },
  "8371": {
    "commune": "Sirnach",
    "canton": "TG"
  },
  "8574": {
    "commune": "Lengwil",
    "canton": "TG"
  },
  "8575": {
    "commune": "B\u00fcrglen (TG)",
    "canton": "TG"
  },
  "8576": {
    "commune": "Berg (TG)",
    "canton": "TG"
  },
  "8577": {
    "commune": "Sch\u00f6nholzerswilen",
    "canton": "TG"
  },
  "8570": {
    "commune": "Weinfelden",
    "canton": "TG"
  },
  "8572": {
    "commune": "Berg (TG)",
    "canton": "TG"
  },
  "8573": {
    "commune": "Kemmental",
    "canton": "TG"
  },
  "4919": {
    "commune": "Reisiswil",
    "canton": "BE"
  },
  "7408": {
    "commune": "Cazis",
    "canton": "GR"
  },
  "4917": {
    "commune": "Melchnau",
    "canton": "BE"
  },
  "7405": {
    "commune": "Rothenbrunnen",
    "canton": "GR"
  },
  "7404": {
    "commune": "Domleschg",
    "canton": "GR"
  },
  "7407": {
    "commune": "Domleschg",
    "canton": "GR"
  },
  "9413": {
    "commune": "Oberegg",
    "canton": "AI"
  },
  "7403": {
    "commune": "Rh\u00e4z\u00fcns",
    "canton": "GR"
  },
  "7402": {
    "commune": "Bonaduz",
    "canton": "GR"
  },
  "4911": {
    "commune": "Schwarzh\u00e4usern",
    "canton": "BE"
  },
  "6622": {
    "commune": "Ronco sopra Ascona",
    "canton": "TI"
  },
  "4001": {
    "commune": "Basel",
    "canton": "BS"
  },
  "3971": {
    "commune": "Chermignon",
    "canton": "VS"
  },
  "3970": {
    "commune": "Salgesch",
    "canton": "VS"
  },
  "3973": {
    "commune": "Venth\u00f4ne",
    "canton": "VS"
  },
  "3972": {
    "commune": "Mi\u00e8ge",
    "canton": "VS"
  },
  "3975": {
    "commune": "Randogne",
    "canton": "VS"
  },
  "3974": {
    "commune": "Mollens (VS)",
    "canton": "VS"
  },
  "3977": {
    "commune": "Sierre",
    "canton": "VS"
  },
  "3976": {
    "commune": "Sierre",
    "canton": "VS"
  },
  "3979": {
    "commune": "Gr\u00f4ne",
    "canton": "VS"
  },
  "3978": {
    "commune": "Lens",
    "canton": "VS"
  },
  "8404": {
    "commune": "Winterthur",
    "canton": "ZH"
  },
  "8322": {
    "commune": "Russikon",
    "canton": "ZH"
  },
  "3629": {
    "commune": "Kiesen",
    "canton": "BE"
  },
  "3628": {
    "commune": "Uttigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3623": {
    "commune": "Horrenbach-Buchen",
    "canton": "BE"
  },
  "3622": {
    "commune": "Homberg",
    "canton": "BE"
  },
  "3625": {
    "commune": "Heiligenschwendi",
    "canton": "BE"
  },
  "3624": {
    "commune": "Thun",
    "canton": "BE"
  },
  "3627": {
    "commune": "Heimberg",
    "canton": "BE"
  },
  "3626": {
    "commune": "Hilterfingen",
    "canton": "BE"
  },
  "8841": {
    "commune": "Einsiedeln",
    "canton": "SZ"
  },
  "4714": {
    "commune": "Aedermannsdorf",
    "canton": "SO"
  },
  "4715": {
    "commune": "Herbetswil",
    "canton": "SO"
  },
  "4716": {
    "commune": "Welschenrohr",
    "canton": "SO"
  },
  "2333": {
    "commune": "La Ferri\u00e8re",
    "canton": "BE"
  },
  "4710": {
    "commune": "Balsthal",
    "canton": "SO"
  },
  "2336": {
    "commune": "Les Bois",
    "canton": "JU"
  },
  "4713": {
    "commune": "Matzendorf",
    "canton": "SO"
  },
  "2338": {
    "commune": "Muriaux",
    "canton": "JU"
  },
  "6133": {
    "commune": "Hergiswil bei Willisau",
    "canton": "LU"
  },
  "6130": {
    "commune": "Willisau",
    "canton": "LU"
  },
  "4718": {
    "commune": "Holderbank (SO)",
    "canton": "SO"
  },
  "4719": {
    "commune": "M\u00fcmliswil-Ramiswil",
    "canton": "SO"
  },
  "9430": {
    "commune": "St. Margrethen",
    "canton": "SG"
  },
  "6883": {
    "commune": "Novazzano",
    "canton": "TI"
  },
  "3715": {
    "commune": "Adelboden",
    "canton": "BE"
  },
  "3714": {
    "commune": "Frutigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3717": {
    "commune": "Kandergrund",
    "canton": "BE"
  },
  "3716": {
    "commune": "Kandergrund",
    "canton": "BE"
  },
  "3711": {
    "commune": "Aeschi bei Spiez",
    "canton": "BE"
  },
  "3713": {
    "commune": "Reichenbach im Kandertal",
    "canton": "BE"
  },
  "9472": {
    "commune": "Grabs",
    "canton": "SG"
  },
  "9473": {
    "commune": "Gams",
    "canton": "SG"
  },
  "9470": {
    "commune": "Buchs (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "9476": {
    "commune": "Wartau",
    "canton": "SG"
  },
  "3718": {
    "commune": "Kandersteg",
    "canton": "BE"
  },
  "9475": {
    "commune": "Sevelen",
    "canton": "SG"
  },
  "2954": {
    "commune": "La Baroche",
    "canton": "JU"
  },
  "9200": {
    "commune": "Gossau (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "6006": {
    "commune": "Meggen",
    "canton": "LU"
  },
  "6004": {
    "commune": "Luzern",
    "canton": "LU"
  },
  "6005": {
    "commune": "Luzern",
    "canton": "LU"
  },
  "6003": {
    "commune": "Luzern",
    "canton": "LU"
  },
  "6000": {
    "commune": "Luzern",
    "canton": "LU"
  },
  "4900": {
    "commune": "Langenthal",
    "canton": "BE"
  },
  "7168": {
    "commune": "Trun",
    "canton": "GR"
  },
  "3400": {
    "commune": "Burgdorf",
    "canton": "BE"
  },
  "7223": {
    "commune": "Luzein",
    "canton": "GR"
  },
  "2068": {
    "commune": "Hauterive (NE)",
    "canton": "NE"
  },
  "1186": {
    "commune": "Essertines-sur-Rolle",
    "canton": "VD"
  },
  "7222": {
    "commune": "Schiers",
    "canton": "GR"
  },
  "6317": {
    "commune": "Zug",
    "canton": "ZG"
  },
  "6314": {
    "commune": "Unter\u00e4geri",
    "canton": "ZG"
  },
  "1187": {
    "commune": "Saint-Oyens",
    "canton": "VD"
  },
  "6318": {
    "commune": "Walchwil",
    "canton": "ZG"
  },
  "2063": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "2065": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "2067": {
    "commune": "Val-de-Ruz",
    "canton": "NE"
  },
  "1185": {
    "commune": "Rolle",
    "canton": "VD"
  },
  "1182": {
    "commune": "Gilly",
    "canton": "VD"
  },
  "9443": {
    "commune": "Widnau",
    "canton": "SG"
  },
  "1183": {
    "commune": "Bursins",
    "canton": "VD"
  },
  "9652": {
    "commune": "Nesslau",
    "canton": "SG"
  },
  "9650": {
    "commune": "Nesslau",
    "canton": "SG"
  },
  "9651": {
    "commune": "Nesslau",
    "canton": "SG"
  },
  "9308": {
    "commune": "H\u00e4ggenschwil",
    "canton": "SG"
  },
  "5423": {
    "commune": "Freienwil",
    "canton": "AG"
  },
  "9606": {
    "commune": "B\u00fctschwil-Ganterschwil",
    "canton": "SG"
  },
  "7228": {
    "commune": "Schiers",
    "canton": "GR"
  },
  "9304": {
    "commune": "Waldkirch",
    "canton": "SG"
  },
  "9305": {
    "commune": "Berg (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "9306": {
    "commune": "Roggwil (TG)",
    "canton": "TG"
  },
  "9300": {
    "commune": "Wittenbach",
    "canton": "SG"
  },
  "7247": {
    "commune": "Klosters-Serneus",
    "canton": "GR"
  },
  "7246": {
    "commune": "Luzein",
    "canton": "GR"
  },
  "7245": {
    "commune": "Luzein",
    "canton": "GR"
  },
  "7244": {
    "commune": "Luzein",
    "canton": "GR"
  },
  "7243": {
    "commune": "Luzein",
    "canton": "GR"
  },
  "7242": {
    "commune": "Luzein",
    "canton": "GR"
  },
  "7241": {
    "commune": "Conters im Pr\u00e4ttigau",
    "canton": "GR"
  },
  "7240": {
    "commune": "K\u00fcblis",
    "canton": "GR"
  },
  "7249": {
    "commune": "Klosters-Serneus",
    "canton": "GR"
  },
  "4497": {
    "commune": "R\u00fcnenberg",
    "canton": "BL"
  },
  "4496": {
    "commune": "Kilchberg (BL)",
    "canton": "BL"
  },
  "4495": {
    "commune": "Zeglingen",
    "canton": "BL"
  },
  "4494": {
    "commune": "Oltingen",
    "canton": "BL"
  },
  "4493": {
    "commune": "Wenslingen",
    "canton": "BL"
  },
  "4492": {
    "commune": "Tecknau",
    "canton": "BL"
  },
  "8962": {
    "commune": "Bergdietikon",
    "canton": "AG"
  },
  "8967": {
    "commune": "Widen",
    "canton": "AG"
  },
  "8966": {
    "commune": "Oberwil-Lieli",
    "canton": "AG"
  },
  "8965": {
    "commune": "Berikon",
    "canton": "AG"
  },
  "8964": {
    "commune": "Rudolfstetten-Friedlisb.",
    "canton": "AG"
  },
  "6821": {
    "commune": "Rovio",
    "canton": "TI"
  },
  "6822": {
    "commune": "Arogno",
    "canton": "TI"
  },
  "6823": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "6825": {
    "commune": "Mendrisio",
    "canton": "TI"
  },
  "6826": {
    "commune": "Riva San Vitale",
    "canton": "TI"
  },
  "6827": {
    "commune": "Brusino Arsizio",
    "canton": "TI"
  },
  "6828": {
    "commune": "Balerna",
    "canton": "TI"
  },
  "3257": {
    "commune": "Grossaffoltern",
    "canton": "BE"
  },
  "2935": {
    "commune": "Beurnev\u00e9sin",
    "canton": "JU"
  },
  "2932": {
    "commune": "Coeuve",
    "canton": "JU"
  },
  "2933": {
    "commune": "Lugnez",
    "canton": "JU"
  },
  "5326": {
    "commune": "Schwaderloch",
    "canton": "AG"
  },
  "5324": {
    "commune": "Full-Reuenthal",
    "canton": "AG"
  },
  "5325": {
    "commune": "Leibstadt",
    "canton": "AG"
  },
  "5322": {
    "commune": "Koblenz",
    "canton": "AG"
  },
  "5323": {
    "commune": "Rietheim",
    "canton": "AG"
  },
  "1645": {
    "commune": "Pont-en-Ogoz",
    "canton": "FR"
  },
  "1644": {
    "commune": "Pont-en-Ogoz",
    "canton": "FR"
  },
  "1647": {
    "commune": "Corbi\u00e8res",
    "canton": "FR"
  },
  "1646": {
    "commune": "Echarlens",
    "canton": "FR"
  },
  "1643": {
    "commune": "Pont-en-Ogoz",
    "canton": "FR"
  },
  "1642": {
    "commune": "Sorens",
    "canton": "FR"
  },
  "1649": {
    "commune": "Pont-la-Ville",
    "canton": "FR"
  },
  "1648": {
    "commune": "Hauteville",
    "canton": "FR"
  },
  "8236": {
    "commune": "B\u00fcttenhardt",
    "canton": "SH"
  },
  "8816": {
    "commune": "Hirzel",
    "canton": "ZH"
  },
  "8815": {
    "commune": "Horgen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8810": {
    "commune": "Horgen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8219": {
    "commune": "Trasadingen",
    "canton": "SH"
  },
  "8218": {
    "commune": "Wilchingen",
    "canton": "SH"
  },
  "8213": {
    "commune": "Neunkirch",
    "canton": "SH"
  },
  "8212": {
    "commune": "Neuhausen am Rheinfall",
    "canton": "SH"
  },
  "8215": {
    "commune": "Hallau",
    "canton": "SH"
  },
  "8172": {
    "commune": "Niederglatt",
    "canton": "ZH"
  },
  "8217": {
    "commune": "Wilchingen",
    "canton": "SH"
  },
  "8216": {
    "commune": "Oberhallau",
    "canton": "SH"
  },
  "8173": {
    "commune": "Neerach",
    "canton": "ZH"
  },
  "2802": {
    "commune": "Develier",
    "canton": "JU"
  },
  "2803": {
    "commune": "Bourrignon",
    "canton": "JU"
  },
  "2800": {
    "commune": "Del\u00e9mont",
    "canton": "JU"
  },
  "2806": {
    "commune": "Mettembert",
    "canton": "JU"
  },
  "2807": {
    "commune": "Pleigne",
    "canton": "JU"
  },
  "2805": {
    "commune": "Soyhi\u00e8res",
    "canton": "JU"
  },
  "1421": {
    "commune": "Grandevent",
    "canton": "VD"
  },
  "1420": {
    "commune": "Fiez",
    "canton": "VD"
  },
  "1423": {
    "commune": "T\u00e9venon",
    "canton": "VD"
  },
  "1422": {
    "commune": "Grandson",
    "canton": "VD"
  },
  "3368": {
    "commune": "Bleienbach",
    "canton": "BE"
  },
  "1424": {
    "commune": "Champagne",
    "canton": "VD"
  },
  "1427": {
    "commune": "Bonvillars",
    "canton": "VD"
  },
  "1426": {
    "commune": "Concise",
    "canton": "VD"
  },
  "1429": {
    "commune": "Giez",
    "canton": "VD"
  },
  "3365": {
    "commune": "Seeberg",
    "canton": "BE"
  },
  "3366": {
    "commune": "Bettenhausen",
    "canton": "BE"
  },
  "3367": {
    "commune": "Th\u00f6rigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3360": {
    "commune": "Herzogenbuchsee",
    "canton": "BE"
  },
  "3362": {
    "commune": "Nieder\u00f6nz",
    "canton": "BE"
  },
  "3363": {
    "commune": "Herzogenbuchsee",
    "canton": "BE"
  },
  "9451": {
    "commune": "Oberriet (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "8105": {
    "commune": "Regensdorf",
    "canton": "ZH"
  },
  "8104": {
    "commune": "Weiningen (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "8107": {
    "commune": "Buchs (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "1358": {
    "commune": "Valeyres-sous-Rances",
    "canton": "VD"
  },
  "8103": {
    "commune": "Unterengstringen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8102": {
    "commune": "Oberengstringen",
    "canton": "ZH"
  },
  "1353": {
    "commune": "Bofflens",
    "canton": "VD"
  },
  "1352": {
    "commune": "Agiez",
    "canton": "VD"
  },
  "1350": {
    "commune": "Orbe",
    "canton": "VD"
  },
  "1357": {
    "commune": "Lignerolle",
    "canton": "VD"
  },
  "1356": {
    "commune": "Les Cl\u00e9es",
    "canton": "VD"
  },
  "1355": {
    "commune": "L'Abergement",
    "canton": "VD"
  },
  "1354": {
    "commune": "Montcherand",
    "canton": "VD"
  },
  "6958": {
    "commune": "Capriasca",
    "canton": "TI"
  },
  "6959": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "6482": {
    "commune": "Gurtnellen",
    "canton": "UR"
  },
  "6951": {
    "commune": "Lugano",
    "canton": "TI"
  },
  "6952": {
    "commune": "Canobbio",
    "canton": "TI"
  },
  "6953": {
    "commune": "Capriasca",
    "canton": "TI"
  },
  "6954": {
    "commune": "Capriasca",
    "canton": "TI"
  },
  "6487": {
    "commune": "G\u00f6schenen",
    "canton": "UR"
  },
  "6484": {
    "commune": "Wassen",
    "canton": "UR"
  },
  "6485": {
    "commune": "Wassen",
    "canton": "UR"
  },
  "9452": {
    "commune": "Altst\u00e4tten",
    "canton": "SG"
  },
  "8607": {
    "commune": "Seegr\u00e4ben",
    "canton": "ZH"
  },
  "6949": {
    "commune": "Comano",
    "canton": "TI"
  },
  "8589": {
    "commune": "Zihlschlacht-Sitterdorf",
    "canton": "TG"
  },
  "8588": {
    "commune": "Zihlschlacht-Sitterdorf",
    "canton": "TG"
  },
  "1515": {
    "commune": "Villars-le-Comte",
    "canton": "VD"
  },
  "1514": {
    "commune": "Bussy-sur-Moudon",
    "canton": "VD"
  },
  "8583": {
    "commune": "Sulgen",
    "canton": "TG"
  },
  "8582": {
    "commune": "Dozwil",
    "canton": "TG"
  },
  "8585": {
    "commune": "Langrickenbach",
    "canton": "TG"
  },
  "1510": {
    "commune": "Moudon",
    "canton": "VD"
  },
  "1513": {
    "commune": "Hermenches",
    "canton": "VD"
  },
  "1512": {
    "commune": "Chavannes-sur-Moudon",
    "canton": "VD"
  },
  "8360": {
    "commune": "Eschlikon",
    "canton": "TG"
  },
  "8363": {
    "commune": "Bichelsee-Balterswil",
    "canton": "TG"
  },
  "6777": {
    "commune": "Quinto",
    "canton": "TI"
  },
  "3439": {
    "commune": "R\u00fcderswil",
    "canton": "BE"
  },
  "8565": {
    "commune": "Kemmental",
    "canton": "TG"
  },
  "8564": {
    "commune": "W\u00e4ldi",
    "canton": "TG"
  },
  "6549": {
    "commune": "Roveredo (GR)",
    "canton": "GR"
  },
  "8561": {
    "commune": "M\u00e4rstetten",
    "canton": "TG"
  },
  "8560": {
    "commune": "M\u00e4rstetten",
    "canton": "TG"
  },
  "6556": {
    "commune": "Leggia",
    "canton": "GR"
  },
  "6557": {
    "commune": "Cama",
    "canton": "GR"
  },
  "8273": {
    "commune": "Ermatingen",
    "canton": "TG"
  },
  "6558": {
    "commune": "Lostallo",
    "canton": "GR"
  },
  "8272": {
    "commune": "Ermatingen",
    "canton": "TG"
  },
  "3184": {
    "commune": "W\u00fcnnewil-Flamatt",
    "canton": "FR"
  },
  "3185": {
    "commune": "W\u00fcnnewil-Flamatt",
    "canton": "FR"
  },
  "3186": {
    "commune": "D\u00fcdingen",
    "canton": "FR"
  },
  "3182": {
    "commune": "Ueberstorf",
    "canton": "FR"
  },
  "3183": {
    "commune": "Schwarzenburg",
    "canton": "BE"
  },
  "7472": {
    "commune": "Albula/Alvra",
    "canton": "GR"
  },
  "7473": {
    "commune": "Albula/Alvra",
    "canton": "GR"
  },
  "7477": {
    "commune": "Filisur",
    "canton": "GR"
  },
  "6631": {
    "commune": "Corippo",
    "canton": "TI"
  },
  "6633": {
    "commune": "Lavertezzo",
    "canton": "TI"
  },
  "6632": {
    "commune": "Vogorno",
    "canton": "TI"
  },
  "6635": {
    "commune": "Cugnasco-Gerra",
    "canton": "TI"
  },
  "6634": {
    "commune": "Brione (Verzasca)",
    "canton": "TI"
  },
  "6637": {
    "commune": "Sonogno",
    "canton": "TI"
  },
  "6636": {
    "commune": "Frasco",
    "canton": "TI"
  },
  "7504": {
    "commune": "Pontresina",
    "canton": "GR"
  },
  "7505": {
    "commune": "Celerina/Schlarigna",
    "canton": "GR"
  },
  "3988": {
    "commune": "Obergoms",
    "canton": "VS"
  },
  "3989": {
    "commune": "Grafschaft",
    "canton": "VS"
  },
  "7502": {
    "commune": "Bever",
    "canton": "GR"
  },
  "7503": {
    "commune": "Samedan",
    "canton": "GR"
  },
  "3984": {
    "commune": "Fiesch",
    "canton": "VS"
  },
  "3985": {
    "commune": "M\u00fcnster-Geschinen",
    "canton": "VS"
  },
  "3986": {
    "commune": "Riederalp",
    "canton": "VS"
  },
  "3987": {
    "commune": "Riederalp",
    "canton": "VS"
  },
  "3982": {
    "commune": "Bitsch",
    "canton": "VS"
  },
  "3983": {
    "commune": "M\u00f6rel-Filet",
    "canton": "VS"
  },
  "6125": {
    "commune": "Willisau",
    "canton": "LU"
  },
  "6126": {
    "commune": "Willisau",
    "canton": "LU"
  },
  "6123": {
    "commune": "Menznau",
    "canton": "LU"
  },
  "6122": {
    "commune": "Willisau",
    "canton": "LU"
  },
  "2322": {
    "commune": "La Chaux-de-Fonds",
    "canton": "NE"
  },
  "4704": {
    "commune": "Niederbipp",
    "canton": "BE"
  },
  "4703": {
    "commune": "Kestenholz",
    "canton": "SO"
  },
  "4702": {
    "commune": "Oensingen",
    "canton": "SO"
  },
  "2325": {
    "commune": "Les Planchettes",
    "canton": "NE"
  },
  "1446": {
    "commune": "Baulmes",
    "canton": "VD"
  },
  "1445": {
    "commune": "Vuiteboeuf",
    "canton": "VD"
  },
  "1443": {
    "commune": "Champvent",
    "canton": "VD"
  },
  "1442": {
    "commune": "Montagny-pr\u00e8s-Yverdon",
    "canton": "VD"
  },
  "3762": {
    "commune": "Erlenbach im Simmental",
    "canton": "BE"
  },
  "3763": {
    "commune": "D\u00e4rstetten",
    "canton": "BE"
  },
  "3764": {
    "commune": "D\u00e4rstetten",
    "canton": "BE"
  },
  "3765": {
    "commune": "Oberwil im Simmental",
    "canton": "BE"
  },
  "3766": {
    "commune": "Boltigen",
    "canton": "BE"
  },
  "1290": {
    "commune": "Versoix",
    "canton": "GE"
  },
  "8874": {
    "commune": "Glarus Nord",
    "canton": "GL"
  },
  "6010": {
    "commune": "Kriens",
    "canton": "LU"
  },
  "6013": {
    "commune": "Hergiswil (NW)",
    "canton": "NW"
  },
  "1563": {
    "commune": "Belmont-Broye",
    "canton": "FR"
  },
  "6015": {
    "commune": "Luzern",
    "canton": "LU"
  },
  "6014": {
    "commune": "Luzern",
    "canton": "LU"
  },
  "6017": {
    "commune": "Ruswil",
    "canton": "LU"
  },
  "6016": {
    "commune": "Ruswil",
    "canton": "LU"
  },
  "6019": {
    "commune": "Ruswil",
    "canton": "LU"
  },
  "1296": {
    "commune": "Coppet",
    "canton": "VD"
  },
  "1297": {
    "commune": "Founex",
    "canton": "VD"
  },
  "4424": {
    "commune": "Arboldswil",
    "canton": "BL"
  },
  "1294": {
    "commune": "Genthod",
    "canton": "GE"
  },
  "8878": {
    "commune": "Quarten",
    "canton": "SG"
  },
  "1295": {
    "commune": "Mies",
    "canton": "VD"
  },
  "8196": {
    "commune": "Wil (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "6855": {
    "commune": "Stabio",
    "canton": "TI"
  },
  "4800": {
    "commune": "Zofingen",
    "canton": "AG"
  },
  "4802": {
    "commune": "Strengelbach",
    "canton": "AG"
  },
  "4803": {
    "commune": "Vordemwald",
    "canton": "AG"
  },
  "4805": {
    "commune": "Brittnau",
    "canton": "AG"
  },
  "4806": {
    "commune": "Wikon",
    "canton": "LU"
  },
  "9465": {
    "commune": "Sennwald",
    "canton": "SG"
  },
  "9464": {
    "commune": "R\u00fcthi (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "9467": {
    "commune": "Sennwald",
    "canton": "SG"
  },
  "9466": {
    "commune": "Sennwald",
    "canton": "SG"
  },
  "9463": {
    "commune": "Oberriet (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "9462": {
    "commune": "Oberriet (SG)",
    "canton": "SG"
  },
  "2073": {
    "commune": "Enges",
    "canton": "NE"
  },
  "2072": {
    "commune": "Saint-Blaise",
    "canton": "NE"
  },
  "9469": {
    "commune": "Sennwald",
    "canton": "SG"
  },
  "6300": {
    "commune": "Zug",
    "canton": "ZG"
  },
  "2075": {
    "commune": "La T\u00e8ne",
    "canton": "NE"
  },
  "2074": {
    "commune": "La T\u00e8ne",
    "canton": "NE"
  },
  "9315": {
    "commune": "Roggwil (TG)",
    "canton": "TG"
  },
  "9314": {
    "commune": "Egnach",
    "canton": "TG"
  },
  "9313": {
    "commune": "Muolen",
    "canton": "SG"
  },
  "9312": {
    "commune": "H\u00e4ggenschwil",
    "canton": "SG"
  },
  "9643": {
    "commune": "Nesslau",
    "canton": "SG"
  },
  "9642": {
    "commune": "Ebnat-Kappel",
    "canton": "SG"
  },
  "3508": {
    "commune": "Arni (BE)",
    "canton": "BE"
  },
  "8957": {
    "commune": "Spreitenbach",
    "canton": "AG"
  },
  "7270": {
    "commune": "Davos",
    "canton": "GR"
  },
  "8955": {
    "commune": "Oetwil an der Limmat",
    "canton": "ZH"
  },
  "7276": {
    "commune": "Davos",
    "canton": "GR"
  },
  "7277": {
    "commune": "Davos",
    "canton": "GR"
  },
  "8553": {
    "commune": "H\u00fcttlingen",
    "canton": "TG"
  },
  "5083": {
    "commune": "Kaisten",
    "canton": "AG"
  },
  "5082": {
    "commune": "Kaisten",
    "canton": "AG"
  },
  "7278": {
    "commune": "Davos",
    "canton": "GR"
  },
  "3503": {
    "commune": "Konolfingen",
    "canton": "BE"
  },
  "3504": {
    "commune": "Niederh\u00fcnigen",
    "canton": "BE"
  },
  "3506": {
    "commune": "Grossh\u00f6chstetten",
    "canton": "BE"
  },
  "3507": {
    "commune": "Biglen",
    "canton": "BE"
  },
  "8418": {
    "commune": "Schlatt (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "7029": {
    "commune": "Arosa",
    "canton": "GR"
  },
  "8556": {
    "commune": "Wigoltingen",
    "canton": "TG"
  },
  "6833": {
    "commune": "Vacallo",
    "canton": "TI"
  },
  "6832": {
    "commune": "Chiasso",
    "canton": "TI"
  },
  "6830": {
    "commune": "Chiasso",
    "canton": "TI"
  },
  "6837": {
    "commune": "Breggia",
    "canton": "TI"
  },
  "6835": {
    "commune": "Breggia",
    "canton": "TI"
  },
  "6834": {
    "commune": "Morbio Inferiore",
    "canton": "TI"
  },
  "2923": {
    "commune": "Basse-Allaine",
    "canton": "JU"
  },
  "2922": {
    "commune": "Courchavon",
    "canton": "JU"
  },
  "2925": {
    "commune": "Basse-Allaine",
    "canton": "JU"
  },
  "2924": {
    "commune": "Basse-Allaine",
    "canton": "JU"
  },
  "2926": {
    "commune": "Boncourt",
    "canton": "JU"
  },
  "5330": {
    "commune": "Bad Zurzach",
    "canton": "AG"
  },
  "5333": {
    "commune": "Baldingen",
    "canton": "AG"
  },
  "5332": {
    "commune": "Rekingen (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "5334": {
    "commune": "B\u00f6bikon",
    "canton": "AG"
  },
  "7028": {
    "commune": "Arosa",
    "canton": "GR"
  },
  "8558": {
    "commune": "Raperswilen",
    "canton": "TG"
  },
  "6850": {
    "commune": "Mendrisio",
    "canton": "TI"
  },
  "1986": {
    "commune": "Evol\u00e8ne",
    "canton": "VS"
  },
  "1987": {
    "commune": "H\u00e9r\u00e9mence",
    "canton": "VS"
  },
  "1984": {
    "commune": "Evol\u00e8ne",
    "canton": "VS"
  },
  "1985": {
    "commune": "Evol\u00e8ne",
    "canton": "VS"
  },
  "1982": {
    "commune": "H\u00e9r\u00e9mence",
    "canton": "VS"
  },
  "1983": {
    "commune": "Evol\u00e8ne",
    "canton": "VS"
  },
  "3212": {
    "commune": "Gurmels",
    "canton": "FR"
  },
  "1981": {
    "commune": "Vex",
    "canton": "VS"
  },
  "1638": {
    "commune": "Morlon",
    "canton": "FR"
  },
  "6852": {
    "commune": "Mendrisio",
    "canton": "TI"
  },
  "1988": {
    "commune": "Vex",
    "canton": "VS"
  },
  "8820": {
    "commune": "W\u00e4denswil",
    "canton": "ZH"
  },
  "8868": {
    "commune": "Glarus Nord",
    "canton": "GL"
  },
  "8415": {
    "commune": "Berg am Irchel",
    "canton": "ZH"
  },
  "8824": {
    "commune": "Sch\u00f6nenberg (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "8825": {
    "commune": "H\u00fctten",
    "canton": "ZH"
  },
  "8414": {
    "commune": "Buch am Irchel",
    "canton": "ZH"
  },
  "2814": {
    "commune": "Roggenburg",
    "canton": "BL"
  },
  "2813": {
    "commune": "Ederswiler",
    "canton": "JU"
  },
  "2812": {
    "commune": "Movelier",
    "canton": "JU"
  },
  "8772": {
    "commune": "Glarus S\u00fcd",
    "canton": "GL"
  },
  "8773": {
    "commune": "Glarus S\u00fcd",
    "canton": "GL"
  },
  "8777": {
    "commune": "Glarus S\u00fcd",
    "canton": "GL"
  },
  "8774": {
    "commune": "Glarus S\u00fcd",
    "canton": "GL"
  },
  "8775": {
    "commune": "Glarus S\u00fcd",
    "canton": "GL"
  },
  "3179": {
    "commune": "Kriechenwil",
    "canton": "BE"
  },
  "3178": {
    "commune": "B\u00f6singen",
    "canton": "FR"
  },
  "3173": {
    "commune": "K\u00f6niz",
    "canton": "BE"
  },
  "3172": {
    "commune": "K\u00f6niz",
    "canton": "BE"
  },
  "3175": {
    "commune": "W\u00fcnnewil-Flamatt",
    "canton": "FR"
  },
  "3174": {
    "commune": "K\u00f6niz",
    "canton": "BE"
  },
  "3177": {
    "commune": "Laupen",
    "canton": "BE"
  },
  "3176": {
    "commune": "Neuenegg",
    "canton": "BE"
  },
  "9014": {
    "commune": "St. Gallen",
    "canton": "SG"
  },
  "7083": {
    "commune": "Lantsch/Lenz",
    "canton": "GR"
  },
  "7082": {
    "commune": "Vaz/Obervaz",
    "canton": "GR"
  },
  "7084": {
    "commune": "Albula/Alvra",
    "canton": "GR"
  },
  "1188": {
    "commune": "Gimel",
    "canton": "VD"
  },
  "1189": {
    "commune": "Saubraz",
    "canton": "VD"
  },
  "3377": {
    "commune": "Walliswil bei Wangen",
    "canton": "BE"
  },
  "3376": {
    "commune": "Graben",
    "canton": "BE"
  },
  "3375": {
    "commune": "Inkwil",
    "canton": "BE"
  },
  "3374": {
    "commune": "Wangenried",
    "canton": "BE"
  },
  "3373": {
    "commune": "Heimenhausen",
    "canton": "BE"
  },
  "3372": {
    "commune": "Heimenhausen",
    "canton": "BE"
  },
  "1180": {
    "commune": "Tartegnin",
    "canton": "VD"
  },
  "1748": {
    "commune": "Torny",
    "canton": "FR"
  },
  "1749": {
    "commune": "Torny",
    "canton": "FR"
  },
  "6461": {
    "commune": "Isenthal",
    "canton": "UR"
  },
  "1744": {
    "commune": "Ch\u00e9nens",
    "canton": "FR"
  },
  "1745": {
    "commune": "La Brillaz",
    "canton": "FR"
  },
  "1746": {
    "commune": "Prez-vers-Nor\u00e9az",
    "canton": "FR"
  },
  "1747": {
    "commune": "Corserey",
    "canton": "FR"
  },
  "1740": {
    "commune": "Neyruz (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "1741": {
    "commune": "Cottens (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "1742": {
    "commune": "Autigny",
    "canton": "FR"
  },
  "9011": {
    "commune": "St. Gallen",
    "canton": "SG"
  },
  "1164": {
    "commune": "Buchillon",
    "canton": "VD"
  },
  "1165": {
    "commune": "Allaman",
    "canton": "VD"
  },
  "1166": {
    "commune": "Perroy",
    "canton": "VD"
  },
  "1167": {
    "commune": "Lussy-sur-Morges",
    "canton": "VD"
  },
  "6491": {
    "commune": "Realp",
    "canton": "UR"
  },
  "1485": {
    "commune": "Nuvilly",
    "canton": "FR"
  },
  "1162": {
    "commune": "Saint-Prex",
    "canton": "VD"
  },
  "1163": {
    "commune": "Etoy",
    "canton": "VD"
  },
  "4246": {
    "commune": "Wahlen",
    "canton": "BL"
  },
  "4247": {
    "commune": "Grindel",
    "canton": "SO"
  },
  "4244": {
    "commune": "R\u00f6schenz",
    "canton": "BL"
  },
  "4245": {
    "commune": "Kleinl\u00fctzel",
    "canton": "SO"
  },
  "1168": {
    "commune": "Villars-sous-Yens",
    "canton": "VD"
  },
  "4243": {
    "commune": "Dittingen",
    "canton": "BL"
  },
  "5522": {
    "commune": "T\u00e4gerig",
    "canton": "AG"
  },
  "6948": {
    "commune": "Porza",
    "canton": "TI"
  },
  "5524": {
    "commune": "Niederwil (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "5525": {
    "commune": "Fischbach-G\u00f6slikon",
    "canton": "AG"
  },
  "6943": {
    "commune": "Vezia",
    "canton": "TI"
  },
  "6942": {
    "commune": "Savosa",
    "canton": "TI"
  },
  "6467": {
    "commune": "Schattdorf",
    "canton": "UR"
  },
  "6947": {
    "commune": "Capriasca",
    "canton": "TI"
  },
  "6946": {
    "commune": "Ponte Capriasca",
    "canton": "TI"
  },
  "6945": {
    "commune": "Origlio",
    "canton": "TI"
  },
  "6944": {
    "commune": "Cureglia",
    "canton": "TI"
  },
  "7132": {
    "commune": "Vals",
    "canton": "GR"
  },
  "2034": {
    "commune": "Peseux",
    "canton": "NE"
  },
  "1568": {
    "commune": "Delley-Portalban",
    "canton": "FR"
  },
  "1298": {
    "commune": "C\u00e9ligny",
    "canton": "GE"
  },
  "1299": {
    "commune": "Crans-pr\u00e8s-C\u00e9ligny",
    "canton": "VD"
  },
  "1292": {
    "commune": "Pregny-Chamb\u00e9sy",
    "canton": "GE"
  },
  "1293": {
    "commune": "Bellevue",
    "canton": "GE"
  },
  "1562": {
    "commune": "Payerne",
    "canton": "VD"
  },
  "1291": {
    "commune": "Commugny",
    "canton": "VD"
  },
  "1564": {
    "commune": "Belmont-Broye",
    "canton": "FR"
  },
  "1565": {
    "commune": "Missy",
    "canton": "VD"
  },
  "1566": {
    "commune": "Saint-Aubin (FR)",
    "canton": "FR"
  },
  "1567": {
    "commune": "Delley-Portalban",
    "canton": "FR"
  },
  "7744": {
    "commune": "Brusio",
    "canton": "GR"
  },
  "9422": {
    "commune": "Thal",
    "canton": "SG"
  },
  "8552": {
    "commune": "Felben-Wellhausen",
    "canton": "TG"
  },
  "8488": {
    "commune": "Turbenthal",
    "canton": "ZH"
  },
  "8162": {
    "commune": "Steinmaur",
    "canton": "ZH"
  },
  "8008": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8554": {
    "commune": "Wigoltingen",
    "canton": "TG"
  },
  "7462": {
    "commune": "Surses",
    "canton": "GR"
  },
  "8004": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8005": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8006": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8001": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8002": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "8003": {
    "commune": "Z\u00fcrich",
    "canton": "ZH"
  },
  "6547": {
    "commune": "Rossa",
    "canton": "GR"
  },
  "6546": {
    "commune": "Calanca",
    "canton": "GR"
  },
  "6545": {
    "commune": "Calanca",
    "canton": "GR"
  },
  "6544": {
    "commune": "Calanca",
    "canton": "GR"
  },
  "6543": {
    "commune": "Calanca",
    "canton": "GR"
  },
  "6542": {
    "commune": "Buseno",
    "canton": "GR"
  },
  "6541": {
    "commune": "Santa Maria in Calanca",
    "canton": "GR"
  },
  "4441": {
    "commune": "Th\u00fcrnen",
    "canton": "BL"
  },
  "5634": {
    "commune": "Merenschwand",
    "canton": "AG"
  },
  "8956": {
    "commune": "Killwangen",
    "canton": "AG"
  },
  "5636": {
    "commune": "Merenschwand",
    "canton": "AG"
  },
  "5637": {
    "commune": "Geltwil",
    "canton": "AG"
  },
  "5630": {
    "commune": "Muri (AG)",
    "canton": "AG"
  },
  "4442": {
    "commune": "Diepflingen",
    "canton": "BL"
  },
  "5632": {
    "commune": "Buttwil",
    "canton": "AG"
  },
  "6548": {
    "commune": "Rossa",
    "canton": "GR"
  },
  "8482": {
    "commune": "Winterthur",
    "canton": "ZH"
  },
  "4443": {
    "commune": "Wittinsburg",
    "canton": "BL"
  },
  "8484": {
    "commune": "Weisslingen",
    "canton": "ZH"
  },
  "8486": {
    "commune": "Zell (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "8487": {
    "commune": "Zell (ZH)",
    "canton": "ZH"
  },
  "7463": {
    "commune": "Surses",
    "canton": "GR"
  },
  "4444": {
    "commune": "Wittinsburg",
    "canton": "BL"
  },
  "7460": {
    "commune": "Surses",
    "canton": "GR"
  },
  "4445": {
    "commune": "H\u00e4felfingen",
    "canton": "BL"
  }
}
